{"error_code":"0","error_text":"","data":{"Name":"Campeonato Brasileiro","Img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/img\/logos\/competicoes\/","seasons":{"Campeonato Brasileiro 2024":[{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"2","players":{"655676":{"name":"Mateo Gamarra ","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/mateo-gamarra-\/655676"},"854239":{"name":"Romeo Ben\u00edtez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/romeo-benitez\/854239"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"525910":{"name":"Agust\u00edn Canobbio","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/agustin-canobbio\/525910"},"221534":{"name":"Gonzalo Mastriani","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/gonzalo-mastriani\/221534"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"5","players":{"457110":{"name":"L\u00e9o Godoy","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/leo-godoy\/457110"},"561970":{"name":"Tom\u00e1s Cuello ","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/tomas-cuello-\/561970"},"752891":{"name":"Bruno Zapelli","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/bruno-zapelli\/752891"},"509807":{"name":"Lucas Di Yorio ","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/lucas-di-yorio-\/509807"},"833984":{"name":"Lucas Esquivel","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/lucas-esquivel\/833984"}}}}},{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"4","players":{"160476":{"name":"Rodrigo Battaglia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/rodrigo-battaglia\/160476"},"374983":{"name":"Cristian Pav\u00f3n","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/cristian-pavon\/374983"},"548729":{"name":"Mat\u00edas Zaracho","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/matias-zaracho\/548729"},"340806":{"name":"Renzo Saravia","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/renzo-saravia\/340806"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"452877":{"name":"Alan Franco ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/alan-franco-\/452877"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"85223":{"name":"Eduardo Vargas","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/eduardo-vargas\/85223"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"390482":{"name":"Mauricio Lemos","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/mauricio-lemos\/390482"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"867610":{"name":"Brahian Palacios","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/brahian-palacios\/867610"}}}}},{"id":"3129","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3129_imgbank_1683561362.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Goianiense","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"772556":{"name":"Alejo Cruz","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/alejo-cruz\/772556"},"952718":{"name":"Emiliano Rodr\u00edguez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/emiliano-rodriguez\/952718"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"473077":{"name":"\u00c1ngelo Araos","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/angelo-araos\/473077"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"3","players":{"1068231":{"name":"Mateo Zuleta","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/mateo-zuleta\/1068231"},"825120":{"name":"Yeferson Rodallega","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/yeferson-rodallega\/825120"},"381246":{"name":"Yony Gonz\u00e1lez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/yony-gonzalez\/381246"}}}}},{"id":"2231","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2231_imgbank_1683640771.png","fk_continente":"4","name":"Bahia","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"674286":{"name":"Nicol\u00e1s Acevedo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/nicolas-acevedo\/674286"},"317589":{"name":"Carlos De Pe\u00f1a","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/carlos-de-pena\/317589"}}},"7":{"color":"005000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/817_imgbank_flag.png","name":"Bulg\u00e1ria","continente":"Europa","country":"Bulg\u00e1ria","count":"1","players":{"95060":{"name":"Cicinho","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/cicinho\/95060"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"88981":{"name":"V\u00edctor Cuesta","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/victor-cuesta\/88981"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"175233":{"name":"Santiago Arias","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/santiago-arias\/175233"},"461981":{"name":"Oscar Estupi\u00f1\u00e1n","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/oscar-estupinan\/461981"}}}}},{"id":"2233","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2233_imgbank_1683624192.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"469332":{"name":"Alexander Barboza","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/alexander-barboza\/469332"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"3","players":{"848207":{"name":"Mateo Ponte","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/mateo-ponte\/848207"},"819317":{"name":"Diego Hern\u00e1ndez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/diego-hernandez\/819317"},"38310":{"name":"Dami\u00e1n Su\u00e1rez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/damian-suarez\/38310"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"3","players":{"683307":{"name":"Mat\u00edas Segovia ","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/matias-segovia-\/683307"},"87584":{"name":"Gatito Fern\u00e1ndez","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/gatito-fernandez\/87584"},"229104":{"name":"\u00d3scar Romero","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/oscar-romero\/229104"}}},"135":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/942_imgbank_flag.png","name":"Angola","continente":"\u00c1frica","country":"Angola","count":"1","players":{"228951":{"name":"Bastos","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/bastos\/228951"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"312911":{"name":"Jefferson Savarino","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jefferson-savarino\/312911"}}},"115":{"color":"4682B4","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/922_imgbank_flag.png","name":"Nicar\u00e1gua","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"Nicar\u00e1gua","count":"1","players":{"564362":{"name":"Jacob Montes","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jacob-montes\/564362"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"501578":{"name":"Luis Segovia","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/luis-segovia\/501578"}}}}},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"2","players":{"548769":{"name":"F\u00e9lix Torres","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/felix-torres\/548769"},"504927":{"name":"Diego Palacios","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/diego-palacios\/504927"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"2","players":{"198483":{"name":"\u00c1ngel Romero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/angel-romero\/198483"},"409448":{"name":"Mat\u00edas Rojas","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/matias-rojas\/409448"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"657408":{"name":"Rodrigo Garro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/rodrigo-garro\/657408"},"555999":{"name":"Fausto Vera ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/fausto-vera-\/555999"}}}}},{"id":"2237","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2237_imgbank_1685113613.png","fk_continente":"4","name":"Crici\u00fama","teams":{"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"29289":{"name":"\u00c9der Citadin","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/eder-citadin\/29289"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"864104":{"name":"Mateo Barcia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/mateo-barcia\/864104"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"268970":{"name":"Miguel Trauco","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/miguel-trauco\/268970"}}},"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"74361":{"name":"Tobias Figueiredo","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/tobias-figueiredo\/74361"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"110874":{"name":"Wilker \u00c1ngel","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/wilker-angel\/110874"}}},"146":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/953_imgbank_flag.png","name":"Rep. Dem. Congo","continente":"\u00c1frica","country":"Rep.Dem. do Congo","count":"1","players":{"66699":{"name":"Yannick Bolasie","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/yannick-bolasie\/66699"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"182261":{"name":"Yerson Candelo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/yerson-candelo\/182261"}}}}},{"id":"2236","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2236_imgbank_1683640822.png","fk_continente":"4","name":"Cruzeiro","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"4","players":{"658089":{"name":"\u00c1lvaro Barreal","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/alvaro-barreal\/658089"},"378315":{"name":"Juan Dinenno","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/juan-dinenno\/378315"},"286640":{"name":"Lucas Romero","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/lucas-romero\/286640"},"284447":{"name":"Lucas Villalba","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/lucas-villalba\/284447"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"252167":{"name":"Helibelton Palacios","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/helibelton-palacios\/252167"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"520447":{"name":"Jos\u00e9 Cifuentes","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jose-cifuentes\/520447"}}},"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"1","players":{"32698":{"name":"Marcelo Moreno","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/marcelo-moreno\/32698"}}}}},{"id":"3220","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3220_imgbank_1683624743.png","fk_continente":"4","name":"Cuiab\u00e1","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"629950":{"name":"Isidro Pitta","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/isidro-pitta\/629950"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"962192":{"name":"Luciano Gim\u00e9nez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/luciano-gimenez\/962192"}}}}},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"442886":{"name":"Agust\u00edn Rossi","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/agustin-rossi\/442886"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"4","players":{"270657":{"name":"De Arrascaeta","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/de-arrascaeta\/270657"},"203648":{"name":"Guillermo Varela","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/guillermo-varela\/203648"},"548763":{"name":"Mat\u00edas Vi\u00f1a","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/matias-vina\/548763"},"479899":{"name":"Nicol\u00e1s De La Cruz","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/nicolas-de-la-cruz\/479899"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"276499":{"name":"Erick Pulgar","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/erick-pulgar\/276499"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"610219":{"name":"Santiago Ocampos","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/santiago-ocampos\/610219"}}}}},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"386691":{"name":"David Terans","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/david-terans\/386691"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"36577":{"name":"Germ\u00e1n Cano","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/german-cano\/36577"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"3","players":{"873163":{"name":"Jan Lucum\u00ed","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jan-lucumi\/873163"},"521206":{"name":"Jhon Arias","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jhon-arias\/521206"},"381246":{"name":"Yony Gonz\u00e1lez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/yony-gonzalez\/381246"}}}}},{"id":"2239","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2239_imgbank_1683625223.png","fk_continente":"4","name":"Fortaleza","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"416334":{"name":"Benjam\u00edn Kuscevic","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/benjamin-kuscevic\/416334"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"7","players":{"328844":{"name":"Emanuel Br\u00edtez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/emanuel-britez\/328844"},"414431":{"name":"Emmanuel Mart\u00ednez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/emmanuel-martinez\/414431"},"513361":{"name":"Gonzalo Escobar","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/gonzalo-escobar\/513361"},"717749":{"name":"Imanol Machuca","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/imanol-machuca\/717749"},"364446":{"name":"Juan Mart\u00edn Lucero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/juan-martin-lucero\/364446"},"500895":{"name":"Tom\u00e1s Cardona","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/tomas-cardona\/500895"},"488475":{"name":"Tom\u00e1s Pochettino","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/tomas-pochettino\/488475"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"862322":{"name":"Kervin Andrade ","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/kervin-andrade-\/862322"}}}}},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"5","players":{"36533":{"name":"Agust\u00edn Marches\u00edn","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/agustin-marchesin\/36533"},"374983":{"name":"Cristian Pav\u00f3n","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/cristian-pavon\/374983"},"415860":{"name":"Franco Cristaldo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/franco-cristaldo\/415860"},"833789":{"name":"Lucas Besozzi","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/lucas-besozzi\/833789"},"136138":{"name":"W\u00e1lter Kannemann","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/walter-kannemann\/136138"}}},"12":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/822_imgbank_flag.png","name":"Espanha","continente":"Europa","country":"Espanha","count":"1","players":{"29137":{"name":"Diego Costa","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/diego-costa\/29137"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"476418":{"name":"Felipe Carballo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/felipe-carballo\/476418"}}},"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"95612":{"name":"Jo\u00e3o Pedro Galv\u00e3o","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/joao-pedro-galvao\/95612"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"500168":{"name":"Mathias Villasanti ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/mathias-villasanti-\/500168"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"397113":{"name":"Yeferson Soteldo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/yeferson-soteldo\/397113"}}}}},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"4","players":{"760776":{"name":"Alexandro Bernabei","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/alexandro-bernabei\/760776"},"434501":{"name":"Fabricio Bustos","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/fabricio-bustos\/434501"},"37431":{"name":"Gabriel Mercado","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/gabriel-mercado\/37431"},"200384":{"name":"Lucas Alario","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/lucas-alario\/200384"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"317589":{"name":"Carlos De Pe\u00f1a","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/carlos-de-pena\/317589"},"343345":{"name":"Sergio Rochet ","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/sergio-rochet-\/343345"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"85214":{"name":"Charles Ar\u00e1nguiz","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/charles-aranguiz\/85214"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"131529":{"name":"Enner Valencia","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/enner-valencia\/131529"}}},"12":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/822_imgbank_flag.png","name":"Espanha","continente":"Europa","country":"Espanha","count":"1","players":{"111073":{"name":"Hugo Mallo","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/hugo-mallo\/111073"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"381465":{"name":"Rafael Borr\u00e9","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/rafael-borre\/381465"}}}}},{"id":"2246","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2246_imgbank_1683626208.png","fk_continente":"4","name":"Juventude","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"1009813":{"name":"Tomi Montefiori","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/tomi-montefiori\/1009813"}}}}},{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"693239":{"name":"Anibal Moreno","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/anibal-moreno\/693239"},"843566":{"name":"Flaco L\u00f3pez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/flaco-lopez\/843566"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"525737":{"name":"Eduard Atuesta","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/eduard-atuesta\/525737"},"744267":{"name":"Richard Rios","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/richard-rios\/744267"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"175335":{"name":"Gustavo G\u00f3mez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/gustavo-gomez\/175335"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"452932":{"name":"Joaqu\u00edn Piquerez ","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/joaquin-piquerez-\/452932"}}}}},{"id":"3156","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3156_imgbank_1683624209.png","fk_continente":"4","name":"Red Bull Bragantino","teams":{"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"2","players":{"703679":{"name":"L\u00e9o Realpe","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/leo-realpe\/703679"},"839238":{"name":"Andr\u00e9s Hurtado","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/andres-hurtado\/839238"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"3","players":{"706374":{"name":"Yani Quintero","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/yani-quintero\/706374"},"948176":{"name":"Henry Mosquera","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/henry-mosquera\/948176"},"1068106":{"name":"Kelvin Fl\u00f3rez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/kelvin-florez\/1068106"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"784423":{"name":"Thiago Borbas","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/thiago-borbas\/784423"},"655112":{"name":"Ignacio Laquintana ","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/ignacio-laquintana-\/655112"}}}}},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"559174":{"name":"Alan Franco","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/alan-franco\/559174"},"626266":{"name":"Giuliano Galoppo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/giuliano-galoppo\/626266"},"366648":{"name":"Jonathan Calleri","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jonathan-calleri\/366648"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"778057":{"name":"Dami\u00e1n Bobadilla ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/damian-bobadilla-\/778057"}}},"172":{"color":"347C17","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/979_imgbank_flag.png","name":"Senegal","continente":"\u00c1frica","country":"Senegal","count":"1","players":{"1179110":{"name":"Iba Ly","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/iba-ly\/1179110"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"86924":{"name":"James Rodr\u00edguez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/james-rodriguez\/86924"}}},"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"743735":{"name":"Jo\u00e3o Moreira","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/joao-moreira\/743735"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"589241":{"name":"Michel Ara\u00fajo ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/michel-araujo-\/589241"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"255570":{"name":"Nahuel Ferraresi","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/nahuel-ferraresi\/255570"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"293261":{"name":"Robert Arboleda","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/robert-arboleda\/293261"}}}}},{"id":"2258","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2258_imgbank_1683640645.png","fk_continente":"4","name":"Vasco","teams":{"14":{"color":"2B3856","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/824_imgbank_flag.png","name":"Fran\u00e7a","continente":"Europa","country":"Fran\u00e7a","count":"1","players":{"24572":{"name":"Dimitri Payet","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dimitri-payet\/24572"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"2","players":{"38549":{"name":"Gary Medel","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/gary-medel\/38549"},"396614":{"name":"Pablo Galdames","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/pablo-galdames\/396614"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"4","players":{"609330":{"name":"Juan Sforza","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/juan-sforza\/609330"},"683480":{"name":"Luca Orellano","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/luca-orellano\/683480"},"554284":{"name":"Manuel Capasso","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/manuel-capasso\/554284"},"364638":{"name":"Pablo Vegetti","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/pablo-vegetti\/364638"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"509137":{"name":"Pumita Rodr\u00edguez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/pumita-rodriguez\/509137"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"552967":{"name":"Robert Rojas","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/robert-rojas\/552967"}}}}},{"id":"2259","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2259_imgbank_1683640658.png","fk_continente":"4","name":"Vit\u00f3ria","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"20007":{"name":"Cristi\u00e1n Zapata","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/cristian-zapata\/20007"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"364598":{"name":"Eryc Castillo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/eryc-castillo\/364598"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"175334":{"name":"Raul C\u00e1ceres","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/raul-caceres\/175334"}}}}}],"Campeonato Brasileiro 2023":[{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"4","players":{"548729":{"name":"Mat\u00edas Zaracho","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/matias-zaracho\/548729"},"374983":{"name":"Cristian Pav\u00f3n","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/cristian-pavon\/374983"},"340806":{"name":"Renzo Saravia","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/renzo-saravia\/340806"},"160476":{"name":"Rodrigo Battaglia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/rodrigo-battaglia\/160476"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"85223":{"name":"Eduardo Vargas","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/eduardo-vargas\/85223"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"390482":{"name":"Mauricio Lemos","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/mauricio-lemos\/390482"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"452877":{"name":"Alan Franco ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/alan-franco-\/452877"}}}}},{"id":"2233","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2233_imgbank_1683624192.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"88981":{"name":"V\u00edctor Cuesta","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/victor-cuesta\/88981"},"140782":{"name":"Joel Carli","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/joel-carli\/140782"},"403500":{"name":"Leonel Di Pl\u00e1cido","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/leonel-di-placido\/403500"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"501578":{"name":"Luis Segovia","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/luis-segovia\/501578"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"2","players":{"87584":{"name":"Gatito Fern\u00e1ndez","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/gatito-fernandez\/87584"},"683307":{"name":"Mat\u00edas Segovia ","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/matias-segovia-\/683307"}}},"115":{"color":"4682B4","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/922_imgbank_flag.png","name":"Nicar\u00e1gua","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"Nicar\u00e1gua","count":"1","players":{"564362":{"name":"Jacob Montes","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jacob-montes\/564362"}}},"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"1","players":{"968349":{"name":"Sebastian Joffre","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/sebastian-joffre\/968349"}}},"124":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/931_imgbank_flag.png","name":"Trinidad e Tobago","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"Trindade e Tobago","count":"1","players":{"694302":{"name":"Darius Lewis","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/darius-lewis\/694302"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"3","players":{"819317":{"name":"Diego Hern\u00e1ndez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/diego-hernandez\/819317"},"848207":{"name":"Mateo Ponte","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/mateo-ponte\/848207"},"953350":{"name":"Valent\u00edn Adamo ","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/valentin-adamo-\/953350"}}},"12":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/822_imgbank_flag.png","name":"Espanha","continente":"Europa","country":"Espanha","count":"1","players":{"29137":{"name":"Diego Costa","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/diego-costa\/29137"}}},"135":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/942_imgbank_flag.png","name":"Angola","continente":"\u00c1frica","country":"Angola","count":"1","players":{"228951":{"name":"Bastos","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/bastos\/228951"}}}}},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"442886":{"name":"Agust\u00edn Rossi","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/agustin-rossi\/442886"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"2","players":{"35084":{"name":"Arturo Vidal","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/arturo-vidal\/35084"},"276499":{"name":"Erick Pulgar","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/erick-pulgar\/276499"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"270657":{"name":"De Arrascaeta","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/de-arrascaeta\/270657"},"203648":{"name":"Guillermo Varela","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/guillermo-varela\/203648"}}}}},{"id":"2235","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2235_imgbank_1683624576.png","fk_continente":"4","name":"Coritiba","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"302103":{"name":"Jes\u00fas Trindade","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jesus-trindade\/302103"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"175215":{"name":"Jhon Chancellor","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/jhon-chancellor\/175215"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"485107":{"name":"Marcelino Moreno","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marcelino-moreno\/485107"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"416334":{"name":"Benjam\u00edn Kuscevic","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/benjamin-kuscevic\/416334"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"625122":{"name":"Sebasti\u00e1n G\u00f3mez ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/sebastian-gomez-\/625122"}}},"3":{"color":"6AA121","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/813_imgbank_flag.png","name":"Arg\u00e9lia","continente":"\u00c1frica","country":"Arg\u00e9lia","count":"1","players":{"158263":{"name":"Islam Slimani","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/islam-slimani\/158263"}}},"197":{"color":"2D4C97","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1003_imgbank_flag.png","name":"Gr\u00e9cia","continente":"Europa","country":"Gr\u00e9cia","count":"1","players":{"132495":{"name":"Andreas Samaris","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/andreas-samaris\/132495"}}},"12":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/822_imgbank_flag.png","name":"Espanha","continente":"Europa","country":"Espanha","count":"1","players":{"134830":{"name":"Jes\u00e9 Rodr\u00edguez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jese-rodriguez\/134830"}}}}},{"id":"2231","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2231_imgbank_1683640771.png","fk_continente":"4","name":"Bahia","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"674286":{"name":"Nicol\u00e1s Acevedo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/nicolas-acevedo\/674286"},"464534":{"name":"Camilo C\u00e1ndido ","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/camilo-candido-\/464534"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"610036":{"name":"Jhoanner Ch\u00e1vez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/jhoanner-chavez\/610036"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"153067":{"name":"Lucas Mugni","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/lucas-mugni\/153067"}}},"7":{"color":"005000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/817_imgbank_flag.png","name":"Bulg\u00e1ria","continente":"Europa","country":"Bulg\u00e1ria","count":"1","players":{"95060":{"name":"Cicinho","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/cicinho\/95060"}}}}},{"id":"2244","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2244_imgbank_1683712215.png","fk_continente":"4","name":"Goi\u00e1s","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"766926":{"name":"Juli\u00e1n Palacios","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/julian-palacios\/766926"}}}}},{"id":"3156","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3156_imgbank_1683624209.png","fk_continente":"4","name":"Red Bull Bragantino","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"784423":{"name":"Thiago Borbas","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/thiago-borbas\/784423"},"655112":{"name":"Ignacio Laquintana ","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/ignacio-laquintana-\/655112"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"707733":{"name":"Kevin Lom\u00f3naco","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/kevin-lomonaco\/707733"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"2","players":{"703679":{"name":"L\u00e9o Realpe","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/leo-realpe\/703679"},"839238":{"name":"Andr\u00e9s Hurtado","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/andres-hurtado\/839238"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"948176":{"name":"Henry Mosquera","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/henry-mosquera\/948176"},"706374":{"name":"Yani Quintero","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/yani-quintero\/706374"}}}}},{"id":"2258","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2258_imgbank_1683640645.png","fk_continente":"4","name":"Vasco","teams":{"14":{"color":"2B3856","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/824_imgbank_flag.png","name":"Fran\u00e7a","continente":"Europa","country":"Fran\u00e7a","count":"1","players":{"24572":{"name":"Dimitri Payet","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dimitri-payet\/24572"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"4","players":{"285907":{"name":"Gabriel Carabajal","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/gabriel-carabajal\/285907"},"683480":{"name":"Luca Orellano","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/luca-orellano\/683480"},"554284":{"name":"Manuel Capasso","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/manuel-capasso\/554284"},"364638":{"name":"Pablo Vegetti","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/pablo-vegetti\/364638"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"38549":{"name":"Gary Medel","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/gary-medel\/38549"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"2","players":{"610225":{"name":"Mat\u00edas Galarza","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/matias-galarza\/610225"},"452610":{"name":"Sebasti\u00e1n Ferreira","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/sebastian-ferreira\/452610"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"509137":{"name":"Pumita Rodr\u00edguez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/pumita-rodriguez\/509137"}}}}},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"3","players":{"198483":{"name":"\u00c1ngel Romero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/angel-romero\/198483"},"263972":{"name":"Fabi\u00e1n Balbuena","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/fabian-balbuena\/263972"},"409448":{"name":"Mat\u00edas Rojas","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/matias-rojas\/409448"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"555999":{"name":"Fausto Vera ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/fausto-vera-\/555999"}}},"31":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/841_imgbank_flag.png","name":"Ucr\u00e2nia","continente":"Europa","country":"Ucr\u00e2nia","count":"1","players":{"32224":{"name":"J\u00fanior Moraes","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/junior-moraes\/32224"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"613400":{"name":"Bruno M\u00e9ndez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/bruno-mendez\/613400"}}},"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"80621":{"name":"Rafael Ramos","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/rafael-ramos\/80621"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"367811":{"name":"V\u00edctor Cantillo ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/victor-cantillo-\/367811"}}}}},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"476418":{"name":"Felipe Carballo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/felipe-carballo\/476418"},"32880":{"name":"Luis Su\u00e1rez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/luis-suarez\/32880"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"415860":{"name":"Franco Cristaldo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/franco-cristaldo\/415860"},"833789":{"name":"Lucas Besozzi","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/lucas-besozzi\/833789"},"136138":{"name":"W\u00e1lter Kannemann","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/walter-kannemann\/136138"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"3","players":{"972526":{"name":"Freddy Noguera","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/freddy-noguera\/972526"},"118521":{"name":"Juan Iturbe","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/juan-iturbe\/118521"},"500168":{"name":"Mathias Villasanti ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/mathias-villasanti-\/500168"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"555445":{"name":"Jaminton Campaz","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jaminton-campaz\/555445"}}},"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"95612":{"name":"Jo\u00e3o Pedro Galv\u00e3o","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/joao-pedro-galvao\/95612"}}}}},{"id":"2236","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2236_imgbank_1683640822.png","fk_continente":"4","name":"Cruzeiro","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"252167":{"name":"Helibelton Palacios","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/helibelton-palacios\/252167"}}}}},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"559174":{"name":"Alan Franco","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/alan-franco\/559174"},"626266":{"name":"Giuliano Galoppo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/giuliano-galoppo\/626266"},"366648":{"name":"Jonathan Calleri","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jonathan-calleri\/366648"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"625078":{"name":"Gabriel Neves","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/gabriel-neves\/625078"},"589241":{"name":"Michel Ara\u00fajo ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/michel-araujo-\/589241"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"86924":{"name":"James Rodr\u00edguez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/james-rodriguez\/86924"},"393259":{"name":"Luis Orejuela","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/luis-orejuela\/393259"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"2","players":{"436181":{"name":"Jhegson M\u00e9ndez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jhegson-mendez\/436181"},"293261":{"name":"Robert Arboleda","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/robert-arboleda\/293261"}}},"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"2","players":{"743735":{"name":"Jo\u00e3o Moreira","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/joao-moreira\/743735"},"564322":{"name":"Marcos Paulo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/marcos-paulo\/564322"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"255570":{"name":"Nahuel Ferraresi","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/nahuel-ferraresi\/255570"}}}}},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"3","players":{"392942":{"name":"Alfredo Morelos","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/alfredo-morelos\/392942"},"835729":{"name":"Daniel Ruiz","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/daniel-ruiz\/835729"},"175238":{"name":"Stiven Mendoza","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/stiven-mendoza\/175238"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"285907":{"name":"Gabriel Carabajal","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/gabriel-carabajal\/285907"},"153103":{"name":"Julio Furch","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/julio-furch\/153103"}}},"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"2","players":{"609913":{"name":"Leonardo Zabala","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/leonardo-zabala\/609913"},"999773":{"name":"Miguelito","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/miguelito\/999773"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"866319":{"name":"Maximiliano Silvera","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/maximiliano-silvera\/866319"},"526371":{"name":"Rodrigo Fern\u00e1ndez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/rodrigo-fernandez\/526371"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"2","players":{"71094":{"name":"Tom\u00e1s Rinc\u00f3n","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/tomas-rincon\/71094"},"397113":{"name":"Yeferson Soteldo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/yeferson-soteldo\/397113"}}}}},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"317589":{"name":"Carlos De Pe\u00f1a","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/carlos-de-pena\/317589"},"343345":{"name":"Sergio Rochet ","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/sergio-rochet-\/343345"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"85214":{"name":"Charles Ar\u00e1nguiz","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/charles-aranguiz\/85214"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"131529":{"name":"Enner Valencia","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/enner-valencia\/131529"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"434501":{"name":"Fabricio Bustos","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/fabricio-bustos\/434501"},"37431":{"name":"Gabriel Mercado","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/gabriel-mercado\/37431"}}},"12":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/822_imgbank_flag.png","name":"Espanha","continente":"Europa","country":"Espanha","count":"1","players":{"111073":{"name":"Hugo Mallo","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/hugo-mallo\/111073"}}},"127":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/934_imgbank_flag.png","name":"Estados Unidos","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"Estados Unidos","count":"1","players":{"690309":{"name":"Johnny Cardoso ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/johnny-cardoso-\/690309"}}},"28":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/838_imgbank_flag.png","name":"R\u00fassia","continente":"Europa","country":"R\u00fassia","count":"1","players":{"101140":{"name":"M\u00e1rio Fernandes","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/mario-fernandes\/101140"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"583204":{"name":"Nicol\u00e1s Hern\u00e1ndez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/nicolas-hernandez\/583204"}}}}},{"id":"2239","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2239_imgbank_1683625223.png","fk_continente":"4","name":"Fortaleza","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"706117":{"name":"Brayan Ceballos","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/brayan-ceballos\/706117"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"7","players":{"280055":{"name":"Cristian Bernardi","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/cristian-bernardi\/280055"},"328844":{"name":"Emanuel Br\u00edtez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/emanuel-britez\/328844"},"513361":{"name":"Gonzalo Escobar","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/gonzalo-escobar\/513361"},"717749":{"name":"Imanol Machuca","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/imanol-machuca\/717749"},"364446":{"name":"Juan Mart\u00edn Lucero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/juan-martin-lucero\/364446"},"150324":{"name":"Silvio Romero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/silvio-romero\/150324"},"488475":{"name":"Tom\u00e1s Pochettino","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/tomas-pochettino\/488475"}}},"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"74361":{"name":"Tobias Figueiredo","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/tobias-figueiredo\/74361"}}}}},{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"2","players":{"627349":{"name":"Luciano Arriagada ","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/luciano-arriagada-\/627349"},"35084":{"name":"Arturo Vidal","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/arturo-vidal\/35084"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"386691":{"name":"David Terans","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/david-terans\/386691"},"525910":{"name":"Agust\u00edn Canobbio","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/agustin-canobbio\/525910"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"561970":{"name":"Tom\u00e1s Cuello ","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/tomas-cuello-\/561970"},"833984":{"name":"Lucas Esquivel","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/lucas-esquivel\/833984"},"752891":{"name":"Bruno Zapelli","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/bruno-zapelli\/752891"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"799417":{"name":"Bryan Garc\u00eda","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/bryan-garcia\/799417"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"309470":{"name":"Felipe Aguilar","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/felipe-aguilar\/309470"}}}}},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":{"36":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1142_imgbank_flag.png","name":"China","continente":"\u00c1sia","country":"China","count":"1","players":{"62720":{"name":"Alan","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/alan\/62720"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"36577":{"name":"Germ\u00e1n Cano","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/german-cano\/36577"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"521206":{"name":"Jhon Arias","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jhon-arias\/521206"},"381246":{"name":"Yony Gonz\u00e1lez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/yony-gonzalez\/381246"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"452929":{"name":"Leo Fern\u00e1ndez ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/leo-fernandez-\/452929"},"589241":{"name":"Michel Ara\u00fajo ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/michel-araujo-\/589241"}}}}},{"id":"2227","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2227_imgbank_1683561378.png","fk_continente":"4","name":"Am\u00e9rica Mineiro","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"187791":{"name":"Mart\u00edn Ben\u00edtez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/martin-benitez\/187791"},"414431":{"name":"Emmanuel Mart\u00ednez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/emmanuel-martinez\/414431"},"369045":{"name":"Esteban Burgos","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/esteban-burgos\/369045"}}},"36":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1142_imgbank_flag.png","name":"China","continente":"\u00c1sia","country":"China","count":"1","players":{"32306":{"name":"Alo\u00edsio","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/aloisio\/32306"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"3","players":{"221534":{"name":"Gonzalo Mastriani","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/gonzalo-mastriani\/221534"},"386633":{"name":"Javier M\u00e9ndez ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/javier-mendez-\/386633"},"266178":{"name":"Washington Aguerre","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/washington-aguerre\/266178"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"175278":{"name":"Juan Cazares","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/juan-cazares\/175278"}}}}},{"id":"3220","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3220_imgbank_1683624743.png","fk_continente":"4","name":"Cuiab\u00e1","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"629950":{"name":"Isidro Pitta","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/isidro-pitta\/629950"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"773542":{"name":"Nicol\u00e1s Quagliata","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/nicolas-quagliata\/773542"},"155484":{"name":"Pablo Ceppelini","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/pablo-ceppelini\/155484"}}}}},{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"416334":{"name":"Benjam\u00edn Kuscevic","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/benjamin-kuscevic\/416334"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"525737":{"name":"Eduard Atuesta","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/eduard-atuesta\/525737"},"744267":{"name":"Richard Rios","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/richard-rios\/744267"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"843566":{"name":"Flaco L\u00f3pez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/flaco-lopez\/843566"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"175335":{"name":"Gustavo G\u00f3mez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/gustavo-gomez\/175335"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"452932":{"name":"Joaqu\u00edn Piquerez ","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/joaquin-piquerez-\/452932"},"554037":{"name":"Miguel Merentiel","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/miguel-merentiel\/554037"}}}}}],"Campeonato Brasileiro 2022":[{"id":"2227","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2227_imgbank_1683561378.png","fk_continente":"4","name":"Am\u00e9rica Mineiro","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"509617":{"name":"\u00cdndio Ram\u00edrez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/indio-ramirez\/509617"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"332280":{"name":"Germ\u00e1n Conti","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/german-conti\/332280"},"187791":{"name":"Mart\u00edn Ben\u00edtez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/martin-benitez\/187791"},"414431":{"name":"Emmanuel Mart\u00ednez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/emmanuel-martinez\/414431"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"175334":{"name":"Raul C\u00e1ceres","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/raul-caceres\/175334"}}},"36":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1142_imgbank_flag.png","name":"China","continente":"\u00c1sia","country":"China","count":"1","players":{"32306":{"name":"Alo\u00edsio","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/aloisio\/32306"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"221534":{"name":"Gonzalo Mastriani","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/gonzalo-mastriani\/221534"}}}}},{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"37660":{"name":"Diego God\u00edn","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/diego-godin\/37660"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"548729":{"name":"Mat\u00edas Zaracho","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/matias-zaracho\/548729"},"161509":{"name":"Nacho Fern\u00e1ndez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/nacho-fernandez\/161509"},"374983":{"name":"Cristian Pav\u00f3n","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/cristian-pavon\/374983"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"85223":{"name":"Eduardo Vargas","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/eduardo-vargas\/85223"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"312911":{"name":"Jefferson Savarino","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jefferson-savarino\/312911"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"610177":{"name":"Dylan Borrero","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dylan-borrero\/610177"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"309736":{"name":"J\u00fanior Alonso","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/junior-alonso\/309736"}}}}},{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"3","players":{"569110":{"name":"Pablo Siles","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/pablo-siles\/569110"},"386691":{"name":"David Terans","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/david-terans\/386691"},"525910":{"name":"Agust\u00edn Canobbio","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/agustin-canobbio\/525910"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"2","players":{"799417":{"name":"Bryan Garc\u00eda","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/bryan-garcia\/799417"},"610026":{"name":"John Mercado","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/john-mercado\/610026"}}},"31":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/841_imgbank_flag.png","name":"Ucr\u00e2nia","continente":"Europa","country":"Ucr\u00e2nia","count":"1","players":{"62719":{"name":"Marlos","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/marlos\/62719"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"561970":{"name":"Tom\u00e1s Cuello ","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/tomas-cuello-\/561970"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"583204":{"name":"Nicol\u00e1s Hern\u00e1ndez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/nicolas-hernandez\/583204"},"393259":{"name":"Luis Orejuela","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/luis-orejuela\/393259"}}}}},{"id":"2233","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2233_imgbank_1683624192.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"140782":{"name":"Joel Carli","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/joel-carli\/140782"},"340806":{"name":"Renzo Saravia","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/renzo-saravia\/340806"},"88981":{"name":"V\u00edctor Cuesta","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/victor-cuesta\/88981"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"87584":{"name":"Gatito Fern\u00e1ndez","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/gatito-fernandez\/87584"}}},"13":{"color":"2D4C97","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/823_imgbank_flag.png","name":"Finl\u00e2ndia","continente":"Europa","country":"Finl\u00e2ndia","count":"1","players":{"472650":{"name":"Niko H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/niko-hamalainen\/472650"}}},"115":{"color":"4682B4","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/922_imgbank_flag.png","name":"Nicar\u00e1gua","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"Nicar\u00e1gua","count":"1","players":{"564362":{"name":"Jacob Montes","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jacob-montes\/564362"}}}}},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"367811":{"name":"V\u00edctor Cantillo ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/victor-cantillo-\/367811"}}},"31":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/841_imgbank_flag.png","name":"Ucr\u00e2nia","continente":"Europa","country":"Ucr\u00e2nia","count":"1","players":{"32224":{"name":"J\u00fanior Moraes","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/junior-moraes\/32224"}}},"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"80621":{"name":"Rafael Ramos","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/rafael-ramos\/80621"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"613400":{"name":"Bruno M\u00e9ndez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/bruno-mendez\/613400"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"263972":{"name":"Fabi\u00e1n Balbuena","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/fabian-balbuena\/263972"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"555999":{"name":"Fausto Vera ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/fausto-vera-\/555999"}}}}},{"id":"2235","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2235_imgbank_1683624576.png","fk_continente":"4","name":"Coritiba","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"3","players":{"501077":{"name":"Pablo Garc\u00eda","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/pablo-garcia\/501077"},"207692":{"name":"Guillermo De Los Santos","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/guillermo-de-los-santos\/207692"},"302103":{"name":"Jes\u00fas Trindade","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jesus-trindade\/302103"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"2","players":{"610225":{"name":"Mat\u00edas Galarza","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/matias-galarza\/610225"},"85306":{"name":"Hern\u00e1n P\u00e9rez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/hernan-perez\/85306"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"649186":{"name":"Adri\u00e1n Mart\u00ednez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/adrian-martinez\/649186"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"679901":{"name":"Juan D\u00edaz","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/juan-diaz\/679901"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"175215":{"name":"Jhon Chancellor","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/jhon-chancellor\/175215"}}}}},{"id":"2239","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2239_imgbank_1683625223.png","fk_continente":"4","name":"Fortaleza","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"136116":{"name":"\u00c1ngelo Henr\u00edquez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/angelo-henriquez\/136116"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"494173":{"name":"Anthony Landazuri","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/anthony-landazuri\/494173"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"706117":{"name":"Brayan Ceballos","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/brayan-ceballos\/706117"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"328844":{"name":"Emanuel Br\u00edtez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/emanuel-britez\/328844"},"150324":{"name":"Silvio Romero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/silvio-romero\/150324"},"744204":{"name":"Valent\u00edn Depietri","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/valentin-depietri\/744204"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"156460":{"name":"R\u00f3mulo Otero","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/romulo-otero\/156460"}}}}},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"3","players":{"35084":{"name":"Arturo Vidal","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/arturo-vidal\/35084"},"276499":{"name":"Erick Pulgar","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/erick-pulgar\/276499"},"38546":{"name":"Mauricio Isla","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/mauricio-isla\/38546"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"270657":{"name":"De Arrascaeta","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/de-arrascaeta\/270657"},"203648":{"name":"Guillermo Varela","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/guillermo-varela\/203648"}}}}},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":{"36":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1142_imgbank_flag.png","name":"China","continente":"\u00c1sia","country":"China","count":"1","players":{"62720":{"name":"Alan","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/alan\/62720"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"36577":{"name":"Germ\u00e1n Cano","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/german-cano\/36577"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"521206":{"name":"Jhon Arias","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jhon-arias\/521206"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"175275":{"name":"Mario Pineida","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/mario-pineida\/175275"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"589241":{"name":"Michel Ara\u00fajo ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/michel-araujo-\/589241"}}}}},{"id":"2244","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2244_imgbank_1683712215.png","fk_continente":"4","name":"Goi\u00e1s","teams":[]},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"5","players":{"3318":{"name":"Andr\u00e9s D\u0092Alessandro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/andres-d-alessandro\/3318"},"449938":{"name":"Braian Romero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/braian-romero\/449938"},"434501":{"name":"Fabricio Bustos","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/fabricio-bustos\/434501"},"37431":{"name":"Gabriel Mercado","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/gabriel-mercado\/37431"},"88981":{"name":"V\u00edctor Cuesta","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/victor-cuesta\/88981"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"613400":{"name":"Bruno M\u00e9ndez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/bruno-mendez\/613400"},"317589":{"name":"Carlos De Pe\u00f1a","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/carlos-de-pena\/317589"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"598109":{"name":"Carlos Palacios","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/carlos-palacios\/598109"}}},"127":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/934_imgbank_flag.png","name":"Estados Unidos","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"Estados Unidos","count":"1","players":{"690309":{"name":"Johnny Cardoso ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/johnny-cardoso-\/690309"}}}}},{"id":"2246","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2246_imgbank_1683626208.png","fk_continente":"4","name":"Juventude","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"2","players":{"629950":{"name":"Isidro Pitta","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/isidro-pitta\/629950"},"175344":{"name":"\u00d3scar Ruiz","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/oscar-ruiz\/175344"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"36663":{"name":"Mauro Z\u00e1rate","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/mauro-zarate\/36663"}}}}},{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"416334":{"name":"Benjam\u00edn Kuscevic","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/benjamin-kuscevic\/416334"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"525737":{"name":"Eduard Atuesta","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/eduard-atuesta\/525737"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"843566":{"name":"Flaco L\u00f3pez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/flaco-lopez\/843566"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"175335":{"name":"Gustavo G\u00f3mez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/gustavo-gomez\/175335"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"452932":{"name":"Joaqu\u00edn Piquerez ","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/joaquin-piquerez-\/452932"},"554037":{"name":"Miguel Merentiel","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/miguel-merentiel\/554037"}}}}},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":{"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"2","players":{"421847":{"name":"Brayan Angulo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/brayan-angulo\/421847"},"518608":{"name":"Jhojan Julio","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jhojan-julio\/518608"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"3","players":{"116748":{"name":"Carlos S\u00e1nchez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/carlos-sanchez\/116748"},"187948":{"name":"Emiliano Vel\u00e1zquez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/emiliano-velazquez\/187948"},"526371":{"name":"Rodrigo Fern\u00e1ndez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/rodrigo-fernandez\/526371"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"285907":{"name":"Gabriel Carabajal","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/gabriel-carabajal\/285907"}}},"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"2","players":{"609913":{"name":"Leonardo Zabala","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/leonardo-zabala\/609913"},"999773":{"name":"Miguelito","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/miguelito\/999773"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"397113":{"name":"Yeferson Soteldo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/yeferson-soteldo\/397113"}}}}},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"596149":{"name":"Andr\u00e9s Colorado","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/andres-colorado\/596149"}}},"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"29289":{"name":"\u00c9der Citadin","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/eder-citadin\/29289"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"4","players":{"283657":{"name":"Emiliano Rigoni","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/emiliano-rigoni\/283657"},"626266":{"name":"Giuliano Galoppo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/giuliano-galoppo\/626266"},"366648":{"name":"Jonathan Calleri","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jonathan-calleri\/366648"},"324518":{"name":"Nahuel Bustos","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/nahuel-bustos\/324518"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"625078":{"name":"Gabriel Neves","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/gabriel-neves\/625078"}}},"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"743735":{"name":"Jo\u00e3o Moreira","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/joao-moreira\/743735"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"255570":{"name":"Nahuel Ferraresi","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/nahuel-ferraresi\/255570"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"293261":{"name":"Robert Arboleda","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/robert-arboleda\/293261"}}}}},{"id":"2615","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2615_imgbank_1683623754.png","fk_continente":"4","name":"Ava\u00ed","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"501033":{"name":"Ayrton Cougo","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/ayrton-cougo\/501033"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"110879":{"name":"Jonathan Copete","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jonathan-copete\/110879"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"2644":{"name":"Paolo Guerrero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/paolo-guerrero\/2644"}}}}},{"id":"3129","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3129_imgbank_1683561362.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Goianiense","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"175348":{"name":"Brian Montenegro","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/brian-montenegro\/175348"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"55818":{"name":"Diego Chur\u00edn","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/diego-churin\/55818"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"405269":{"name":"Leandro Barc\u00eda","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/leandro-barcia\/405269"}}}}},{"id":"3156","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3156_imgbank_1683624209.png","fk_continente":"4","name":"Red Bull Bragantino","teams":{"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"2","players":{"839238":{"name":"Andr\u00e9s Hurtado","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/andres-hurtado\/839238"},"703679":{"name":"L\u00e9o Realpe","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/leo-realpe\/703679"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"706136":{"name":"Cesar Haydar","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/cesar-haydar\/706136"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"627316":{"name":"Emiliano Mart\u00ednez ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/emiliano-martinez-\/627316"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"529349":{"name":"Jan Hurtado","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jan-hurtado\/529349"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"707733":{"name":"Kevin Lom\u00f3naco","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/kevin-lomonaco\/707733"}}}}},{"id":"3183","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3183_imgbank_1683624503.png","fk_continente":"4","name":"Cear\u00e1","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"175238":{"name":"Stiven Mendoza","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/stiven-mendoza\/175238"},"514630":{"name":"Jhon V\u00e1squez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jhon-vasquez\/514630"}}}}},{"id":"3220","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3220_imgbank_1683624743.png","fk_continente":"4","name":"Cuiab\u00e1","teams":{"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"488544":{"name":"Cristhian Rivas","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/cristhian-rivas\/488544"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"452608":{"name":"Juan Ojeda","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/juan-ojeda\/452608"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"393261":{"name":"Kelvin Osorio","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/kelvin-osorio\/393261"}}}}}],"Campeonato Brasileiro 2021":[{"id":"2227","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2227_imgbank_1683561378.png","fk_continente":"4","name":"Am\u00e9rica Mineiro","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"252018":{"name":"Orlando Berr\u00edo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/orlando-berrio\/252018"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"36663":{"name":"Mauro Z\u00e1rate","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/mauro-zarate\/36663"}}}}},{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"161509":{"name":"Nacho Fern\u00e1ndez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/nacho-fernandez\/161509"},"548729":{"name":"Mat\u00edas Zaracho","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/matias-zaracho\/548729"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"312911":{"name":"Jefferson Savarino","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jefferson-savarino\/312911"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"85223":{"name":"Eduardo Vargas","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/eduardo-vargas\/85223"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"610177":{"name":"Dylan Borrero","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dylan-borrero\/610177"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"452877":{"name":"Alan Franco ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/alan-franco-\/452877"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"309736":{"name":"J\u00fanior Alonso","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/junior-alonso\/309736"}}},"12":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/822_imgbank_flag.png","name":"Espanha","continente":"Europa","country":"Espanha","count":"1","players":{"29137":{"name":"Diego Costa","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/diego-costa\/29137"}}}}},{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"6547":{"name":"Lucho Gonz\u00e1lez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/lucho-gonzalez\/6547"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"3","players":{"309470":{"name":"Felipe Aguilar","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/felipe-aguilar\/309470"},"584208":{"name":"Jaime Alvarado","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jaime-alvarado\/584208"},"583204":{"name":"Nicol\u00e1s Hern\u00e1ndez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/nicolas-hernandez\/583204"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"386691":{"name":"David Terans","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/david-terans\/386691"}}}}},{"id":"2231","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2231_imgbank_1683640771.png","fk_continente":"4","name":"Bahia","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"509617":{"name":"\u00cdndio Ram\u00edrez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/indio-ramirez\/509617"},"37805":{"name":"Hugo Rodallega","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/hugo-rodallega\/37805"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"332280":{"name":"Germ\u00e1n Conti","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/german-conti\/332280"},"153067":{"name":"Lucas Mugni","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/lucas-mugni\/153067"},"320618":{"name":"Eugenio Isnaldo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/eugenio-isnaldo\/320618"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"175344":{"name":"\u00d3scar Ruiz","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/oscar-ruiz\/175344"}}}}},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"613400":{"name":"Bruno M\u00e9ndez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/bruno-mendez\/613400"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"175278":{"name":"Juan Cazares","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/juan-cazares\/175278"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"367811":{"name":"V\u00edctor Cantillo ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/victor-cantillo-\/367811"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"473077":{"name":"\u00c1ngelo Araos","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/angelo-araos\/473077"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"156460":{"name":"R\u00f3mulo Otero","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/romulo-otero\/156460"}}}}},{"id":"2239","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2239_imgbank_1683625223.png","fk_continente":"4","name":"Fortaleza","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"136116":{"name":"\u00c1ngelo Henr\u00edquez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/angelo-henriquez\/136116"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"385807":{"name":"Juan Quintero","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/juan-quintero\/385807"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"501337":{"name":"Mariano V\u00e1zquez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/mariano-vazquez\/501337"},"744204":{"name":"Valent\u00edn Depietri","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/valentin-depietri\/744204"}}}}},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"270657":{"name":"De Arrascaeta","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/de-arrascaeta\/270657"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"2","players":{"708703":{"name":"Fabrizio Peralta","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/fabrizio-peralta\/708703"},"187898":{"name":"Piris da Motta","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/piris-da-motta\/187898"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"38546":{"name":"Mauricio Isla","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/mauricio-isla\/38546"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"744267":{"name":"Richard Rios","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/richard-rios\/744267"}}}}},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"85292":{"name":"Abel Hern\u00e1ndez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/abel-hernandez\/85292"},"589241":{"name":"Michel Ara\u00fajo ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/michel-araujo-\/589241"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"452911":{"name":"Fernando Pacheco ","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/fernando-pacheco-\/452911"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"521206":{"name":"Jhon Arias","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jhon-arias\/521206"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"175278":{"name":"Juan Cazares","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/juan-cazares\/175278"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"51900":{"name":"Ra\u00fal Bobadilla","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/raul-bobadilla\/51900"}}}}},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"152365":{"name":"C\u00e9sar Pinares","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/cesar-pinares\/152365"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"55818":{"name":"Diego Chur\u00edn","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/diego-churin\/55818"},"136138":{"name":"W\u00e1lter Kannemann","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/walter-kannemann\/136138"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"555445":{"name":"Jaminton Campaz","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jaminton-campaz\/555445"},"269071":{"name":"Miguel Borja","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/miguel-borja\/269071"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"500168":{"name":"Mathias Villasanti ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/mathias-villasanti-\/500168"}}}}},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"85292":{"name":"Abel Hern\u00e1ndez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/abel-hernandez\/85292"},"613400":{"name":"Bruno M\u00e9ndez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/bruno-mendez\/613400"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"559656":{"name":"Andr\u00e9s Amaya","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/andres-amaya\/559656"},"705638":{"name":"Juan Cuesta","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/juan-cuesta\/705638"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"598109":{"name":"Carlos Palacios","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/carlos-palacios\/598109"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"37431":{"name":"Gabriel Mercado","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/gabriel-mercado\/37431"},"340806":{"name":"Renzo Saravia","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/renzo-saravia\/340806"},"88981":{"name":"V\u00edctor Cuesta","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/victor-cuesta\/88981"}}},"127":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/934_imgbank_flag.png","name":"Estados Unidos","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"Estados Unidos","count":"1","players":{"690309":{"name":"Johnny Cardoso ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/johnny-cardoso-\/690309"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"2644":{"name":"Paolo Guerrero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/paolo-guerrero\/2644"}}}}},{"id":"2246","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2246_imgbank_1683626208.png","fk_continente":"4","name":"Juventude","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"690434":{"name":"Edwin Mosquera","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/edwin-mosquera\/690434"},"385807":{"name":"Juan Quintero","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/juan-quintero\/385807"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"452911":{"name":"Fernando Pacheco ","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/fernando-pacheco-\/452911"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"245618":{"name":"Nicol\u00e1s Castillo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/nicolas-castillo\/245618"}}},"190":{"color":"005000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/997_imgbank_flag.png","name":"Bielorr\u00fassia","continente":"Europa","country":"Bielorr\u00fassia","count":"1","players":{"72990":{"name":"Renan Bressan","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/renan-bressan\/72990"}}}}},{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"416334":{"name":"Benjam\u00edn Kuscevic","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/benjamin-kuscevic\/416334"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"175335":{"name":"Gustavo G\u00f3mez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/gustavo-gomez\/175335"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"452932":{"name":"Joaqu\u00edn Piquerez ","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/joaquin-piquerez-\/452932"},"548763":{"name":"Mat\u00edas Vi\u00f1a","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/matias-vina\/548763"}}},"116":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/923_imgbank_flag.png","name":"Panam\u00e1","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"Panam\u00e1","count":"1","players":{"791712":{"name":"Newton Williams","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/newton-williams\/791712"}}}}},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"116748":{"name":"Carlos S\u00e1nchez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/carlos-sanchez\/116748"},"187948":{"name":"Emiliano Vel\u00e1zquez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/emiliano-velazquez\/187948"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"110879":{"name":"Jonathan Copete","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jonathan-copete\/110879"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"2","players":{"642190":{"name":"Mat\u00edas Lacava","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/matias-lacava\/642190"},"397113":{"name":"Yeferson Soteldo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/yeferson-soteldo\/397113"}}}}},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"523303":{"name":"Antonio Galeano","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/antonio-galeano\/523303"}}},"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"29289":{"name":"\u00c9der Citadin","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/eder-citadin\/29289"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"283657":{"name":"Emiliano Rigoni","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/emiliano-rigoni\/283657"},"366648":{"name":"Jonathan Calleri","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jonathan-calleri\/366648"},"187791":{"name":"Mart\u00edn Ben\u00edtez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/martin-benitez\/187791"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"625078":{"name":"Gabriel Neves","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/gabriel-neves\/625078"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"2","players":{"85115":{"name":"Joao Rojas","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/joao-rojas\/85115"},"293261":{"name":"Robert Arboleda","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/robert-arboleda\/293261"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"393259":{"name":"Luis Orejuela","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/luis-orejuela\/393259"}}}}},{"id":"2257","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2257_imgbank_1683640732.png","fk_continente":"4","name":"Sport","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"385808":{"name":"Carlos Renter\u00eda","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/carlos-renteria\/385808"},"134986":{"name":"Santiago Tr\u00e9llez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/santiago-trellez\/134986"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"405269":{"name":"Leandro Barc\u00eda","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/leandro-barcia\/405269"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"80571":{"name":"Nicol\u00e1s Aguirre","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/nicolas-aguirre\/80571"}}}}},{"id":"3129","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3129_imgbank_1683561362.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Goianiense","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"175348":{"name":"Brian Montenegro","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/brian-montenegro\/175348"}}}}},{"id":"3156","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3156_imgbank_1683624209.png","fk_continente":"4","name":"Red Bull Bragantino","teams":{"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"529349":{"name":"Jan Hurtado","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jan-hurtado\/529349"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"561970":{"name":"Tom\u00e1s Cuello ","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/tomas-cuello-\/561970"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"703679":{"name":"L\u00e9o Realpe","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/leo-realpe\/703679"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"706136":{"name":"Cesar Haydar","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/cesar-haydar\/706136"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"627316":{"name":"Emiliano Mart\u00ednez ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/emiliano-martinez-\/627316"}}}}},{"id":"3183","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3183_imgbank_1683624503.png","fk_continente":"4","name":"Cear\u00e1","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"381246":{"name":"Yony Gonz\u00e1lez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/yony-gonzalez\/381246"},"175238":{"name":"Stiven Mendoza","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/stiven-mendoza\/175238"}}}}},{"id":"3195","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3195_imgbank_1683642012.png","fk_continente":"4","name":"Chapecoense","teams":[]},{"id":"3220","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3220_imgbank_1683624743.png","fk_continente":"4","name":"Cuiab\u00e1","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"859293":{"name":"Alan Mendez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/alan-mendez\/859293"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"298912":{"name":"Lucas Hern\u00e1ndez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/lucas-hernandez\/298912"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"258044":{"name":"Yesus Cabrera","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/yesus-cabrera\/258044"}}}}}],"Campeonato Brasileiro 2020":[{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"270657":{"name":"De Arrascaeta","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/de-arrascaeta\/270657"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"38546":{"name":"Mauricio Isla","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/mauricio-isla\/38546"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"252018":{"name":"Orlando Berr\u00edo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/orlando-berrio\/252018"},"744267":{"name":"Richard Rios","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/richard-rios\/744267"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"187898":{"name":"Piris da Motta","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/piris-da-motta\/187898"}}}}},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"523303":{"name":"Antonio Galeano","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/antonio-galeano\/523303"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"485853":{"name":"Gonzalo Carneiro","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/gonzalo-carneiro\/485853"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"2","players":{"85115":{"name":"Joao Rojas","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/joao-rojas\/85115"},"293261":{"name":"Robert Arboleda","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/robert-arboleda\/293261"}}},"12":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/822_imgbank_flag.png","name":"Espanha","continente":"Europa","country":"Espanha","count":"1","players":{"4366":{"name":"Juanfran","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/juanfran\/4366"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"134986":{"name":"Santiago Tr\u00e9llez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/santiago-trellez\/134986"}}}}},{"id":"2244","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2244_imgbank_1683712215.png","fk_continente":"4","name":"Goi\u00e1s","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"115102":{"name":"Daniel Villalva","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/daniel-villalva\/115102"},"36661":{"name":"Ariel Cabral","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/ariel-cabral\/36661"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"492362":{"name":"Juan Pintado","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/juan-pintado\/492362"}}},"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"242938":{"name":"Daniel Bessa","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/daniel-bessa\/242938"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"470140":{"name":"Ignacio Jara","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/ignacio-jara\/470140"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"514503":{"name":"Kevin Quevedo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/kevin-quevedo\/514503"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"450279":{"name":"Sebasti\u00e1n Salazar","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/sebastian-salazar\/450279"}}}}},{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"309470":{"name":"Felipe Aguilar","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/felipe-aguilar\/309470"},"584208":{"name":"Jaime Alvarado","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jaime-alvarado\/584208"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"553224":{"name":"Juan Manuel Boselli","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/juan-manuel-boselli\/553224"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"6547":{"name":"Lucho Gonz\u00e1lez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/lucho-gonzalez\/6547"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"780254":{"name":"Josu\u00e9 Cuero","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/josue-cuero\/780254"}}}}},{"id":"2239","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2239_imgbank_1683625223.png","fk_continente":"4","name":"Fortaleza","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"219591":{"name":"Franco Fragapane","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/franco-fragapane\/219591"},"501337":{"name":"Mariano V\u00e1zquez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/mariano-vazquez\/501337"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"385807":{"name":"Juan Quintero","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/juan-quintero\/385807"}}}}},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"85292":{"name":"Abel Hern\u00e1ndez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/abel-hernandez\/85292"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"6","players":{"3318":{"name":"Andr\u00e9s D\u0092Alessandro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/andres-d-alessandro\/3318"},"48072":{"name":"Dami\u00e1n Musto","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/damian-musto\/48072"},"157599":{"name":"Leandro Fern\u00e1ndez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/leandro-fernandez\/157599"},"545459":{"name":"Mart\u00edn Sarrafiore","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/martin-sarrafiore\/545459"},"340806":{"name":"Renzo Saravia","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/renzo-saravia\/340806"},"88981":{"name":"V\u00edctor Cuesta","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/victor-cuesta\/88981"}}},"127":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/934_imgbank_flag.png","name":"Estados Unidos","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"Estados Unidos","count":"1","players":{"690309":{"name":"Johnny Cardoso ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/johnny-cardoso-\/690309"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"2644":{"name":"Paolo Guerrero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/paolo-guerrero\/2644"}}}}},{"id":"2235","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2235_imgbank_1683624576.png","fk_continente":"4","name":"Coritiba","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"460235":{"name":"Ram\u00f3n Mart\u00ednez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/ramon-martinez\/460235"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"545459":{"name":"Mart\u00edn Sarrafiore","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/martin-sarrafiore\/545459"},"157544":{"name":"Ezequiel Cerutti","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/ezequiel-cerutti\/157544"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"483670":{"name":"Brayan Lucumi","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/brayan-lucumi\/483670"}}}}},{"id":"3183","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3183_imgbank_1683624503.png","fk_continente":"4","name":"Cear\u00e1","teams":[]},{"id":"2257","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2257_imgbank_1683640732.png","fk_continente":"4","name":"Sport","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"76809":{"name":"Jonathan G\u00f3mez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jonathan-gomez\/76809"},"153067":{"name":"Lucas Mugni","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/lucas-mugni\/153067"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"405269":{"name":"Leandro Barc\u00eda","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/leandro-barcia\/405269"}}}}},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":{"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"452911":{"name":"Fernando Pacheco ","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/fernando-pacheco-\/452911"}}},"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"564322":{"name":"Marcos Paulo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/marcos-paulo\/564322"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"589241":{"name":"Michel Ara\u00fajo ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/michel-araujo-\/589241"}}}}},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"152365":{"name":"C\u00e9sar Pinares","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/cesar-pinares\/152365"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"55818":{"name":"Diego Chur\u00edn","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/diego-churin\/55818"},"136138":{"name":"W\u00e1lter Kannemann","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/walter-kannemann\/136138"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"393259":{"name":"Luis Orejuela","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/luis-orejuela\/393259"}}}}},{"id":"3129","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3129_imgbank_1683561362.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Goianiense","teams":{"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"1","players":{"383533":{"name":"Henry Vaca","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/henry-vaca\/383533"}}}}},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"175278":{"name":"Juan Cazares","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/juan-cazares\/175278"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"367811":{"name":"V\u00edctor Cantillo ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/victor-cantillo-\/367811"},"381246":{"name":"Yony Gonz\u00e1lez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/yony-gonzalez\/381246"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"613400":{"name":"Bruno M\u00e9ndez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/bruno-mendez\/613400"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"35659":{"name":"Mauro Boselli","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/mauro-boselli\/35659"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"473077":{"name":"\u00c1ngelo Araos","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/angelo-araos\/473077"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"156460":{"name":"R\u00f3mulo Otero","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/romulo-otero\/156460"}}}}},{"id":"3156","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3156_imgbank_1683624209.png","fk_continente":"4","name":"Red Bull Bragantino","teams":{"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"703679":{"name":"L\u00e9o Realpe","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/leo-realpe\/703679"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"529349":{"name":"Jan Hurtado","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jan-hurtado\/529349"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"706136":{"name":"Cesar Haydar","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/cesar-haydar\/706136"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"561970":{"name":"Tom\u00e1s Cuello ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/tomas-cuello-\/561970"}}}}},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":{"99":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/906_imgbank_flag.png","name":"Costa Rica","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"Costa Rica","count":"1","players":{"33364":{"name":"Bryan Ruiz","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/bryan-ruiz\/33364"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"116748":{"name":"Carlos S\u00e1nchez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/carlos-sanchez\/116748"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"181070":{"name":"Derlis Gonz\u00e1lez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/derlis-gonzalez\/181070"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"131661":{"name":"Fernando Uribe","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/fernando-uribe\/131661"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"397113":{"name":"Yeferson Soteldo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/yeferson-soteldo\/397113"}}}}},{"id":"2258","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2258_imgbank_1683640645.png","fk_continente":"4","name":"Vasco","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"29844":{"name":"Fredy Guar\u00edn","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/fredy-guarin\/29844"},"408542":{"name":"Gustavo Torres","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/gustavo-torres\/408542"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"36577":{"name":"Germ\u00e1n Cano","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/german-cano\/36577"},"187791":{"name":"Mart\u00edn Ben\u00edtez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/martin-benitez\/187791"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"157657":{"name":"Leonardo Gil","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/leonardo-gil\/157657"}}}}},{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"2","players":{"599375":{"name":"Anibal Vega","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/anibal-vega\/599375"},"175335":{"name":"Gustavo G\u00f3mez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/gustavo-gomez\/175335"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"416334":{"name":"Benjam\u00edn Kuscevic","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/benjamin-kuscevic\/416334"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"542273":{"name":"Iv\u00e1n Angulo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/ivan-angulo\/542273"},"710020":{"name":"Marino Hinestroza","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/marino-hinestroza\/710020"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"809594":{"name":"Jean Qui\u00f1onez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jean-quinonez\/809594"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"548763":{"name":"Mat\u00edas Vi\u00f1a","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/matias-vina\/548763"}}}}},{"id":"2231","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2231_imgbank_1683640771.png","fk_continente":"4","name":"Bahia","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"509617":{"name":"\u00cdndio Ram\u00edrez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/indio-ramirez\/509617"}}}}},{"id":"2233","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2233_imgbank_1683624192.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo","teams":{"68":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/875_imgbank_flag.png","name":"Jap\u00e3o","continente":"\u00c1sia","country":"Jap\u00e3o","count":"1","players":{"67061":{"name":"Keisuke Honda","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/keisuke-honda\/67061"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"491824":{"name":"Alexander Lecaros","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/alexander-lecaros\/491824"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"87584":{"name":"Gatito Fern\u00e1ndez","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/gatito-fernandez\/87584"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"140782":{"name":"Joel Carli","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/joel-carli\/140782"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"454080":{"name":"Federico Barrandeguy ","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/federico-barrandeguy-\/454080"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"187858":{"name":"Gabriel Cortez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/gabriel-cortez\/187858"}}},"145":{"color":"E7762E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/952_imgbank_flag.png","name":"Costa do Marfim","continente":"\u00c1frica","country":"Costa do Marfim","count":"1","players":{"17372":{"name":"Salomon Kalou","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/salomon-kalou\/17372"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"385808":{"name":"Carlos Renter\u00eda","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/carlos-renteria\/385808"},"542273":{"name":"Iv\u00e1n Angulo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/ivan-angulo\/542273"}}}}},{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":{"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"2","players":{"175278":{"name":"Juan Cazares","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/juan-cazares\/175278"},"452877":{"name":"Alan Franco ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/alan-franco-\/452877"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"2","players":{"460235":{"name":"Ram\u00f3n Mart\u00ednez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/ramon-martinez\/460235"},"309736":{"name":"J\u00fanior Alonso","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/junior-alonso\/309736"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"2","players":{"156460":{"name":"R\u00f3mulo Otero","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/romulo-otero\/156460"},"312911":{"name":"Jefferson Savarino","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jefferson-savarino\/312911"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"53690":{"name":"Franco Di Santo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/franco-di-santo\/53690"},"548729":{"name":"Mat\u00edas Zaracho","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/matias-zaracho\/548729"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"298912":{"name":"Lucas Hern\u00e1ndez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/lucas-hernandez\/298912"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"610177":{"name":"Dylan Borrero","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dylan-borrero\/610177"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"85223":{"name":"Eduardo Vargas","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/eduardo-vargas\/85223"}}}}}],"Campeonato Brasileiro 2019":[{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"4","players":{"6547":{"name":"Lucho Gonz\u00e1lez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/lucho-gonzalez\/6547"},"475711":{"name":"Tom\u00e1s Andrade","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/tomas-andrade\/475711"},"33832":{"name":"Marco Rub\u00e9n ","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/marco-ruben-\/33832"},"449938":{"name":"Braian Romero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/braian-romero\/449938"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"361130":{"name":"Anderson Plata","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/anderson-plata\/361130"}}}}},{"id":"2258","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2258_imgbank_1683640645.png","fk_continente":"4","name":"Vasco","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"29844":{"name":"Fredy Guar\u00edn","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/fredy-guarin\/29844"},"178175":{"name":"Oswaldo Henr\u00edquez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/oswaldo-henriquez\/178175"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"12063":{"name":"Maxi L\u00f3pez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/maxi-lopez\/12063"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"175334":{"name":"Raul C\u00e1ceres","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/raul-caceres\/175334"}}}}},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"485853":{"name":"Gonzalo Carneiro","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/gonzalo-carneiro\/485853"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"2","players":{"85115":{"name":"Joao Rojas","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/joao-rojas\/85115"},"293261":{"name":"Robert Arboleda","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/robert-arboleda\/293261"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"76809":{"name":"Jonathan G\u00f3mez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jonathan-gomez\/76809"}}},"12":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/822_imgbank_flag.png","name":"Espanha","continente":"Europa","country":"Espanha","count":"1","players":{"4366":{"name":"Juanfran","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/juanfran\/4366"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"134986":{"name":"Santiago Tr\u00e9llez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/santiago-trellez\/134986"}}}}},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":{"99":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/906_imgbank_flag.png","name":"Costa Rica","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"Costa Rica","count":"1","players":{"33364":{"name":"Bryan Ruiz","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/bryan-ruiz\/33364"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"116748":{"name":"Carlos S\u00e1nchez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/carlos-sanchez\/116748"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"87397":{"name":"Christian Cueva","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/christian-cueva\/87397"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"181070":{"name":"Derlis Gonz\u00e1lez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/derlis-gonzalez\/181070"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"415849":{"name":"Fabi\u00e1n Noguera","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/fabian-noguera\/415849"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"3","players":{"309470":{"name":"Felipe Aguilar","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/felipe-aguilar\/309470"},"131661":{"name":"Fernando Uribe","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/fernando-uribe\/131661"},"110879":{"name":"Jonathan Copete","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jonathan-copete\/110879"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"397113":{"name":"Yeferson Soteldo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/yeferson-soteldo\/397113"}}}}},{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"37668":{"name":"Alejandro Guerra","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/alejandro-guerra\/37668"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"175335":{"name":"Gustavo G\u00f3mez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/gustavo-gomez\/175335"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"542273":{"name":"Iv\u00e1n Angulo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/ivan-angulo\/542273"},"269071":{"name":"Miguel Borja","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/miguel-borja\/269071"}}}}},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"3318":{"name":"Andr\u00e9s D\u0092Alessandro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/andres-d-alessandro\/3318"},"545459":{"name":"Mart\u00edn Sarrafiore","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/martin-sarrafiore\/545459"},"88981":{"name":"V\u00edctor Cuesta","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/victor-cuesta\/88981"}}},"127":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/934_imgbank_flag.png","name":"Estados Unidos","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"Estados Unidos","count":"1","players":{"690309":{"name":"Johnny Cardoso ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/johnny-cardoso-\/690309"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"386685":{"name":"Jonatan \u00c1lvez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jonatan-alvez\/386685"},"203641":{"name":"Nicol\u00e1s L\u00f3pez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/nicolas-lopez\/203641"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"2644":{"name":"Paolo Guerrero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/paolo-guerrero\/2644"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"134986":{"name":"Santiago Tr\u00e9llez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/santiago-trellez\/134986"}}}}},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"136138":{"name":"W\u00e1lter Kannemann","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/walter-kannemann\/136138"},"427029":{"name":"Walter Montoya","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/walter-montoya\/427029"}}}}},{"id":"2244","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2244_imgbank_1683712215.png","fk_continente":"4","name":"Goi\u00e1s","teams":{"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"483489":{"name":"Nilson Loyola","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/nilson-loyola\/483489"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"405269":{"name":"Leandro Barc\u00eda","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/leandro-barcia\/405269"}}}}},{"id":"2239","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2239_imgbank_1683625223.png","fk_continente":"4","name":"Fortaleza","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"706716":{"name":"Fabi\u00e1n Zambrano","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/fabian-zambrano\/706716"},"385807":{"name":"Juan Quintero","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/juan-quintero\/385807"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"501337":{"name":"Mariano V\u00e1zquez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/mariano-vazquez\/501337"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"245428":{"name":"Santiago Romero","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/santiago-romero\/245428"}}}}},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"187939":{"name":"Guillermo De Amores","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/guillermo-de-amores\/187939"}}},"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"564322":{"name":"Marcos Paulo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/marcos-paulo\/564322"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"381246":{"name":"Yony Gonz\u00e1lez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/yony-gonzalez\/381246"}}}}},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"270657":{"name":"De Arrascaeta","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/de-arrascaeta\/270657"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"3","players":{"131661":{"name":"Fernando Uribe","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/fernando-uribe\/131661"},"175236":{"name":"Gustavo Cu\u00e9llar","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/gustavo-cuellar\/175236"},"252018":{"name":"Orlando Berr\u00edo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/orlando-berrio\/252018"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"268970":{"name":"Miguel Trauco","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/miguel-trauco\/268970"}}},"12":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/822_imgbank_flag.png","name":"Espanha","continente":"Europa","country":"Espanha","count":"1","players":{"218655":{"name":"Pablo Mar\u00ed","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/pablo-mari\/218655"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"187898":{"name":"Piris da Motta","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/piris-da-motta\/187898"}}}}},{"id":"3217","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3217_imgbank_1683649471.png","fk_continente":"4","name":"CSA","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"3","players":{"87171":{"name":"Juli\u00e1n Ben\u00edtez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/julian-benitez\/87171"},"129794":{"name":"Rodolfo Gamarra","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/rodolfo-gamarra\/129794"},"421224":{"name":"H\u00e9ctor Bustamante","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/hector-bustamante\/421224"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"175237":{"name":"Andr\u00e9s Escobar","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/andres-escobar\/175237"},"72046":{"name":"Pablo Armero","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/pablo-armero\/72046"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"38455":{"name":"Cristian Maidana","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/cristian-maidana\/38455"},"76809":{"name":"Jonathan G\u00f3mez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jonathan-gomez\/76809"}}}}},{"id":"2236","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2236_imgbank_1683640822.png","fk_continente":"4","name":"Cruzeiro","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"36661":{"name":"Ariel Cabral","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/ariel-cabral\/36661"},"286640":{"name":"Lucas Romero","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/lucas-romero\/286640"}}},"140":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/947_imgbank_flag.png","name":"Camar\u00f5es","continente":"\u00c1frica","country":"Camar\u00f5es","count":"1","players":{"401043":{"name":"Joel Tagueu","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/joel-tagueu\/401043"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"393259":{"name":"Luis Orejuela","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/luis-orejuela\/393259"}}}}},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"473077":{"name":"\u00c1ngelo Araos","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/angelo-araos\/473077"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"187869":{"name":"J\u00fanior Sornoza","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/junior-sornoza\/187869"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"35659":{"name":"Mauro Boselli","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/mauro-boselli\/35659"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"421418":{"name":"Sergio D\u00edaz","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/sergio-diaz\/421418"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"613400":{"name":"Bruno M\u00e9ndez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/bruno-mendez\/613400"}}}}},{"id":"3195","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3195_imgbank_1683642012.png","fk_continente":"4","name":"Chapecoense","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"228784":{"name":"Edgardo Orzusa","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/edgardo-orzusa\/228784"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"301859":{"name":"Diego Torres","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/diego-torres\/301859"}}}}},{"id":"3183","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3183_imgbank_1683624503.png","fk_continente":"4","name":"Cear\u00e1","teams":[]},{"id":"2233","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2233_imgbank_1683624192.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"187954":{"name":"Rodrigo Aguirre","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/rodrigo-aguirre\/187954"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"87584":{"name":"Gatito Fern\u00e1ndez","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/gatito-fernandez\/87584"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"140782":{"name":"Joel Carli","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/joel-carli\/140782"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"245904":{"name":"Leonardo Valencia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/leonardo-valencia\/245904"}}}}},{"id":"2231","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2231_imgbank_1683640771.png","fk_continente":"4","name":"Bahia","teams":{"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"37668":{"name":"Alejandro Guerra","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/alejandro-guerra\/37668"}}}}},{"id":"2615","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2615_imgbank_1683623754.png","fk_continente":"4","name":"Ava\u00ed","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"2","players":{"626146":{"name":"Feliciano Brizuela ","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/feliciano-brizuela-\/626146"},"499350":{"name":"Richard Franco","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/richard-franco\/499350"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"179999":{"name":"Jonny Mosquera","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jonny-mosquera\/179999"}}}}},{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"53690":{"name":"Franco Di Santo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/franco-di-santo\/53690"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"3","players":{"626647":{"name":"Mart\u00edn Rea","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/martin-rea\/626647"},"386691":{"name":"David Terans","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/david-terans\/386691"},"298912":{"name":"Lucas Hern\u00e1ndez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/lucas-hernandez\/298912"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"175278":{"name":"Juan Cazares","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/juan-cazares\/175278"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"177125":{"name":"Yimmi Char\u00e1","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/yimmi-chara\/177125"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"460235":{"name":"Ram\u00f3n Mart\u00ednez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/ramon-martinez\/460235"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"156460":{"name":"R\u00f3mulo Otero","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/romulo-otero\/156460"}}}}}],"Campeonato Brasileiro 2018":[{"id":"2227","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2227_imgbank_1683561378.png","fk_continente":"4","name":"Am\u00e9rica Mineiro","teams":[]},{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":{"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"156460":{"name":"R\u00f3mulo Otero","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/romulo-otero\/156460"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"175278":{"name":"Juan Cazares","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/juan-cazares\/175278"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"475711":{"name":"Tom\u00e1s Andrade","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/tomas-andrade\/475711"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"177125":{"name":"Yimmi Char\u00e1","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/yimmi-chara\/177125"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"386691":{"name":"David Terans","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/david-terans\/386691"},"626647":{"name":"Mart\u00edn Rea","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/martin-rea\/626647"}}}}},{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"87270":{"name":"Esteban Pavez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/esteban-pavez\/87270"}}},"188":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/995_imgbank_flag.png","name":"\u00c1ustria","continente":"Europa","country":"\u00c1ustria","count":"1","players":{"278177":{"name":"Felipe Dorta","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/felipe-dorta\/278177"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"6547":{"name":"Lucho Gonz\u00e1lez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/lucho-gonzalez\/6547"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"361130":{"name":"Anderson Plata","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/anderson-plata\/361130"}}}}},{"id":"2231","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2231_imgbank_1683640771.png","fk_continente":"4","name":"Bahia","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"154421":{"name":"Eugenio Mena ","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/eugenio-mena-\/154421"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"187785":{"name":"Agust\u00edn Allione","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/agustin-allione\/187785"}}}}},{"id":"2233","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2233_imgbank_1683624192.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"140782":{"name":"Joel Carli","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/joel-carli\/140782"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"87584":{"name":"Gatito Fern\u00e1ndez","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/gatito-fernandez\/87584"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"245904":{"name":"Leonardo Valencia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/leonardo-valencia\/245904"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"187954":{"name":"Rodrigo Aguirre","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/rodrigo-aguirre\/187954"}}}}},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"3","players":{"263972":{"name":"Fabi\u00e1n Balbuena","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/fabian-balbuena\/263972"},"198483":{"name":"\u00c1ngel Romero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/angel-romero\/198483"},"421418":{"name":"Sergio D\u00edaz","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/sergio-diaz\/421418"}}},"30":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/840_imgbank_flag.png","name":"Turquia","continente":"Europa","country":"Turquia","count":"1","players":{"29481":{"name":"K\u00e2zim K\u00e2zim","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/kazim-kazim\/29481"}}},"74":{"color":"7D0541","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/881_imgbank_flag.png","name":"Catar","continente":"\u00c1sia","country":"Catar","count":"1","players":{"46890":{"name":"Emerson Sheik","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/emerson-sheik\/46890"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"473077":{"name":"\u00c1ngelo Araos","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/angelo-araos\/473077"}}}}},{"id":"2236","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2236_imgbank_1683640822.png","fk_continente":"4","name":"Cruzeiro","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"5","players":{"496583":{"name":"Alexis Messidoro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/alexis-messidoro\/496583"},"36661":{"name":"Ariel Cabral","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/ariel-cabral\/36661"},"80553":{"name":"Federico Mancuello","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/federico-mancuello\/80553"},"67494":{"name":"Hern\u00e1n Barcos","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/hernan-barcos\/67494"},"286640":{"name":"Lucas Romero","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/lucas-romero\/286640"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"270657":{"name":"De Arrascaeta","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/de-arrascaeta\/270657"}}}}},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"4","players":{"131661":{"name":"Fernando Uribe","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/fernando-uribe\/131661"},"175236":{"name":"Gustavo Cu\u00e9llar","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/gustavo-cuellar\/175236"},"392875":{"name":"Marlos Moreno","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/marlos-moreno\/392875"},"252018":{"name":"Orlando Berr\u00edo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/orlando-berrio\/252018"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"2","players":{"268970":{"name":"Miguel Trauco","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/miguel-trauco\/268970"},"2644":{"name":"Paolo Guerrero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/paolo-guerrero\/2644"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"187898":{"name":"Piris da Motta","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/piris-da-motta\/187898"}}}}},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":{"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"2","players":{"414387":{"name":"Bryan Cabezas","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/bryan-cabezas\/414387"},"187869":{"name":"J\u00fanior Sornoza","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/junior-sornoza\/187869"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"187939":{"name":"Guillermo De Amores","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/guillermo-de-amores\/187939"}}},"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"564322":{"name":"Marcos Paulo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/marcos-paulo\/564322"}}}}},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"423801":{"name":"Rodrigo Ancheta","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/rodrigo-ancheta\/423801"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"136138":{"name":"W\u00e1lter Kannemann","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/walter-kannemann\/136138"}}}}},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"3318":{"name":"Andr\u00e9s D\u0092Alessandro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/andres-d-alessandro\/3318"},"545459":{"name":"Mart\u00edn Sarrafiore","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/martin-sarrafiore\/545459"},"88981":{"name":"V\u00edctor Cuesta","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/victor-cuesta\/88981"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"386685":{"name":"Jonatan \u00c1lvez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jonatan-alvez\/386685"},"203641":{"name":"Nicol\u00e1s L\u00f3pez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/nicolas-lopez\/203641"}}}}},{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"37668":{"name":"Alejandro Guerra","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/alejandro-guerra\/37668"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"175335":{"name":"Gustavo G\u00f3mez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/gustavo-gomez\/175335"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"269071":{"name":"Miguel Borja","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/miguel-borja\/269071"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"328768":{"name":"Nicol\u00e1s Freire","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/nicolas-freire\/328768"}}}}},{"id":"2249","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2249_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Paran\u00e1","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"3","players":{"181063":{"name":"Jorge Daniel Gonz\u00e1lez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jorge-daniel-gonzalez\/181063"},"86932":{"name":"Jos\u00e9 Ortigoza","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jose-ortigoza\/86932"},"313488":{"name":"Marcelo Ba\u00e9z","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/marcelo-baez\/313488"}}}}},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":{"99":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/906_imgbank_flag.png","name":"Costa Rica","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"Costa Rica","count":"1","players":{"33364":{"name":"Bryan Ruiz","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/bryan-ruiz\/33364"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"116748":{"name":"Carlos S\u00e1nchez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/carlos-sanchez\/116748"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"181070":{"name":"Derlis Gonz\u00e1lez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/derlis-gonzalez\/181070"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"95020":{"name":"Emiliano Vecchio","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/emiliano-vecchio\/95020"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"110879":{"name":"Jonathan Copete","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jonathan-copete\/110879"}}}}},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"87397":{"name":"Christian Cueva","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/christian-cueva\/87397"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"485853":{"name":"Gonzalo Carneiro","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/gonzalo-carneiro\/485853"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"2","players":{"85115":{"name":"Joao Rojas","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/joao-rojas\/85115"},"293261":{"name":"Robert Arboleda","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/robert-arboleda\/293261"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"134986":{"name":"Santiago Tr\u00e9llez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/santiago-trellez\/134986"}}}}},{"id":"2257","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2257_imgbank_1683640732.png","fk_continente":"4","name":"Sport","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"178175":{"name":"Oswaldo Henr\u00edquez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/oswaldo-henriquez\/178175"},"340756":{"name":"Reinaldo Lenis","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/reinaldo-lenis\/340756"}}}}},{"id":"2258","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2258_imgbank_1683640645.png","fk_continente":"4","name":"Vasco","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"34001":{"name":"Andr\u00e9s Rios","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/andres-rios\/34001"},"148259":{"name":"Leandro Des\u00e1bato","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/leandro-desabato\/148259"},"12063":{"name":"Maxi L\u00f3pez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/maxi-lopez\/12063"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"72290":{"name":"Duvier Riascos","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/duvier-riascos\/72290"},"178175":{"name":"Oswaldo Henr\u00edquez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/oswaldo-henriquez\/178175"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"84998":{"name":"Frickson Erazo","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/frickson-erazo\/84998"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"34667":{"name":"Mart\u00edn Silva","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/martin-silva\/34667"}}}}},{"id":"2259","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2259_imgbank_1683640658.png","fk_continente":"4","name":"Vit\u00f3ria","teams":{"2":{"color":"347C17","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/812_imgbank_flag.png","name":"Alemanha","continente":"Europa","country":"Alemanha","count":"1","players":{"7358":{"name":"Alexander Baumjohann","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/alexander-baumjohann\/7358"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"84979":{"name":"Marcelo Ben\u00edtez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/marcelo-benitez\/84979"},"366809":{"name":"Marcelo Meli","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marcelo-meli\/366809"},"418409":{"name":"Walter Bou","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/walter-bou\/418409"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"134986":{"name":"Santiago Tr\u00e9llez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/santiago-trellez\/134986"}}}}},{"id":"3183","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3183_imgbank_1683624503.png","fk_continente":"4","name":"Cear\u00e1","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"60433":{"name":"Javier Reina","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/javier-reina\/60433"},"393263":{"name":"Jown Cardona","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jown-cardona\/393263"}}}}},{"id":"3195","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3195_imgbank_1683642012.png","fk_continente":"4","name":"Chapecoense","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"87055":{"name":"H\u00e9ctor Canteros","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/hector-canteros\/87055"},"462634":{"name":"Agust\u00edn Doffo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/agustin-doffo\/462634"},"301859":{"name":"Diego Torres","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/diego-torres\/301859"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"2","players":{"87696":{"name":"Nery Bareiro","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/nery-bareiro\/87696"},"228784":{"name":"Edgardo Orzusa","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/edgardo-orzusa\/228784"}}}}}],"Campeonato Brasileiro 2017":[{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":{"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"156460":{"name":"R\u00f3mulo Otero","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/romulo-otero\/156460"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"2","players":{"175278":{"name":"Juan Cazares","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/juan-cazares\/175278"},"84998":{"name":"Frickson Erazo","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/frickson-erazo\/84998"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"47630":{"name":"Lucas Pratto","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/lucas-pratto\/47630"}}}}},{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"6547":{"name":"Lucho Gonz\u00e1lez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/lucho-gonzalez\/6547"}}},"8":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/818_imgbank_flag.png","name":"Cro\u00e1cia","continente":"Europa","country":"Cro\u00e1cia","count":"1","players":{"10314":{"name":"Eduardo da Silva","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/eduardo-da-silva\/10314"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"87270":{"name":"Esteban Pavez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/esteban-pavez\/87270"}}}}},{"id":"2231","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2231_imgbank_1683640771.png","fk_continente":"4","name":"Bahia","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"72046":{"name":"Pablo Armero","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/pablo-armero\/72046"},"175238":{"name":"Stiven Mendoza","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/stiven-mendoza\/175238"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"187785":{"name":"Agust\u00edn Allione","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/agustin-allione\/187785"}}},"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"1","players":{"544672":{"name":"Lucas Bol\u00edvia","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/lucas-bolivia\/544672"}}}}},{"id":"2233","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2233_imgbank_1683624192.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"140782":{"name":"Joel Carli","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/joel-carli\/140782"},"47835":{"name":"Walter Montillo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/walter-montillo\/47835"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"87584":{"name":"Gatito Fern\u00e1ndez","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/gatito-fernandez\/87584"}}},"140":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/947_imgbank_flag.png","name":"Camar\u00f5es","continente":"\u00c1frica","country":"Camar\u00f5es","count":"1","players":{"401043":{"name":"Joel Tagueu","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/joel-tagueu\/401043"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"245904":{"name":"Leonardo Valencia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/leonardo-valencia\/245904"}}}}},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"175238":{"name":"Stiven Mendoza","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/stiven-mendoza\/175238"}}},"30":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/840_imgbank_flag.png","name":"Turquia","continente":"Europa","country":"Turquia","count":"1","players":{"29481":{"name":"K\u00e2zim K\u00e2zim","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/kazim-kazim\/29481"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"2","players":{"263972":{"name":"Fabi\u00e1n Balbuena","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/fabian-balbuena\/263972"},"198483":{"name":"\u00c1ngel Romero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/angel-romero\/198483"}}}}},{"id":"2235","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2235_imgbank_1683624576.png","fk_continente":"4","name":"Coritiba","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"250569":{"name":"Y\u00edlmar Filigrana","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/yilmar-filigrana\/250569"}}},"2":{"color":"347C17","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/812_imgbank_flag.png","name":"Alemanha","continente":"Europa","country":"Alemanha","count":"1","players":{"7358":{"name":"Alexander Baumjohann","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/alexander-baumjohann\/7358"}}}}},{"id":"2236","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2236_imgbank_1683640822.png","fk_continente":"4","name":"Cruzeiro","teams":{"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"272787":{"name":"Luis Caicedo","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/luis-caicedo\/272787"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"4","players":{"286640":{"name":"Lucas Romero","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/lucas-romero\/286640"},"36661":{"name":"Ariel Cabral","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/ariel-cabral\/36661"},"150325":{"name":"Ram\u00f3n \u00c1bila","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/ramon-abila\/150325"},"496583":{"name":"Alexis Messidoro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/alexis-messidoro\/496583"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"270657":{"name":"De Arrascaeta","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/de-arrascaeta\/270657"}}}}},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"141919":{"name":"Alejandro Donatti","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/alejandro-donatti\/141919"},"32553":{"name":"Dar\u00edo Conca","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dario-conca\/32553"},"80553":{"name":"Federico Mancuello","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/federico-mancuello\/80553"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"175236":{"name":"Gustavo Cu\u00e9llar","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/gustavo-cuellar\/175236"},"252018":{"name":"Orlando Berr\u00edo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/orlando-berrio\/252018"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"2","players":{"268970":{"name":"Miguel Trauco","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/miguel-trauco\/268970"},"2644":{"name":"Paolo Guerrero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/paolo-guerrero\/2644"}}}}},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":{"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"2","players":{"272796":{"name":"Jefferson Orejuela","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jefferson-orejuela\/272796"},"187869":{"name":"J\u00fanior Sornoza","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/junior-sornoza\/187869"}}}}},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":{"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"320251":{"name":"Beto da Silva","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/beto-da-silva\/320251"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"36135":{"name":"Gast\u00f3n Fern\u00e1ndez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/gaston-fernandez\/36135"},"565013":{"name":"Gonzalo Esper\u00f3n","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/gonzalo-esperon\/565013"},"136138":{"name":"W\u00e1lter Kannemann","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/walter-kannemann\/136138"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"79461":{"name":"Lucas Barrios","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/lucas-barrios\/79461"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"89237":{"name":"Maxi Rodr\u00edguez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/maxi-rodriguez\/89237"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"2","players":{"97215":{"name":"Michael Arroyo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/michael-arroyo\/97215"},"89717":{"name":"Miller Bola\u00f1os","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/miller-bolanos\/89717"}}},"176":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/983_imgbank_flag.png","name":"\u00c1frica do Sul","continente":"\u00c1frica","country":"\u00c1frica do Sul","count":"1","players":{"216160":{"name":"Ty Sandows","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/ty-sandows\/216160"}}}}},{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"37668":{"name":"Alejandro Guerra","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/alejandro-guerra\/37668"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"79461":{"name":"Lucas Barrios","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/lucas-barrios\/79461"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"269071":{"name":"Miguel Borja","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/miguel-borja\/269071"},"364683":{"name":"Yerry Mina ","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/yerry-mina-\/364683"}}}}},{"id":"2251","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2251_imgbank_1683641091.png","fk_continente":"4","name":"Ponte Preta","teams":{"74":{"color":"7D0541","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/881_imgbank_flag.png","name":"Catar","continente":"\u00c1sia","country":"Catar","count":"1","players":{"46890":{"name":"Emerson Sheik","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/emerson-sheik\/46890"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"156938":{"name":"Jorge Mendoza","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jorge-mendoza\/156938"}}},"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"1","players":{"504453":{"name":"Luis Al\u00ed","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/luis-ali\/504453"}}}}},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"95020":{"name":"Emiliano Vecchio","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/emiliano-vecchio\/95020"},"415849":{"name":"Fabi\u00e1n Noguera","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/fabian-noguera\/415849"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"110879":{"name":"Jonathan Copete","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jonathan-copete\/110879"},"180733":{"name":"Vladimir Hern\u00e1ndez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/vladimir-hernandez\/180733"}}}}},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"4","players":{"202135":{"name":"Andr\u00e9s Ch\u00e1vez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/andres-chavez\/202135"},"76809":{"name":"Jonathan G\u00f3mez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jonathan-gomez\/76809"},"152378":{"name":"Julio Buffarini","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/julio-buffarini\/152378"},"47630":{"name":"Lucas Pratto","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/lucas-pratto\/47630"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"87397":{"name":"Christian Cueva","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/christian-cueva\/87397"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"5670":{"name":"Diego Lugano","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/diego-lugano\/5670"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"293261":{"name":"Robert Arboleda","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/robert-arboleda\/293261"}}}}},{"id":"2257","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2257_imgbank_1683640732.png","fk_continente":"4","name":"Sport","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"154421":{"name":"Eugenio Mena ","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/eugenio-mena-\/154421"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"178175":{"name":"Oswaldo Henr\u00edquez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/oswaldo-henriquez\/178175"},"340756":{"name":"Reinaldo Lenis","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/reinaldo-lenis\/340756"}}}}},{"id":"2258","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2258_imgbank_1683640645.png","fk_continente":"4","name":"Vasco","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"175237":{"name":"Andr\u00e9s Escobar","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/andres-escobar\/175237"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"34001":{"name":"Andr\u00e9s Rios","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/andres-rios\/34001"},"35390":{"name":"Dami\u00e1n Escudero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/damian-escudero\/35390"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"6536":{"name":"Julio dos Santos","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/julio-dos-santos\/6536"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"34667":{"name":"Mart\u00edn Silva","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/martin-silva\/34667"}}}}},{"id":"2259","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2259_imgbank_1683640658.png","fk_continente":"4","name":"Vit\u00f3ria","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"104434":{"name":"Jean Paul Pineda","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jean-paul-pineda\/104434"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"35664":{"name":"Jes\u00fas D\u00e1tolo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jesus-datolo\/35664"},"22886":{"name":"Leonardo Pisculichi","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/leonardo-pisculichi\/22886"}}},"172":{"color":"347C17","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/979_imgbank_flag.png","name":"Senegal","continente":"\u00c1frica","country":"Senegal","count":"1","players":{"539734":{"name":"Samba Sadio","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/samba-sadio\/539734"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"134986":{"name":"Santiago Tr\u00e9llez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/santiago-trellez\/134986"},"62543":{"name":"Sherman C\u00e1rdenas","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/sherman-cardenas\/62543"}}}}},{"id":"2615","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2615_imgbank_1683623754.png","fk_continente":"4","name":"Ava\u00ed","teams":{"140":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/947_imgbank_flag.png","name":"Camar\u00f5es","continente":"\u00c1frica","country":"Camar\u00f5es","count":"1","players":{"401043":{"name":"Joel Tagueu","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/joel-tagueu\/401043"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"495708":{"name":"Salazar","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/salazar\/495708"}}},"68":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/875_imgbank_flag.png","name":"Jap\u00e3o","continente":"\u00c1sia","country":"Jap\u00e3o","count":"1","players":{"328126":{"name":"Toshi","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/toshi\/328126"}}}}},{"id":"3129","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3129_imgbank_1683561362.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Goianiense","teams":[]},{"id":"3195","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3195_imgbank_1683642012.png","fk_continente":"4","name":"Chapecoense","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"38288":{"name":"Martinuccio","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/martinuccio\/38288"},"87055":{"name":"H\u00e9ctor Canteros","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/hector-canteros\/87055"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"270666":{"name":"Emilio Zeballos","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/emilio-zeballos\/270666"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"2","players":{"175284":{"name":"Cristian Penilla","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/cristian-penilla\/175284"},"85113":{"name":"Fernando Guerrero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/fernando-guerrero\/85113"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"71095":{"name":"Luis Manuel Seijas","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/luis-manuel-seijas\/71095"}}}}}],"Campeonato Brasileiro 2016":[{"id":"2227","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2227_imgbank_1683561378.png","fk_continente":"4","name":"Am\u00e9rica Mineiro","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"212379":{"name":"Eisner Loboa","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/eisner-loboa\/212379"}}}}},{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":{"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"2","players":{"84998":{"name":"Frickson Erazo","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/frickson-erazo\/84998"},"175278":{"name":"Juan Cazares","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/juan-cazares\/175278"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"47630":{"name":"Lucas Pratto","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/lucas-pratto\/47630"},"35664":{"name":"Jes\u00fas D\u00e1tolo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jesus-datolo\/35664"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"156460":{"name":"R\u00f3mulo Otero","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/romulo-otero\/156460"}}}}},{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"258535":{"name":"Daniel Hern\u00e1ndez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/daniel-hernandez\/258535"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"2","players":{"86014":{"name":"Christian Vilches","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/christian-vilches\/86014"},"400582":{"name":"Luciano Cabral","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/luciano-cabral\/400582"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"191856":{"name":"Fernando Barrientos","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/fernando-barrientos\/191856"},"6547":{"name":"Lucho Gonz\u00e1lez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/lucho-gonzalez\/6547"}}},"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"23883":{"name":"Bruno Pereirinha","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/bruno-pereirinha\/23883"}}}}},{"id":"2233","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2233_imgbank_1683624192.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"140782":{"name":"Joel Carli","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/joel-carli\/140782"},"47980":{"name":"Gerv\u00e1sio N\u00fa\u00f1ez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/gervasio-nunez\/47980"}}},"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"1","players":{"84440":{"name":"Dami\u00e1n Lizio","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/damian-lizio\/84440"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"47843":{"name":"Juan Manuel Salgueiro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/juan-manuel-salgueiro\/47843"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"87276":{"name":"Gustavo Canales","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/gustavo-canales\/87276"}}}}},{"id":"3195","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3195_imgbank_1683642012.png","fk_continente":"4","name":"Chapecoense","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"346542":{"name":"Mart\u00edn Alaniz","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/martin-alaniz\/346542"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"38288":{"name":"Martinuccio","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/martinuccio\/38288"}}}}},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"3","players":{"198483":{"name":"\u00c1ngel Romero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/angel-romero\/198483"},"263972":{"name":"Fabi\u00e1n Balbuena","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/fabian-balbuena\/263972"},"302769":{"name":"Gustavo Viera","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/gustavo-viera\/302769"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"175238":{"name":"Stiven Mendoza","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/stiven-mendoza\/175238"}}}}},{"id":"2235","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2235_imgbank_1683624576.png","fk_continente":"4","name":"Coritiba","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"4","players":{"87590":{"name":"Lucho C\u00e1ceres","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/lucho-caceres\/87590"},"106215":{"name":"Jorge Ortega","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jorge-ortega\/106215"},"87696":{"name":"Nery Bareiro","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/nery-bareiro\/87696"},"85303":{"name":"C\u00e9sar Ben\u00edtez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/cesar-benitez\/85303"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"37667":{"name":"C\u00e9sar Gonz\u00e1lez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/cesar-gonzalez\/37667"}}},"30":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/840_imgbank_flag.png","name":"Turquia","continente":"Europa","country":"Turquia","count":"1","players":{"29481":{"name":"K\u00e2zim K\u00e2zim","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/kazim-kazim\/29481"}}}}},{"id":"2236","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2236_imgbank_1683640822.png","fk_continente":"4","name":"Cruzeiro","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"5","players":{"36661":{"name":"Ariel Cabral","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/ariel-cabral\/36661"},"138359":{"name":"S\u00e1nchez Mi\u00f1o","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/sanchez-mino\/138359"},"150196":{"name":"Mat\u00edas Pisano","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/matias-pisano\/150196"},"286640":{"name":"Lucas Romero","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/lucas-romero\/286640"},"150325":{"name":"Ram\u00f3n \u00c1bila","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/ramon-abila\/150325"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"270657":{"name":"De Arrascaeta","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/de-arrascaeta\/270657"},"270663":{"name":"Federico Gino","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/federico-gino\/270663"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"72290":{"name":"Duvier Riascos","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/duvier-riascos\/72290"}}}}},{"id":"2238","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2238_imgbank_1683640910.png","fk_continente":"4","name":"Figueirense","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"87584":{"name":"Gatito Fern\u00e1ndez","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/gatito-fernandez\/87584"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"133618":{"name":"Michael Ortega","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/michael-ortega\/133618"}}}}},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"141919":{"name":"Alejandro Donatti","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/alejandro-donatti\/141919"},"80553":{"name":"Federico Mancuello","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/federico-mancuello\/80553"},"87055":{"name":"H\u00e9ctor Canteros","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/hector-canteros\/87055"}}},"200":{"color":"4682B4","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1006_imgbank_flag.png","name":"Israel","continente":"Europa","country":"Israel","count":"1","players":{"422699":{"name":"Daniel Tenenbaum","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/daniel-tenenbaum\/422699"}}},"74":{"color":"7D0541","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/881_imgbank_flag.png","name":"Catar","continente":"\u00c1sia","country":"Catar","count":"1","players":{"46890":{"name":"Emerson Sheik","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/emerson-sheik\/46890"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"175236":{"name":"Gustavo Cu\u00e9llar","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/gustavo-cuellar\/175236"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"2644":{"name":"Paolo Guerrero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/paolo-guerrero\/2644"}}}}},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"477026":{"name":"Alexis Rojas","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/alexis-rojas\/477026"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"290395":{"name":"Bryan Olivera","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/bryan-olivera\/290395"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"142528":{"name":"Claudio Aquino","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/claudio-aquino\/142528"}}},"212":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1018_imgbank_flag.png","name":"Su\u00ed\u00e7a","continente":"Europa","country":"Su\u00ed\u00e7a","count":"1","players":{"465868":{"name":"\u00d3scar Correia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/oscar-correia\/465868"}}}}},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"89242":{"name":"Braian Rodr\u00edguez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/braian-rodriguez\/89242"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"89717":{"name":"Miller Bola\u00f1os","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/miller-bolanos\/89717"}}},"176":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/983_imgbank_flag.png","name":"\u00c1frica do Sul","continente":"\u00c1frica","country":"\u00c1frica do Sul","count":"1","players":{"216160":{"name":"Ty Sandows","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/ty-sandows\/216160"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"136138":{"name":"W\u00e1lter Kannemann","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/walter-kannemann\/136138"}}}}},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"3318":{"name":"Andr\u00e9s D\u0092Alessandro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/andres-d-alessandro\/3318"},"48090":{"name":"Ariel Nahuelp\u00e1n","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/ariel-nahuelpan\/48090"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"71095":{"name":"Luis Manuel Seijas","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/luis-manuel-seijas\/71095"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"203641":{"name":"Nicol\u00e1s L\u00f3pez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/nicolas-lopez\/203641"},"386698":{"name":"Yonatthan Rak","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/yonatthan-rak\/386698"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"85211":{"name":"Paulo Magalh\u00e3es","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/paulo-magalhaes\/85211"}}}}},{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"187785":{"name":"Agust\u00edn Allione","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/agustin-allione\/187785"},"36667":{"name":"Jonathan Cristaldo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jonathan-cristaldo\/36667"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"79461":{"name":"Lucas Barrios","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/lucas-barrios\/79461"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"364683":{"name":"Yerry Mina ","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/yerry-mina-\/364683"}}}}},{"id":"2251","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2251_imgbank_1683641091.png","fk_continente":"4","name":"Ponte Preta","teams":[]},{"id":"2253","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2253_imgbank_1683641104.png","fk_continente":"4","name":"Santa Cruz","teams":{"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"132709":{"name":"Alex Bola\u00f1os","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/alex-bolanos\/132709"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"37197":{"name":"Gabriel Vall\u00e9s","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/gabriel-valles\/37197"},"150196":{"name":"Mat\u00edas Pisano","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/matias-pisano\/150196"}}}}},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"37119":{"name":"Edwin Valencia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/edwin-valencia\/37119"},"110879":{"name":"Jonathan Copete","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jonathan-copete\/110879"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"4","players":{"95020":{"name":"Emiliano Vecchio","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/emiliano-vecchio\/95020"},"415849":{"name":"Fabi\u00e1n Noguera","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/fabian-noguera\/415849"},"370811":{"name":"Maxi Rol\u00f3n","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/maxi-rolon\/370811"},"55817":{"name":"Patito Rodr\u00edguez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/patito-rodriguez\/55817"}}},"140":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/947_imgbank_flag.png","name":"Camar\u00f5es","continente":"\u00c1frica","country":"Camar\u00f5es","count":"1","players":{"401043":{"name":"Joel Tagueu","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/joel-tagueu\/401043"}}}}},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"4","players":{"202135":{"name":"Andr\u00e9s Ch\u00e1vez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/andres-chavez\/202135"},"366648":{"name":"Jonathan Calleri","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jonathan-calleri\/366648"},"152378":{"name":"Julio Buffarini","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/julio-buffarini\/152378"},"281362":{"name":"Ricardo Centuri\u00f3n","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/ricardo-centurion\/281362"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"87397":{"name":"Christian Cueva","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/christian-cueva\/87397"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"5670":{"name":"Diego Lugano","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/diego-lugano\/5670"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"154421":{"name":"Eugenio Mena ","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/eugenio-mena-\/154421"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"245456":{"name":"Wilder Guisao","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/wilder-guisao\/245456"}}}}},{"id":"2257","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2257_imgbank_1683640732.png","fk_continente":"4","name":"Sport","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"3","players":{"90568":{"name":"Luis Carlos Ru\u00edz","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/luis-carlos-ruiz\/90568"},"178175":{"name":"Oswaldo Henr\u00edquez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/oswaldo-henriquez\/178175"},"340756":{"name":"Reinaldo Lenis","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/reinaldo-lenis\/340756"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"6638":{"name":"Mark Gonz\u00e1lez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/mark-gonzalez\/6638"}}},"99":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/906_imgbank_flag.png","name":"Costa Rica","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"Costa Rica","count":"1","players":{"89494":{"name":"Rodney Wallace","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/rodney-wallace\/89494"}}}}},{"id":"2259","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2259_imgbank_1683640658.png","fk_continente":"4","name":"Vit\u00f3ria","teams":{"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"1","players":{"216920":{"name":"Rodrigo Ramallo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/rodrigo-ramallo\/216920"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"62543":{"name":"Sherman C\u00e1rdenas","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/sherman-cardenas\/62543"}}}}}],"Campeonato Brasileiro 2015":[{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"47630":{"name":"Lucas Pratto","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/lucas-pratto\/47630"},"35664":{"name":"Jes\u00fas D\u00e1tolo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jesus-datolo\/35664"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"62543":{"name":"Sherman C\u00e1rdenas","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/sherman-cardenas\/62543"}}}}},{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"261124":{"name":"Lucas Olaza","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/lucas-olaza\/261124"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"86014":{"name":"Christian Vilches","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/christian-vilches\/86014"}}},"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"23883":{"name":"Bruno Pereirinha","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/bruno-pereirinha\/23883"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"258535":{"name":"Daniel Hern\u00e1ndez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/daniel-hernandez\/258535"},"488305":{"name":"Oscar Cabezas","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/oscar-cabezas\/488305"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"191856":{"name":"Fernando Barrientos","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/fernando-barrientos\/191856"}}},"52":{"color":"2B3856","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/859_imgbank_flag.png","name":"\u00cdndia","continente":"\u00c1sia","country":"\u00cdndia","count":"1","players":{"293978":{"name":"Romeo Fernandes","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/romeo-fernandes\/293978"}}}}},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"175238":{"name":"Stiven Mendoza","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/stiven-mendoza\/175238"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"85288":{"name":"Nicol\u00e1s Lodeiro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/nicolas-lodeiro\/85288"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"2644":{"name":"Paolo Guerrero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/paolo-guerrero\/2644"}}},"74":{"color":"7D0541","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/881_imgbank_flag.png","name":"Catar","continente":"\u00c1sia","country":"Catar","count":"1","players":{"46890":{"name":"Emerson Sheik","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/emerson-sheik\/46890"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"2","players":{"198483":{"name":"\u00c1ngel Romero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/angel-romero\/198483"},"302769":{"name":"Gustavo Viera","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/gustavo-viera\/302769"}}}}},{"id":"2235","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2235_imgbank_1683624576.png","fk_continente":"4","name":"Coritiba","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"87590":{"name":"Lucho C\u00e1ceres","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/lucho-caceres\/87590"}}}}},{"id":"2236","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2236_imgbank_1683640822.png","fk_continente":"4","name":"Cruzeiro","teams":{"140":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/947_imgbank_flag.png","name":"Camar\u00f5es","continente":"\u00c1frica","country":"Camar\u00f5es","count":"1","players":{"401043":{"name":"Joel Tagueu","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/joel-tagueu\/401043"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"2","players":{"85121":{"name":"Felipe Seymour","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/felipe-seymour\/85121"},"154421":{"name":"Eugenio Mena ","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/eugenio-mena-\/154421"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"270657":{"name":"De Arrascaeta","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/de-arrascaeta\/270657"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"72290":{"name":"Duvier Riascos","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/duvier-riascos\/72290"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"36661":{"name":"Ariel Cabral","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/ariel-cabral\/36661"}}}}},{"id":"2238","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2238_imgbank_1683640910.png","fk_continente":"4","name":"Figueirense","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"71049":{"name":"Roberto Cereceda","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/roberto-cereceda\/71049"}}}}},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":{"200":{"color":"4682B4","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1006_imgbank_flag.png","name":"Israel","continente":"Europa","country":"Israel","count":"1","players":{"422699":{"name":"Daniel Tenenbaum","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/daniel-tenenbaum\/422699"}}},"8":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/818_imgbank_flag.png","name":"Cro\u00e1cia","continente":"Europa","country":"Cro\u00e1cia","count":"1","players":{"10314":{"name":"Eduardo da Silva","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/eduardo-da-silva\/10314"}}},"74":{"color":"7D0541","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/881_imgbank_flag.png","name":"Catar","continente":"\u00c1sia","country":"Catar","count":"1","players":{"46890":{"name":"Emerson Sheik","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/emerson-sheik\/46890"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"87055":{"name":"H\u00e9ctor Canteros","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/hector-canteros\/87055"},"153067":{"name":"Lucas Mugni","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/lucas-mugni\/153067"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"72046":{"name":"Pablo Armero","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/pablo-armero\/72046"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"2644":{"name":"Paolo Guerrero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/paolo-guerrero\/2644"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"71073":{"name":"V\u00edctor C\u00e1ceres","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/victor-caceres\/71073"}}}}},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"290395":{"name":"Bryan Olivera","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/bryan-olivera\/290395"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"32553":{"name":"Dar\u00edo Conca","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dario-conca\/32553"},"38288":{"name":"Martinuccio","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/martinuccio\/38288"}}}}},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"3","players":{"89242":{"name":"Braian Rodr\u00edguez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/braian-rodriguez\/89242"},"6870":{"name":"Cristi\u00e1n Rodr\u00edguez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/cristian-rodriguez\/6870"},"89237":{"name":"Maxi Rodr\u00edguez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/maxi-rodriguez\/89237"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"84998":{"name":"Frickson Erazo","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/frickson-erazo\/84998"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"67494":{"name":"Hern\u00e1n Barcos","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/hernan-barcos\/67494"},"87373":{"name":"Mat\u00edas Rodr\u00edguez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/matias-rodriguez\/87373"}}},"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"1","players":{"32698":{"name":"Marcelo Moreno","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/marcelo-moreno\/32698"}}}}},{"id":"2244","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2244_imgbank_1683712215.png","fk_continente":"4","name":"Goi\u00e1s","teams":[]},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"3318":{"name":"Andr\u00e9s D\u0092Alessandro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/andres-d-alessandro\/3318"},"188391":{"name":"Carlos Luque","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/carlos-luque\/188391"},"12094":{"name":"Lisandro L\u00f3pez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/lisandro-lopez\/12094"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"85214":{"name":"Charles Ar\u00e1nguiz","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/charles-aranguiz\/85214"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"85827":{"name":"Nicol\u00e1s Freitas","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/nicolas-freitas\/85827"}}}}},{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"4","players":{"187785":{"name":"Agust\u00edn Allione","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/agustin-allione\/187785"},"55976":{"name":"Fernando Tobio","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/fernando-tobio\/55976"},"36667":{"name":"Jonathan Cristaldo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jonathan-cristaldo\/36667"},"36437":{"name":"Pablo Mouche","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/pablo-mouche\/36437"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"2","players":{"390154":{"name":"Francisco Arancibia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/francisco-arancibia\/390154"},"32363":{"name":"Jorge Valdivia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jorge-valdivia\/32363"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"2","players":{"79461":{"name":"Lucas Barrios","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/lucas-barrios\/79461"},"135701":{"name":"William Mendieta","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/william-mendieta\/135701"}}}}},{"id":"2251","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2251_imgbank_1683641091.png","fk_continente":"4","name":"Ponte Preta","teams":[]},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":{"7":{"color":"005000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/817_imgbank_flag.png","name":"Bulg\u00e1ria","continente":"Europa","country":"Bulg\u00e1ria","count":"1","players":{"95060":{"name":"Cicinho","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/cicinho\/95060"}}},"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"2354":{"name":"Cristian Ledesma","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/cristian-ledesma\/2354"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"37119":{"name":"Edwin Valencia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/edwin-valencia\/37119"}}}}},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"64539":{"name":"Rafael Tol\u00f3i","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/rafael-toloi\/64539"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"281362":{"name":"Ricardo Centuri\u00f3n","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/ricardo-centurion\/281362"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"245456":{"name":"Wilder Guisao","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/wilder-guisao\/245456"}}}}},{"id":"2257","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2257_imgbank_1683640732.png","fk_continente":"4","name":"Sport","teams":[]},{"id":"2258","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2258_imgbank_1683640645.png","fk_continente":"4","name":"Vasco","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"72290":{"name":"Duvier Riascos","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/duvier-riascos\/72290"},"279490":{"name":"Santiago Montoya","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/santiago-montoya\/279490"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"118635":{"name":"Emanuel Biancucchi","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/emanuel-biancucchi\/118635"},"30876":{"name":"Germ\u00e1n Herrera","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/german-herrera\/30876"},"42293":{"name":"Pablo Gui\u00f1az\u00fa ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/pablo-guinazu-\/42293"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"85121":{"name":"Felipe Seymour","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/felipe-seymour\/85121"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"6536":{"name":"Julio dos Santos","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/julio-dos-santos\/6536"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"34667":{"name":"Mart\u00edn Silva","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/martin-silva\/34667"}}}}},{"id":"2615","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2615_imgbank_1683623754.png","fk_continente":"4","name":"Ava\u00ed","teams":{"245":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/10193_imgbank_flag.png","name":"Timor-Leste","continente":"\u00c1sia","country":"Timor Leste","count":"1","players":{"239310":{"name":"Juninho Souza","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/juninho-souza\/239310"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"87249":{"name":"N\u00e9stor Camacho","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/nestor-camacho\/87249"}}},"68":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/875_imgbank_flag.png","name":"Jap\u00e3o","continente":"\u00c1sia","country":"Jap\u00e3o","count":"1","players":{"328126":{"name":"Toshi","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/toshi\/328126"}}}}},{"id":"3195","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3195_imgbank_1683642012.png","fk_continente":"4","name":"Chapecoense","teams":[]},{"id":"3317","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3317_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Joinville","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"54576":{"name":"Mariano Tr\u00edpodi","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/mariano-tripodi\/54576"}}}}}],"Campeonato Brasileiro 2014":[{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"67588":{"name":"Nicol\u00e1s Otamendi","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/nicolas-otamendi\/67588"},"35664":{"name":"Jes\u00fas D\u00e1tolo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jesus-datolo\/35664"}}}}},{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":{"12":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/822_imgbank_flag.png","name":"Espanha","continente":"Europa","country":"Espanha","count":"1","players":{"57019":{"name":"Fran M\u00e9rida","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/fran-merida\/57019"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"261124":{"name":"Lucas Olaza","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/lucas-olaza\/261124"},"89920":{"name":"Mat\u00edas Mirabaje","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/matias-mirabaje\/89920"}}}}},{"id":"2231","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2231_imgbank_1683640771.png","fk_continente":"4","name":"Bahia","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"118635":{"name":"Emanuel Biancucchi","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/emanuel-biancucchi\/118635"},"37819":{"name":"Maxi Biancucchi","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/maxi-biancucchi\/37819"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"87248":{"name":"Wilson Pittoni","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/wilson-pittoni\/87248"}}}}},{"id":"2233","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2233_imgbank_1683624192.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"85288":{"name":"Nicol\u00e1s Lodeiro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/nicolas-lodeiro\/85288"},"87181":{"name":"Mario Risso","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/mario-risso\/87181"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"35644":{"name":"Mario Bolatti","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/mario-bolatti\/35644"},"55823":{"name":"Juan Ferreyra","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/juan-ferreyra\/55823"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"71075":{"name":"Pablo Zeballos","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/pablo-zeballos\/71075"}}},"74":{"color":"7D0541","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/881_imgbank_flag.png","name":"Catar","continente":"\u00c1sia","country":"Catar","count":"1","players":{"46890":{"name":"Emerson Sheik","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/emerson-sheik\/46890"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"87245":{"name":"Luis Ram\u00edrez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/luis-ramirez\/87245"}}}}},{"id":"3195","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3195_imgbank_1683642012.png","fk_continente":"4","name":"Chapecoense","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"92428":{"name":"Enrique Meza","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/enrique-meza\/92428"}}}}},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"2","players":{"2644":{"name":"Paolo Guerrero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/paolo-guerrero\/2644"},"87245":{"name":"Luis Ram\u00edrez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/luis-ramirez\/87245"}}},"74":{"color":"7D0541","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/881_imgbank_flag.png","name":"Catar","continente":"\u00c1sia","country":"Catar","count":"1","players":{"46890":{"name":"Emerson Sheik","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/emerson-sheik\/46890"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"85288":{"name":"Nicol\u00e1s Lodeiro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/nicolas-lodeiro\/85288"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"198483":{"name":"\u00c1ngel Romero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/angel-romero\/198483"}}}}},{"id":"2237","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2237_imgbank_1685113613.png","fk_continente":"4","name":"Crici\u00fama","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"36986":{"name":"Sergio Escudero","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/sergio-escudero\/36986"}}}}},{"id":"2236","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2236_imgbank_1683640822.png","fk_continente":"4","name":"Cruzeiro","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"87246":{"name":"Miguel Samudio","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/miguel-samudio\/87246"}}},"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"1","players":{"32698":{"name":"Marcelo Moreno","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/marcelo-moreno\/32698"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"38288":{"name":"Martinuccio","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/martinuccio\/38288"}}}}},{"id":"2238","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2238_imgbank_1683640910.png","fk_continente":"4","name":"Figueirense","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"67358":{"name":"Bruno Fornaroli","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/bruno-fornaroli\/67358"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"71049":{"name":"Roberto Cereceda","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/roberto-cereceda\/71049"}}}}},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":{"200":{"color":"4682B4","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1006_imgbank_flag.png","name":"Israel","continente":"Europa","country":"Israel","count":"1","players":{"422699":{"name":"Daniel Tenenbaum","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/daniel-tenenbaum\/422699"}}},"8":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/818_imgbank_flag.png","name":"Cro\u00e1cia","continente":"Europa","country":"Cro\u00e1cia","count":"1","players":{"10314":{"name":"Eduardo da Silva","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/eduardo-da-silva\/10314"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"84998":{"name":"Frickson Erazo","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/frickson-erazo\/84998"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"87055":{"name":"H\u00e9ctor Canteros","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/hector-canteros\/87055"},"153067":{"name":"Lucas Mugni","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/lucas-mugni\/153067"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"39310":{"name":"Marcos Gonz\u00e1lez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/marcos-gonzalez\/39310"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"71073":{"name":"V\u00edctor C\u00e1ceres","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/victor-caceres\/71073"}}}}},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"32553":{"name":"Dar\u00edo Conca","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dario-conca\/32553"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"37119":{"name":"Edwin Valencia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/edwin-valencia\/37119"}}}}},{"id":"2244","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2244_imgbank_1683712215.png","fk_continente":"4","name":"Goi\u00e1s","teams":[]},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"4","players":{"199524":{"name":"Alan Ruiz","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/alan-ruiz\/199524"},"390928":{"name":"Canavesio","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/canavesio\/390928"},"67494":{"name":"Hern\u00e1n Barcos","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/hernan-barcos\/67494"},"87373":{"name":"Mat\u00edas Rodr\u00edguez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/matias-rodriguez\/87373"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"27726":{"name":"Cristian Riveros","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/cristian-riveros\/27726"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"89237":{"name":"Maxi Rodr\u00edguez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/maxi-rodriguez\/89237"}}}}},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"3318":{"name":"Andr\u00e9s D\u0092Alessandro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/andres-d-alessandro\/3318"},"188391":{"name":"Carlos Luque","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/carlos-luque\/188391"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"85214":{"name":"Charles Ar\u00e1nguiz","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/charles-aranguiz\/85214"}}}}},{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"4","players":{"187785":{"name":"Agust\u00edn Allione","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/agustin-allione\/187785"},"55976":{"name":"Fernando Tobio","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/fernando-tobio\/55976"},"36667":{"name":"Jonathan Cristaldo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jonathan-cristaldo\/36667"},"36437":{"name":"Pablo Mouche","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/pablo-mouche\/36437"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"32363":{"name":"Jorge Valdivia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jorge-valdivia\/32363"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"15180":{"name":"Mauricio Victorino","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/mauricio-victorino\/15180"},"19058":{"name":"Sebasti\u00e1n Eguren","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/sebastian-eguren\/19058"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"135701":{"name":"William Mendieta","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/william-mendieta\/135701"}}}}},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"38891":{"name":"\u00c1lvaro Pereira","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/alvaro-pereira\/38891"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"6461":{"name":"Clemente Rodr\u00edguez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/clemente-rodriguez\/6461"},"153135":{"name":"Marcelo Ca\u00f1ete","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marcelo-canete\/153135"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"95902":{"name":"Dorlan Pab\u00f3n","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dorlan-pabon\/95902"}}},"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"64539":{"name":"Rafael Tol\u00f3i","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/rafael-toloi\/64539"}}}}},{"id":"2235","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2235_imgbank_1683624576.png","fk_continente":"4","name":"Coritiba","teams":{"135":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/942_imgbank_flag.png","name":"Angola","continente":"\u00c1frica","country":"Angola","count":"1","players":{"133836":{"name":"Geraldo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/geraldo\/133836"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"38288":{"name":"Martinuccio","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/martinuccio\/38288"}}},"140":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/947_imgbank_flag.png","name":"Camar\u00f5es","continente":"\u00c1frica","country":"Camar\u00f5es","count":"1","players":{"401043":{"name":"Joel Tagueu","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/joel-tagueu\/401043"}}}}},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":{"7":{"color":"005000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/817_imgbank_flag.png","name":"Bulg\u00e1ria","continente":"Europa","country":"Bulg\u00e1ria","count":"1","players":{"95060":{"name":"Cicinho","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/cicinho\/95060"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"154421":{"name":"Eugenio Mena ","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/eugenio-mena-\/154421"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"55817":{"name":"Patito Rodr\u00edguez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/patito-rodriguez\/55817"},"47835":{"name":"Walter Montillo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/walter-montillo\/47835"}}}}},{"id":"2257","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2257_imgbank_1683640732.png","fk_continente":"4","name":"Sport","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"92428":{"name":"Enrique Meza","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/enrique-meza\/92428"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"62547":{"name":"Robert Flores","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/robert-flores\/62547"}}}}},{"id":"2259","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2259_imgbank_1683640658.png","fk_continente":"4","name":"Vit\u00f3ria","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"35390":{"name":"Dami\u00e1n Escudero","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/damian-escudero\/35390"},"153043":{"name":"Jonathan Ferrari","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/jonathan-ferrari\/153043"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"3","players":{"87584":{"name":"Gatito Fern\u00e1ndez","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/gatito-fernandez\/87584"},"86689":{"name":"Guillermo Beltr\u00e1n","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/guillermo-beltran\/86689"},"87590":{"name":"Lucho C\u00e1ceres","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/lucho-caceres\/87590"}}},"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"1","players":{"309444":{"name":"Guillermo Viscarra","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/guillermo-viscarra\/309444"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"37114":{"name":"Luis Aguiar","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/luis-aguiar\/37114"}}}}}],"Campeonato Brasileiro 2013":[{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"35664":{"name":"Jes\u00fas D\u00e1tolo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jesus-datolo\/35664"}}}}},{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":{"12":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/822_imgbank_flag.png","name":"Espanha","continente":"Europa","country":"Espanha","count":"1","players":{"57019":{"name":"Fran M\u00e9rida","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/fran-merida\/57019"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"917":{"name":"Mart\u00edn Lig\u00fcera","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/martin-liguera\/917"},"89230":{"name":"Marcelo Palau","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marcelo-palau\/89230"}}}}},{"id":"2231","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2231_imgbank_1683640771.png","fk_continente":"4","name":"Bahia","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"150210":{"name":"Paulo Rosales","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/paulo-rosales\/150210"}}},"127":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/934_imgbank_flag.png","name":"Estados Unidos","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"Estados Unidos","count":"1","players":{"3153":{"name":"Freddy Adu","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/freddy-adu\/3153"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"87189":{"name":"Juan Angulo","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/juan-angulo\/87189"}}}}},{"id":"2233","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2233_imgbank_1683624192.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo","teams":{"15":{"color":"E7762E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/825_imgbank_flag.png","name":"Pa\u00edses Baixos","continente":"Europa","country":"Pa\u00edses Baixos","count":"1","players":{"1961":{"name":"Clarence Seedorf","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/clarence-seedorf\/1961"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"85288":{"name":"Nicol\u00e1s Lodeiro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/nicolas-lodeiro\/85288"}}}}},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"2644":{"name":"Paolo Guerrero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/paolo-guerrero\/2644"}}},"36":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1142_imgbank_flag.png","name":"China","continente":"\u00c1sia","country":"China","count":"1","players":{"144218":{"name":"Chen Zhizhao","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/chen-zhizhao\/144218"}}},"74":{"color":"7D0541","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/881_imgbank_flag.png","name":"Catar","continente":"\u00c1sia","country":"Catar","count":"1","players":{"46890":{"name":"Emerson Sheik","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/emerson-sheik\/46890"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"5314":{"name":"Claudio Maldonado","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/claudio-maldonado\/5314"}}}}},{"id":"2235","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2235_imgbank_1683624576.png","fk_continente":"4","name":"Coritiba","teams":{"135":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/942_imgbank_flag.png","name":"Angola","continente":"\u00c1frica","country":"Angola","count":"1","players":{"133836":{"name":"Geraldo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/geraldo\/133836"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"36137":{"name":"Dar\u00edo Bottinelli","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dario-bottinelli\/36137"},"36986":{"name":"Sergio Escudero","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/sergio-escudero\/36986"},"76762":{"name":"Ra\u00fal Iberbia","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/raul-iberbia\/76762"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"129784":{"name":"Ra\u00fal Ruid\u00edaz","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/raul-ruidiaz\/129784"}}}}},{"id":"2236","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2236_imgbank_1683640822.png","fk_continente":"4","name":"Cruzeiro","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"15180":{"name":"Mauricio Victorino","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/mauricio-victorino\/15180"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"38288":{"name":"Martinuccio","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/martinuccio\/38288"}}}}},{"id":"2237","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2237_imgbank_1685113613.png","fk_continente":"4","name":"Crici\u00fama","teams":[]},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":{"36":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1142_imgbank_flag.png","name":"China","continente":"\u00c1sia","country":"China","count":"1","players":{"250008":{"name":"Fernandinho Concei\u00e7\u00e3o","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/fernandinho-conceicao\/250008"}}},"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"1","players":{"32698":{"name":"Marcelo Moreno","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/marcelo-moreno\/32698"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"39310":{"name":"Marcos Gonz\u00e1lez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/marcos-gonzalez\/39310"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"71073":{"name":"V\u00edctor C\u00e1ceres","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/victor-caceres\/71073"}}}}},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":{"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"420":{"name":"Deco","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/deco\/420"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"37119":{"name":"Edwin Valencia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/edwin-valencia\/37119"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"55758":{"name":"Fabi\u00e1n Monz\u00f3n","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/fabian-monzon\/55758"}}}}},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"2","players":{"27726":{"name":"Cristian Riveros","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/cristian-riveros\/27726"},"202288":{"name":"Diego Fabian","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/diego-fabian\/202288"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"85223":{"name":"Eduardo Vargas","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/eduardo-vargas\/85223"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"95500":{"name":"Facundo Bertoglio","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/facundo-bertoglio\/95500"},"67494":{"name":"Hern\u00e1n Barcos","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/hernan-barcos\/67494"}}},"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"1","players":{"32698":{"name":"Marcelo Moreno","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/marcelo-moreno\/32698"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"89237":{"name":"Maxi Rodr\u00edguez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/maxi-rodriguez\/89237"}}}}},{"id":"2244","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2244_imgbank_1683712215.png","fk_continente":"4","name":"Goi\u00e1s","teams":{"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"50753":{"name":"Andr\u00e9 Martins","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/andre-martins\/50753"}}}}},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"4","players":{"3318":{"name":"Andr\u00e9s D\u0092Alessandro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/andres-d-alessandro\/3318"},"62266":{"name":"Ignacio Scocco","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/ignacio-scocco\/62266"},"35664":{"name":"Jes\u00fas D\u00e1tolo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jesus-datolo\/35664"},"35644":{"name":"Mario Bolatti","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/mario-bolatti\/35644"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"1592":{"name":"Diego Forl\u00e1n","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/diego-forlan\/1592"}}}}},{"id":"2247","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2247_imgbank_1683641068.png","fk_continente":"4","name":"N\u00e1utico","teams":{"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"72294":{"name":"\u00c1ngelo Pe\u00f1a","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/angelo-pena\/72294"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"110663":{"name":"Diego Morales","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/diego-morales\/110663"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"85118":{"name":"Juan Manuel Olivera","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/juan-manuel-olivera\/85118"}}}}},{"id":"2251","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2251_imgbank_1683641091.png","fk_continente":"4","name":"Ponte Preta","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"70067":{"name":"Brian Sarmiento","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/brian-sarmiento\/70067"}}},"7":{"color":"005000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/817_imgbank_flag.png","name":"Bulg\u00e1ria","continente":"Europa","country":"Bulg\u00e1ria","count":"1","players":{"95060":{"name":"Cicinho","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/cicinho\/95060"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"2","players":{"85237":{"name":"Luis Adv\u00edncula","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/luis-advincula\/85237"},"87245":{"name":"Luis Ram\u00edrez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/luis-ramirez\/87245"}}}}},{"id":"2252","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2252_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Portuguesa","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"47925":{"name":"Juan Arraya","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/juan-arraya\/47925"},"88270":{"name":"Juan Manuel Lucero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/juan-manuel-lucero\/88270"},"153135":{"name":"Marcelo Ca\u00f1ete","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marcelo-canete\/153135"}}},"7":{"color":"005000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/817_imgbank_flag.png","name":"Bulg\u00e1ria","continente":"Europa","country":"Bulg\u00e1ria","count":"1","players":{"213937":{"name":"Wanderson","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/wanderson\/213937"}}}}},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":{"7":{"color":"005000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/817_imgbank_flag.png","name":"Bulg\u00e1ria","continente":"Europa","country":"Bulg\u00e1ria","count":"1","players":{"95060":{"name":"Cicinho","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/cicinho\/95060"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"154421":{"name":"Eugenio Mena ","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/eugenio-mena-\/154421"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"85835":{"name":"Ezequiel Miralles","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/ezequiel-miralles\/85835"},"55817":{"name":"Patito Rodr\u00edguez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/patito-rodriguez\/55817"},"47835":{"name":"Walter Montillo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/walter-montillo\/47835"}}},"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"95612":{"name":"Jo\u00e3o Pedro Galv\u00e3o","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/joao-pedro-galvao\/95612"}}}}},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"6461":{"name":"Clemente Rodr\u00edguez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/clemente-rodriguez\/6461"},"153135":{"name":"Marcelo Ca\u00f1ete","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marcelo-canete\/153135"}}},"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"64539":{"name":"Rafael Tol\u00f3i","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/rafael-toloi\/64539"}}}}},{"id":"2258","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2258_imgbank_1683640645.png","fk_continente":"4","name":"Vasco","teams":{"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"26849":{"name":"Carlos Tenorio","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/carlos-tenorio\/26849"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"42293":{"name":"Pablo Gui\u00f1az\u00fa ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/pablo-guinazu-\/42293"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"279490":{"name":"Santiago Montoya","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/santiago-montoya\/279490"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"179769":{"name":"Yoshimar Yot\u00fan","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/yoshimar-yotun\/179769"}}}}},{"id":"2259","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2259_imgbank_1683640658.png","fk_continente":"4","name":"Vit\u00f3ria","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"35390":{"name":"Dami\u00e1n Escudero","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/damian-escudero\/35390"},"37819":{"name":"Maxi Biancucchi","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/maxi-biancucchi\/37819"}}},"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"1","players":{"309444":{"name":"Guillermo Viscarra","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/guillermo-viscarra\/309444"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"87590":{"name":"Lucho C\u00e1ceres","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/lucho-caceres\/87590"}}}}}],"Campeonato Brasileiro 2012":[{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"35390":{"name":"Dami\u00e1n Escudero","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/damian-escudero\/35390"}}}}},{"id":"2231","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2231_imgbank_1683640771.png","fk_continente":"4","name":"Bahia","teams":{"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"1","players":{"71036":{"name":"Luis Guti\u00e9rrez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/luis-gutierrez\/71036"}}}}},{"id":"2233","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2233_imgbank_1683624192.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"30876":{"name":"Germ\u00e1n Herrera","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/german-herrera\/30876"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"2889":{"name":"Loco Abreu","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/loco-abreu\/2889"},"85288":{"name":"Nicol\u00e1s Lodeiro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/nicolas-lodeiro\/85288"}}},"36":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1142_imgbank_flag.png","name":"China","continente":"\u00c1sia","country":"China","count":"1","players":{"55679":{"name":"Elkeson","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/elkeson\/55679"}}},"15":{"color":"E7762E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/825_imgbank_flag.png","name":"Pa\u00edses Baixos","continente":"Europa","country":"Pa\u00edses Baixos","count":"1","players":{"1961":{"name":"Clarence Seedorf","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/clarence-seedorf\/1961"}}}}},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"488":{"name":"Liedson","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/liedson\/488"}}},"74":{"color":"7D0541","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/881_imgbank_flag.png","name":"Catar","continente":"\u00c1sia","country":"Catar","count":"1","players":{"46890":{"name":"Emerson Sheik","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/emerson-sheik\/46890"}}},"36":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1142_imgbank_flag.png","name":"China","continente":"\u00c1sia","country":"China","count":"1","players":{"144218":{"name":"Chen Zhizhao","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/chen-zhizhao\/144218"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"2","players":{"87245":{"name":"Luis Ram\u00edrez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/luis-ramirez\/87245"},"2644":{"name":"Paolo Guerrero","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/paolo-guerrero\/2644"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"67593":{"name":"Juan Mart\u00ednez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/juan-martinez\/67593"}}}}},{"id":"2235","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2235_imgbank_1683624576.png","fk_continente":"4","name":"Coritiba","teams":{"135":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/942_imgbank_flag.png","name":"Angola","continente":"\u00c1frica","country":"Angola","count":"1","players":{"133836":{"name":"Geraldo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/geraldo\/133836"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"36986":{"name":"Sergio Escudero","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/sergio-escudero\/36986"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"129784":{"name":"Ra\u00fal Ruid\u00edaz","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/raul-ruidiaz\/129784"}}}}},{"id":"2236","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2236_imgbank_1683640822.png","fk_continente":"4","name":"Cruzeiro","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"96608":{"name":"Diego Arias","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/diego-arias\/96608"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"15180":{"name":"Mauricio Victorino","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/mauricio-victorino\/15180"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"47835":{"name":"Walter Montillo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/walter-montillo\/47835"},"38288":{"name":"Martinuccio","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/martinuccio\/38288"}}}}},{"id":"2238","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2238_imgbank_1683640910.png","fk_continente":"4","name":"Figueirense","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"36609":{"name":"Franco Niell","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/franco-niell\/36609"},"67598":{"name":"Ignacio Canuto","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/ignacio-canuto\/67598"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"2889":{"name":"Loco Abreu","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/loco-abreu\/2889"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"2","players":{"228750":{"name":"Mario Sald\u00edvar","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/mario-saldivar\/228750"},"87248":{"name":"Wilson Pittoni","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/wilson-pittoni\/87248"}}}}},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"2","players":{"5314":{"name":"Claudio Maldonado","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/claudio-maldonado\/5314"},"39310":{"name":"Marcos Gonz\u00e1lez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/marcos-gonzalez\/39310"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"36137":{"name":"Dar\u00edo Bottinelli","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dario-bottinelli\/36137"}}},"36":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1142_imgbank_flag.png","name":"China","continente":"\u00c1sia","country":"China","count":"1","players":{"250008":{"name":"Fernandinho Concei\u00e7\u00e3o","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/fernandinho-conceicao\/250008"}}},"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"488":{"name":"Liedson","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/liedson\/488"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"71073":{"name":"V\u00edctor C\u00e1ceres","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/victor-caceres\/71073"}}}}},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":{"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"420":{"name":"Deco","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/deco\/420"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"37119":{"name":"Edwin Valencia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/edwin-valencia\/37119"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"153346":{"name":"Manuel Lanzini","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/manuel-lanzini\/153346"},"38288":{"name":"Martinuccio","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/martinuccio\/38288"}}}}},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"85835":{"name":"Ezequiel Miralles","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/ezequiel-miralles\/85835"},"95500":{"name":"Facundo Bertoglio","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/facundo-bertoglio\/95500"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"7609":{"name":"Gonzalo Sorondo","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/gonzalo-sorondo\/7609"}}},"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"1","players":{"32698":{"name":"Marcelo Moreno","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/marcelo-moreno\/32698"}}},"28":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/838_imgbank_flag.png","name":"R\u00fassia","continente":"Europa","country":"R\u00fassia","count":"1","players":{"101140":{"name":"M\u00e1rio Fernandes","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/mario-fernandes\/101140"}}}}},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"4","players":{"3318":{"name":"Andr\u00e9s D\u0092Alessandro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/andres-d-alessandro\/3318"},"35664":{"name":"Jes\u00fas D\u00e1tolo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jesus-datolo\/35664"},"35644":{"name":"Mario Bolatti","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/mario-bolatti\/35644"},"42293":{"name":"Pablo Gui\u00f1az\u00fa ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/pablo-guinazu-\/42293"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"1592":{"name":"Diego Forl\u00e1n","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/diego-forlan\/1592"}}}}},{"id":"2247","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2247_imgbank_1683641068.png","fk_continente":"4","name":"N\u00e1utico","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"47680":{"name":"Andr\u00e9s Romero","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/andres-romero\/47680"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"74745":{"name":"Breitner da Silva","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/breitner-da-silva\/74745"}}}}},{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"87242":{"name":"Adalberto Rom\u00e1n","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/adalberto-roman\/87242"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"67494":{"name":"Hern\u00e1n Barcos","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/hernan-barcos\/67494"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"32363":{"name":"Jorge Valdivia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jorge-valdivia\/32363"}}}}},{"id":"2251","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2251_imgbank_1683641091.png","fk_continente":"4","name":"Ponte Preta","teams":{"7":{"color":"005000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/817_imgbank_flag.png","name":"Bulg\u00e1ria","continente":"Europa","country":"Bulg\u00e1ria","count":"1","players":{"95060":{"name":"Cicinho","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/cicinho\/95060"}}}}},{"id":"2252","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2252_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Portuguesa","teams":[]},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":{"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"74745":{"name":"Breitner da Silva","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/breitner-da-silva\/74745"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"85835":{"name":"Ezequiel Miralles","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/ezequiel-miralles\/85835"},"55817":{"name":"Patito Rodr\u00edguez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/patito-rodriguez\/55817"}}},"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"95612":{"name":"Jo\u00e3o Pedro Galv\u00e3o","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/joao-pedro-galvao\/95612"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"29125":{"name":"Jorge Fucile","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/jorge-fucile\/29125"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"28764":{"name":"Wason Renter\u00eda","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/wason-renteria\/28764"}}}}},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"85298":{"name":"Iv\u00e1n Piris","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/ivan-piris\/85298"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"153135":{"name":"Marcelo Ca\u00f1ete","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marcelo-canete\/153135"}}},"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"64539":{"name":"Rafael Tol\u00f3i","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/rafael-toloi\/64539"}}}}},{"id":"2257","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2257_imgbank_1683640732.png","fk_continente":"4","name":"Sport","teams":{"180":{"color":"347C17","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/987_imgbank_flag.png","name":"Togo","continente":"\u00c1frica","country":"Togo","count":"1","players":{"35497":{"name":"Hamilton","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/hamilton\/35497"}}}}},{"id":"2258","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2258_imgbank_1683640645.png","fk_continente":"4","name":"Vasco","teams":{"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"26849":{"name":"Carlos Tenorio","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/carlos-tenorio\/26849"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"115226":{"name":"Leandro Chaparro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/leandro-chaparro\/115226"},"47692":{"name":"Mat\u00edas Abelairas","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/matias-abelairas\/47692"}}}}},{"id":"3129","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3129_imgbank_1683561362.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Goianiense","teams":[]}],"Campeonato Brasileiro 2011":[{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"32363":{"name":"Jorge Valdivia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jorge-valdivia\/32363"}}}}},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":{"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"74745":{"name":"Breitner da Silva","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/breitner-da-silva\/74745"}}},"66":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/873_imgbank_flag.png","name":"Hong Kong","continente":"\u00c1sia","country":"Hong Kong","count":"1","players":{"138100":{"name":"Dudu","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/dudu\/138100"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"28764":{"name":"Wason Renter\u00eda","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/wason-renteria\/28764"}}}}},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"2","players":{"5314":{"name":"Claudio Maldonado","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/claudio-maldonado\/5314"},"6635":{"name":"Gonzalo Fierro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/gonzalo-fierro\/6635"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"36137":{"name":"Dar\u00edo Bottinelli","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dario-bottinelli\/36137"}}},"210":{"color":"800020","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1016_imgbank_flag.png","name":"S\u00e9rvia","continente":"Europa","country":"S\u00e9rvia","count":"1","players":{"5656":{"name":"Dejan Petkovic","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dejan-petkovic\/5656"}}}}},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"32553":{"name":"Dar\u00edo Conca","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dario-conca\/32553"},"153346":{"name":"Manuel Lanzini","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/manuel-lanzini\/153346"},"38288":{"name":"Martinuccio","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/martinuccio\/38288"}}},"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"420":{"name":"Deco","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/deco\/420"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"37119":{"name":"Edwin Valencia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/edwin-valencia\/37119"}}},"74":{"color":"7D0541","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/881_imgbank_flag.png","name":"Catar","continente":"\u00c1sia","country":"Catar","count":"1","players":{"46890":{"name":"Emerson Sheik","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/emerson-sheik\/46890"}}}}},{"id":"3183","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3183_imgbank_1683624503.png","fk_continente":"4","name":"Cear\u00e1","teams":[]},{"id":"2227","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2227_imgbank_1683561378.png","fk_continente":"4","name":"Am\u00e9rica Mineiro","teams":{"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"147075":{"name":"Matheus Magalh\u00e3es","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/matheus-magalhaes\/147075"}}}}},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"35390":{"name":"Dami\u00e1n Escudero","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/damian-escudero\/35390"},"85835":{"name":"Ezequiel Miralles","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/ezequiel-miralles\/85835"}}},"28":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/838_imgbank_flag.png","name":"R\u00fassia","continente":"Europa","country":"R\u00fassia","count":"1","players":{"101140":{"name":"M\u00e1rio Fernandes","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/mario-fernandes\/101140"}}}}},{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":[]},{"id":"2235","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2235_imgbank_1683624576.png","fk_continente":"4","name":"Coritiba","teams":{"135":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/942_imgbank_flag.png","name":"Angola","continente":"\u00c1frica","country":"Angola","count":"1","players":{"133836":{"name":"Geraldo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/geraldo\/133836"}}}}},{"id":"2238","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2238_imgbank_1683640910.png","fk_continente":"4","name":"Figueirense","teams":{"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"74745":{"name":"Breitner da Silva","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/breitner-da-silva\/74745"}}},"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"1","players":{"175221":{"name":"Leandro Gareca","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/leandro-gareca\/175221"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"87248":{"name":"Wilson Pittoni","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/wilson-pittoni\/87248"}}}}},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"87245":{"name":"Luis Ram\u00edrez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/luis-ramirez\/87245"}}},"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"488":{"name":"Liedson","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/liedson\/488"}}},"74":{"color":"7D0541","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/881_imgbank_flag.png","name":"Catar","continente":"\u00c1sia","country":"Catar","count":"1","players":{"46890":{"name":"Emerson Sheik","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/emerson-sheik\/46890"}}}}},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"85298":{"name":"Iv\u00e1n Piris","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/ivan-piris\/85298"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"153135":{"name":"Marcelo Ca\u00f1ete","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marcelo-canete\/153135"}}},"31":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/841_imgbank_flag.png","name":"Ucr\u00e2nia","continente":"Europa","country":"Ucr\u00e2nia","count":"1","players":{"62719":{"name":"Marlos","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marlos\/62719"}}}}},{"id":"2258","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2258_imgbank_1683640645.png","fk_continente":"4","name":"Vasco","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"56417":{"name":"Julio Irraz\u00e1bal","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/julio-irrazabal\/56417"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"115226":{"name":"Leandro Chaparro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/leandro-chaparro\/115226"}}}}},{"id":"2233","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2233_imgbank_1683624192.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"2889":{"name":"Loco Abreu","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/loco-abreu\/2889"},"71090":{"name":"Ar\u00e9valo Rios","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/arevalo-rios\/71090"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"30876":{"name":"Germ\u00e1n Herrera","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/german-herrera\/30876"}}},"36":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1142_imgbank_flag.png","name":"China","continente":"\u00c1sia","country":"China","count":"1","players":{"55679":{"name":"Elkeson","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/elkeson\/55679"}}}}},{"id":"2231","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2231_imgbank_1683640771.png","fk_continente":"4","name":"Bahia","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"6656":{"name":"Tressor Moreno","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/tressor-moreno\/6656"},"182246":{"name":"Yohn Mosquera","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/yohn-mosquera\/182246"}}}}},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"4","players":{"3318":{"name":"Andr\u00e9s D\u0092Alessandro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/andres-d-alessandro\/3318"},"4651":{"name":"Fernando Cavenaghi","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/fernando-cavenaghi\/4651"},"35644":{"name":"Mario Bolatti","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/mario-bolatti\/35644"},"42293":{"name":"Pablo Gui\u00f1az\u00fa ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/pablo-guinazu-\/42293"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"7609":{"name":"Gonzalo Sorondo","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/gonzalo-sorondo\/7609"}}}}},{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":{"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"61729":{"name":"Joffre Guerr\u00f3n","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/joffre-guerron\/61729"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"18220":{"name":"Federico Nieto","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/federico-nieto\/18220"}}},"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"106115":{"name":"R\u00f4mulo","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/romulo\/106115"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"85295":{"name":"Santiago Garcia","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/santiago-garcia\/85295"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"52275":{"name":"Iv\u00e1n Gonz\u00e1lez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/ivan-gonzalez\/52275"}}}}},{"id":"3129","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3129_imgbank_1683561362.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Goianiense","teams":[]},{"id":"2615","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2615_imgbank_1683623754.png","fk_continente":"4","name":"Ava\u00ed","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"96537":{"name":"Facundo Pumpido","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/facundo-pumpido\/96537"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"102920":{"name":"Johnatan Estrada","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/johnatan-estrada\/102920"}}}}},{"id":"2236","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2236_imgbank_1683640822.png","fk_continente":"4","name":"Cruzeiro","teams":{"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"106115":{"name":"R\u00f4mulo","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/romulo\/106115"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"47835":{"name":"Walter Montillo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/walter-montillo\/47835"},"8958":{"name":"Ernesto Far\u00edas","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/ernesto-farias\/8958"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"86932":{"name":"Jos\u00e9 Ortigoza","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jose-ortigoza\/86932"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"15180":{"name":"Mauricio Victorino","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/mauricio-victorino\/15180"}}}}}],"Campeonato Brasileiro 2010":[{"id":"2233","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2233_imgbank_1683624192.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"2889":{"name":"Loco Abreu","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/loco-abreu\/2889"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"30876":{"name":"Germ\u00e1n Herrera","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/german-herrera\/30876"}}}}},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":{"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"74745":{"name":"Breitner da Silva","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/breitner-da-silva\/74745"}}}}},{"id":"3129","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3129_imgbank_1683561362.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Goianiense","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"88152":{"name":"Nelson Saavedra","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/nelson-saavedra\/88152"}}}}},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":{"28":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/838_imgbank_flag.png","name":"R\u00fassia","continente":"Europa","country":"R\u00fassia","count":"1","players":{"101140":{"name":"M\u00e1rio Fernandes","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/mario-fernandes\/101140"}}}}},{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"2","players":{"32363":{"name":"Jorge Valdivia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jorge-valdivia\/32363"},"6646":{"name":"Luis Pedro Figueroa","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/luis-pedro-figueroa\/6646"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"72046":{"name":"Pablo Armero","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/pablo-armero\/72046"}}}}},{"id":"2259","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2259_imgbank_1683640658.png","fk_continente":"4","name":"Vit\u00f3ria","teams":{"36":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1142_imgbank_flag.png","name":"China","continente":"\u00c1sia","country":"China","count":"1","players":{"55679":{"name":"Elkeson","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/elkeson\/55679"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"34602":{"name":"Vi\u00e1fara","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/viafara\/34602"}}}}},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"2","players":{"5314":{"name":"Claudio Maldonado","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/claudio-maldonado\/5314"},"6635":{"name":"Gonzalo Fierro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/gonzalo-fierro\/6635"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"148652":{"name":"Cristian Mart\u00ednez Borja","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/cristian-martinez-borja\/148652"}}},"210":{"color":"800020","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1016_imgbank_flag.png","name":"S\u00e9rvia","continente":"Europa","country":"S\u00e9rvia","count":"1","players":{"5656":{"name":"Dejan Petkovic","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dejan-petkovic\/5656"}}}}},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"36132":{"name":"Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/adrian-gonzalez\/36132"}}},"31":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/841_imgbank_flag.png","name":"Ucr\u00e2nia","continente":"Europa","country":"Ucr\u00e2nia","count":"1","players":{"62719":{"name":"Marlos","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marlos\/62719"}}}}},{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":{"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"2","players":{"71059":{"name":"Jairo Campos","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/jairo-campos\/71059"},"6520":{"name":"Edison M\u00e9ndez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/edison-mendez\/6520"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"6880":{"name":"Fabi\u00e1n Carini","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/fabian-carini\/6880"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"2","players":{"6534":{"name":"Pedro Ben\u00edtez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/pedro-benitez\/6534"},"24568":{"name":"J\u00falio C\u00e1ceres","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/julio-caceres\/24568"}}},"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"95612":{"name":"Jo\u00e3o Pedro Galv\u00e3o","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/joao-pedro-galvao\/95612"}}}}},{"id":"2258","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2258_imgbank_1683640645.png","fk_continente":"4","name":"Vasco","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"56417":{"name":"Julio Irraz\u00e1bal","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/julio-irrazabal\/56417"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"132650":{"name":"Matias Palermo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/matias-palermo\/132650"}}}}},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"3318":{"name":"Andr\u00e9s D\u0092Alessandro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/andres-d-alessandro\/3318"},"42293":{"name":"Pablo Gui\u00f1az\u00fa ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/pablo-guinazu-\/42293"},"6432":{"name":"Pato Abbondanzieri","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/pato-abbondanzieri\/6432"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"32866":{"name":"Bruno Silva","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/bruno-silva\/32866"},"7609":{"name":"Gonzalo Sorondo","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/gonzalo-sorondo\/7609"}}}}},{"id":"2236","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2236_imgbank_1683640822.png","fk_continente":"4","name":"Cruzeiro","teams":{"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"61729":{"name":"Joffre Guerr\u00f3n","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/joffre-guerron\/61729"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"47835":{"name":"Walter Montillo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/walter-montillo\/47835"},"8958":{"name":"Ernesto Far\u00edas","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/ernesto-farias\/8958"},"55948":{"name":"Sebasti\u00e1n Prediger","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/sebastian-prediger\/55948"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"60433":{"name":"Javier Reina","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/javier-reina\/60433"}}},"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"106115":{"name":"R\u00f4mulo","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/romulo\/106115"}}}}},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"48022":{"name":"Mat\u00edas Defederico","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/matias-defederico\/48022"},"36986":{"name":"Sergio Escudero","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/sergio-escudero\/36986"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"2","players":{"87241":{"name":"Edgar Balbuena","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/edgar-balbuena\/87241"},"27728":{"name":"Aldo Bobadilla","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/aldo-bobadilla\/27728"}}}}},{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"3","players":{"37119":{"name":"Edwin Valencia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/edwin-valencia\/37119"},"6412":{"name":"Samuel Vanegas","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/samuel-vanegas\/6412"},"90595":{"name":"Jorge Serna","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jorge-serna\/90595"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"48165":{"name":"Javier Toledo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/javier-toledo\/48165"},"18220":{"name":"Federico Nieto","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/federico-nieto\/18220"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"52275":{"name":"Iv\u00e1n Gonz\u00e1lez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/ivan-gonzalez\/52275"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"61729":{"name":"Joffre Guerr\u00f3n","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/joffre-guerron\/61729"}}}}},{"id":"3183","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3183_imgbank_1683624503.png","fk_continente":"4","name":"Cear\u00e1","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"60433":{"name":"Javier Reina","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/javier-reina\/60433"}}}}},{"id":"2242","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2242_imgbank_1683641006.png","fk_continente":"4","name":"Guarani","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"38742":{"name":"Hern\u00e1n Hechalar","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/hernan-hechalar\/38742"}}}}},{"id":"2244","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2244_imgbank_1683712215.png","fk_continente":"4","name":"Goi\u00e1s","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"88464":{"name":"\u00c1ngel Rojas ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/angel-rojas-\/88464"}}},"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"64539":{"name":"Rafael Tol\u00f3i","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/rafael-toloi\/64539"}}}}},{"id":"2615","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2615_imgbank_1683623754.png","fk_continente":"4","name":"Ava\u00ed","teams":[]},{"id":"5229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/5229_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio Barueri","teams":[]},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"32553":{"name":"Dar\u00edo Conca","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dario-conca\/32553"},"7994":{"name":"Ezequiel Gonz\u00e1lez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/ezequiel-gonzalez\/7994"}}},"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"420":{"name":"Deco","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/deco\/420"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"37119":{"name":"Edwin Valencia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/edwin-valencia\/37119"}}},"74":{"color":"7D0541","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/881_imgbank_flag.png","name":"Catar","continente":"\u00c1sia","country":"Catar","count":"1","players":{"46890":{"name":"Emerson Sheik","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/emerson-sheik\/46890"}}}}}],"Campeonato Brasileiro 2009":[{"id":"5229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/5229_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio Barueri","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"95020":{"name":"Emiliano Vecchio","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/emiliano-vecchio\/95020"}}}}},{"id":"2247","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2247_imgbank_1683641068.png","fk_continente":"4","name":"N\u00e1utico","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"32495":{"name":"Beto Acosta","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/beto-acosta\/32495"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"83774":{"name":"Daniel Gonz\u00e1lez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/daniel-gonzalez\/83774"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"112464":{"name":"Mariano Torres","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/mariano-torres\/112464"}}}}},{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"54576":{"name":"Mariano Tr\u00edpodi","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/mariano-tripodi\/54576"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"28764":{"name":"Wason Renter\u00eda","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/wason-renteria\/28764"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"6534":{"name":"Pedro Ben\u00edtez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/pedro-benitez\/6534"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"6880":{"name":"Fabi\u00e1n Carini","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/fabian-carini\/6880"}}}}},{"id":"2233","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2233_imgbank_1683624192.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"37659":{"name":"Juan Castillo","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/juan-castillo\/37659"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"63480":{"name":"Leandro Z\u00e1rate","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/leandro-zarate\/63480"}}}}},{"id":"2235","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2235_imgbank_1683624576.png","fk_continente":"4","name":"Coritiba","teams":{"31":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/841_imgbank_flag.png","name":"Ucr\u00e2nia","continente":"Europa","country":"Ucr\u00e2nia","count":"1","players":{"62719":{"name":"Marlos","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marlos\/62719"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"48090":{"name":"Ariel Nahuelp\u00e1n","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/ariel-nahuelpan\/48090"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"101086":{"name":"Segovia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/segovia\/101086"}}}}},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"3318":{"name":"Andr\u00e9s D\u0092Alessandro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/andres-d-alessandro\/3318"},"42293":{"name":"Pablo Gui\u00f1az\u00fa ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/pablo-guinazu-\/42293"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"7609":{"name":"Gonzalo Sorondo","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/gonzalo-sorondo\/7609"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"71064":{"name":"Luis Bola\u00f1os","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/luis-bolanos\/71064"}}}}},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"32553":{"name":"Dar\u00edo Conca","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dario-conca\/32553"},"7994":{"name":"Ezequiel Gonz\u00e1lez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/ezequiel-gonzalez\/7994"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"26842":{"name":"Patricio Urrutia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/patricio-urrutia\/26842"}}}}},{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"86932":{"name":"Jos\u00e9 Ortigoza","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jose-ortigoza\/86932"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"6646":{"name":"Luis Pedro Figueroa","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/luis-pedro-figueroa\/6646"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"72046":{"name":"Pablo Armero","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/pablo-armero\/72046"}}}}},{"id":"2244","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2244_imgbank_1683712215.png","fk_continente":"4","name":"Goi\u00e1s","teams":{"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"64539":{"name":"Rafael Tol\u00f3i","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/rafael-toloi\/64539"}}}}},{"id":"2259","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2259_imgbank_1683640658.png","fk_continente":"4","name":"Vit\u00f3ria","teams":{"36":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1142_imgbank_flag.png","name":"China","continente":"\u00c1sia","country":"China","count":"1","players":{"55679":{"name":"Elkeson","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/elkeson\/55679"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"60433":{"name":"Javier Reina","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/javier-reina\/60433"},"34602":{"name":"Vi\u00e1fara","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/viafara\/34602"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"88152":{"name":"Nelson Saavedra","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/nelson-saavedra\/88152"}}}}},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"36132":{"name":"Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/adrian-gonzalez\/36132"}}},"31":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/841_imgbank_flag.png","name":"Ucr\u00e2nia","continente":"Europa","country":"Ucr\u00e2nia","count":"1","players":{"62719":{"name":"Marlos","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marlos\/62719"}}}}},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"2","players":{"5314":{"name":"Claudio Maldonado","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/claudio-maldonado\/5314"},"6635":{"name":"Gonzalo Fierro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/gonzalo-fierro\/6635"}}},"210":{"color":"800020","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1016_imgbank_flag.png","name":"S\u00e9rvia","continente":"Europa","country":"S\u00e9rvia","count":"1","players":{"5656":{"name":"Dejan Petkovic","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dejan-petkovic\/5656"}}},"74":{"color":"7D0541","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/881_imgbank_flag.png","name":"Catar","continente":"\u00c1sia","country":"Catar","count":"1","players":{"46890":{"name":"Emerson Sheik","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/emerson-sheik\/46890"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"37819":{"name":"Maxi Biancucchi","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/maxi-biancucchi\/37819"}}}}},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":{"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"74745":{"name":"Breitner da Silva","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/breitner-da-silva\/74745"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"71064":{"name":"Luis Bola\u00f1os","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/luis-bolanos\/71064"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"47836":{"name":"Mauricio Molina","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/mauricio-molina\/47836"}}}}},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"6803":{"name":"Edixon Perea","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/edixon-perea\/6803"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"30876":{"name":"Germ\u00e1n Herrera","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/german-herrera\/30876"},"12063":{"name":"Maxi L\u00f3pez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/maxi-lopez\/12063"}}},"28":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/838_imgbank_flag.png","name":"R\u00fassia","continente":"Europa","country":"R\u00fassia","count":"1","players":{"101140":{"name":"M\u00e1rio Fernandes","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/mario-fernandes\/101140"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"31318":{"name":"S\u00e9rgio \u00d3rteman","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/sergio-orteman\/31318"}}}}},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"36986":{"name":"Sergio Escudero","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/sergio-escudero\/36986"},"48022":{"name":"Mat\u00edas Defederico","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/matias-defederico\/48022"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"87241":{"name":"Edgar Balbuena","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/edgar-balbuena\/87241"}}}}},{"id":"3452","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3452_imgbank_1683707986.png","fk_continente":"4","name":"Santo Andr\u00e9","teams":{"31":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/841_imgbank_flag.png","name":"Ucr\u00e2nia","continente":"Europa","country":"Ucr\u00e2nia","count":"1","players":{"32224":{"name":"J\u00fanior Moraes","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/junior-moraes\/32224"}}},"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"1","players":{"71949":{"name":"Pablo Escobar","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/pablo-escobar\/71949"}}},"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"106115":{"name":"R\u00f4mulo","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/romulo\/106115"}}}}},{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"37119":{"name":"Edwin Valencia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/edwin-valencia\/37119"},"6658":{"name":"David Ferreira","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/david-ferreira\/6658"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"6536":{"name":"Julio dos Santos","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/julio-dos-santos\/6536"}}},"62":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/869_imgbank_flag.png","name":"EAU","continente":"\u00c1sia","country":"Emirados \u00c1rabes Unidos","count":"1","players":{"61267":{"name":"Abdulla Al Kamali","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/abdulla-al-kamali\/61267"}}}}},{"id":"2236","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2236_imgbank_1683640822.png","fk_continente":"4","name":"Cruzeiro","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"3102":{"name":"Juan Pablo Sor\u00edn","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/juan-pablo-sorin\/3102"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"2","players":{"102203":{"name":"Fidel Mart\u00ednez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/fidel-martinez\/102203"},"61729":{"name":"Joffre Guerr\u00f3n","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/joffre-guerron\/61729"}}}}},{"id":"2615","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2615_imgbank_1683623754.png","fk_continente":"4","name":"Ava\u00ed","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"114019":{"name":"Miguel Lavi\u00e9","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/miguel-lavie\/114019"}}}}},{"id":"2257","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2257_imgbank_1683640732.png","fk_continente":"4","name":"Sport","teams":{"180":{"color":"347C17","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/987_imgbank_flag.png","name":"Togo","continente":"\u00c1frica","country":"Togo","count":"1","players":{"35497":{"name":"Hamilton","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/hamilton\/35497"}}},"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"1","players":{"6559":{"name":"Juan Carlos Arce","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/juan-carlos-arce\/6559"}}}}}],"Brasileir\u00e3o 2008":[{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"6510":{"name":"N\u00e9icer Reasco","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/neicer-reasco\/6510"}}}}},{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"53890":{"name":"Ricardo Martinez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/ricardo-martinez\/53890"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"53891":{"name":"Agust\u00edn Viana","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/agustin-viana\/53891"}}},"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"1","players":{"57021":{"name":"Jos\u00e9 Castillo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jose-castillo\/57021"}}},"210":{"color":"800020","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1016_imgbank_flag.png","name":"S\u00e9rvia","continente":"Europa","country":"S\u00e9rvia","count":"1","players":{"5656":{"name":"Dejan Petkovic","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dejan-petkovic\/5656"}}}}},{"id":"3297","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3297_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Ipatinga","teams":{"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"1","players":{"71949":{"name":"Pablo Escobar","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/pablo-escobar\/71949"}}}}},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"1648":{"name":"Diego Gavil\u00e1n","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/diego-gavilan\/1648"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"6635":{"name":"Gonzalo Fierro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/gonzalo-fierro\/6635"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"36228":{"name":"Hugo Colace","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/hugo-colace\/36228"},"37819":{"name":"Maxi Biancucchi","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/maxi-biancucchi\/37819"},"33964":{"name":"Rubens Sambueza","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/rubens-sambueza\/33964"}}}}},{"id":"2247","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2247_imgbank_1683641068.png","fk_continente":"4","name":"N\u00e1utico","teams":{"180":{"color":"347C17","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/987_imgbank_flag.png","name":"Togo","continente":"\u00c1frica","country":"Togo","count":"1","players":{"35497":{"name":"Hamilton","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/hamilton\/35497"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"58299":{"name":"Ricardo Laborde","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/ricardo-laborde\/58299"}}}}},{"id":"2235","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2235_imgbank_1683624576.png","fk_continente":"4","name":"Coritiba","teams":{"31":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/841_imgbank_flag.png","name":"Ucr\u00e2nia","continente":"Europa","country":"Ucr\u00e2nia","count":"1","players":{"62719":{"name":"Marlos","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marlos\/62719"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"48090":{"name":"Ariel Nahuelp\u00e1n","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/ariel-nahuelpan\/48090"}}}}},{"id":"2252","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2252_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Portuguesa","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"1648":{"name":"Diego Gavil\u00e1n","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/diego-gavilan\/1648"}}},"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"78384":{"name":"John Palacios","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/john-palacios\/78384"}}}}},{"id":"2259","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2259_imgbank_1683640658.png","fk_continente":"4","name":"Vit\u00f3ria","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"54576":{"name":"Mariano Tr\u00edpodi","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/mariano-tripodi\/54576"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"34602":{"name":"Vi\u00e1fara","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/viafara\/34602"}}}}},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"3318":{"name":"Andr\u00e9s D\u0092Alessandro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/andres-d-alessandro\/3318"},"42293":{"name":"Pablo Gui\u00f1az\u00fa ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/pablo-guinazu-\/42293"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"6805":{"name":"Andr\u00e9s Orozco","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/andres-orozco\/6805"},"41048":{"name":"R\u00faben Bustos","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/ruben-bustos\/41048"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"7609":{"name":"Gonzalo Sorondo","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/gonzalo-sorondo\/7609"}}}}},{"id":"2233","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2233_imgbank_1683624192.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"47578":{"name":"Alexis Ferrero","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/alexis-ferrero\/47578"},"58669":{"name":"Luis Miguel Escalada","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/luis-miguel-escalada\/58669"},"63480":{"name":"Leandro Z\u00e1rate","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/leandro-zarate\/63480"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"37659":{"name":"Juan Castillo","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/juan-castillo\/37659"}}}}},{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"32363":{"name":"Jorge Valdivia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jorge-valdivia\/32363"}}},"245":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/10193_imgbank_flag.png","name":"Timor-Leste","continente":"\u00c1sia","country":"Timor Leste","count":"1","players":{"73533":{"name":"Thiago Cunha","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/thiago-cunha\/73533"}}}}},{"id":"2236","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2236_imgbank_1683640822.png","fk_continente":"4","name":"Cruzeiro","teams":{"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"6509":{"name":"Giovanny Espinoza","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/giovanny-espinoza\/6509"}}},"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"1","players":{"32698":{"name":"Marcelo Moreno","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/marcelo-moreno\/32698"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"60433":{"name":"Javier Reina","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/javier-reina\/60433"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"3102":{"name":"Juan Pablo Sor\u00edn","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/juan-pablo-sorin\/3102"}}}}},{"id":"2238","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2238_imgbank_1683640910.png","fk_continente":"4","name":"Figueirense","teams":[]},{"id":"2258","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2258_imgbank_1683640645.png","fk_continente":"4","name":"Vasco","teams":{"169":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/976_imgbank_flag.png","name":"Nig\u00e9ria","continente":"\u00c1frica","country":"Nig\u00e9ria","count":"1","players":{"53894":{"name":"Abubakar","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/abubakar\/53894"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"2","players":{"53892":{"name":"Jos\u00e9 Luis Villanueva ","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jose-luis-villanueva-\/53892"},"2166":{"name":"Mauricio Pinilla","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/mauricio-pinilla\/2166"}}}}},{"id":"2257","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2257_imgbank_1683640732.png","fk_continente":"4","name":"Sport","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"64531":{"name":"Richard Salinas","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/richard-salinas\/64531"}}}}},{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"6536":{"name":"Julio dos Santos","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/julio-dos-santos\/6536"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"6658":{"name":"David Ferreira","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/david-ferreira\/6658"},"37119":{"name":"Edwin Valencia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/edwin-valencia\/37119"}}},"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"1","players":{"15139":{"name":"Bol\u00edvia","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/bolivia\/15139"}}}}},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":{"31":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/841_imgbank_flag.png","name":"Ucr\u00e2nia","continente":"Europa","country":"Ucr\u00e2nia","count":"1","players":{"32224":{"name":"J\u00fanior Moraes","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/junior-moraes\/32224"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"54576":{"name":"Mariano Tr\u00edpodi","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/mariano-tripodi\/54576"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"47836":{"name":"Mauricio Molina","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/mauricio-molina\/47836"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"54573":{"name":"Michael Qui\u00f1on\u00e9z","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/michael-quinonez\/54573"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"27723":{"name":"Nelson Cuevas","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/nelson-cuevas\/27723"}}},"74":{"color":"7D0541","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/881_imgbank_flag.png","name":"Catar","continente":"\u00c1sia","country":"Catar","count":"1","players":{"5379":{"name":"Rodrigo Tabata","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/rodrigo-tabata\/5379"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"54572":{"name":"Sebastian Pinto","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/sebastian-pinto\/54572"}}}}},{"id":"2244","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2244_imgbank_1683712215.png","fk_continente":"4","name":"Goi\u00e1s","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"37821":{"name":"Carlos Frontini","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/carlos-frontini\/37821"}}}}},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"6803":{"name":"Edixon Perea","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/edixon-perea\/6803"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"6536":{"name":"Julio dos Santos","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/julio-dos-santos\/6536"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"6623":{"name":"Mart\u00edn Hidalgo","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/martin-hidalgo\/6623"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"977":{"name":"Richard Morales","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/richard-morales\/977"},"31318":{"name":"S\u00e9rgio \u00d3rteman","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/sergio-orteman\/31318"}}}}},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"32553":{"name":"Dar\u00edo Conca","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dario-conca\/32553"}}}}}],"Campeonato Brasileiro S\u00e9rie A 2007":[{"id":"2616","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2616_imgbank_1683641612.png","fk_continente":"4","name":"Am\u00e9rica-RN","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"37821":{"name":"Carlos Frontini","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/carlos-frontini\/37821"},"31987":{"name":"Rodrigo Astudillo","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/rodrigo-astudillo\/31987"}}}}},{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":[]},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"1","players":{"6559":{"name":"Juan Carlos Arce","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/juan-carlos-arce\/6559"}}}}},{"id":"2238","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2238_imgbank_1683640910.png","fk_continente":"4","name":"Figueirense","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"37821":{"name":"Carlos Frontini","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/carlos-frontini\/37821"}}}}},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"36228":{"name":"Hugo Colace","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/hugo-colace\/36228"},"37819":{"name":"Maxi Biancucchi","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/maxi-biancucchi\/37819"}}}}},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":[]},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"169":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/976_imgbank_flag.png","name":"Nig\u00e9ria","continente":"\u00c1frica","country":"Nig\u00e9ria","count":"1","players":{"53894":{"name":"Abubakar","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/abubakar\/53894"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"3","players":{"6805":{"name":"Andr\u00e9s Orozco","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/andres-orozco\/6805"},"148652":{"name":"Cristian Mart\u00ednez Borja","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/cristian-martinez-borja\/148652"},"6465":{"name":"Fabi\u00e1n Vargas","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/fabian-vargas\/6465"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"7609":{"name":"Gonzalo Sorondo","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/gonzalo-sorondo\/7609"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"6623":{"name":"Mart\u00edn Hidalgo","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/martin-hidalgo\/6623"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"42293":{"name":"Pablo Gui\u00f1az\u00fa ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/pablo-guinazu-\/42293"}}}}},{"id":"2249","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2249_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Paran\u00e1","teams":[]},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"6510":{"name":"N\u00e9icer Reasco","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/neicer-reasco\/6510"}}}}},{"id":"2257","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2257_imgbank_1683640732.png","fk_continente":"4","name":"Sport","teams":{"140":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/947_imgbank_flag.png","name":"Camar\u00f5es","continente":"\u00c1frica","country":"Camar\u00f5es","count":"1","players":{"32436":{"name":"Georges Nouga","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/georges-nouga\/32436"}}}}},{"id":"2247","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2247_imgbank_1683641068.png","fk_continente":"4","name":"N\u00e1utico","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"16024":{"name":"Alejandro Escalona","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/alejandro-escalona\/16024"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"32495":{"name":"Beto Acosta","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/beto-acosta\/32495"}}}}},{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"32370":{"name":"Derlis Florent\u00edn","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/derlis-florentin\/32370"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"32363":{"name":"Jorge Valdivia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jorge-valdivia\/32363"}}}}},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"5314":{"name":"Claudio Maldonado","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/claudio-maldonado\/5314"}}},"210":{"color":"800020","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1016_imgbank_flag.png","name":"S\u00e9rvia","continente":"Europa","country":"S\u00e9rvia","count":"1","players":{"5656":{"name":"Dejan Petkovic","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dejan-petkovic\/5656"}}},"31":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/841_imgbank_flag.png","name":"Ucr\u00e2nia","continente":"Europa","country":"Ucr\u00e2nia","count":"1","players":{"32224":{"name":"J\u00fanior Moraes","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/junior-moraes\/32224"}}},"74":{"color":"7D0541","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/881_imgbank_flag.png","name":"Catar","continente":"\u00c1sia","country":"Catar","count":"1","players":{"5379":{"name":"Rodrigo Tabata","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/rodrigo-tabata\/5379"}}}}},{"id":"2258","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2258_imgbank_1683640645.png","fk_continente":"4","name":"Vasco","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"336053":{"name":"Claudio Salinas","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/claudio-salinas\/336053"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"32553":{"name":"Dar\u00edo Conca","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dario-conca\/32553"},"32554":{"name":"Emiliano Dudar","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/emiliano-dudar\/32554"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"36169":{"name":"Martin Garcia","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/martin-garcia\/36169"}}}}},{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"5","players":{"6658":{"name":"David Ferreira","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/david-ferreira\/6658"},"6430":{"name":"Dayro Moreno","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/dayro-moreno\/6430"},"34602":{"name":"Vi\u00e1fara","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/viafara\/34602"},"37119":{"name":"Edwin Valencia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/edwin-valencia\/37119"},"38014":{"name":"Navarro Montoya","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/navarro-montoya\/38014"}}}}},{"id":"2233","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2233_imgbank_1683624192.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo","teams":[]},{"id":"2236","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2236_imgbank_1683640822.png","fk_continente":"4","name":"Cruzeiro","teams":[]},{"id":"2244","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2244_imgbank_1683712215.png","fk_continente":"4","name":"Goi\u00e1s","teams":{"210":{"color":"800020","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1016_imgbank_flag.png","name":"S\u00e9rvia","continente":"Europa","country":"S\u00e9rvia","count":"1","players":{"5656":{"name":"Dejan Petkovic","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dejan-petkovic\/5656"}}},"135":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/942_imgbank_flag.png","name":"Angola","continente":"\u00c1frica","country":"Angola","count":"1","players":{"32378":{"name":"Jonhson","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jonhson\/32378"}}}}},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"1648":{"name":"Diego Gavil\u00e1n","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/diego-gavilan\/1648"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"38428":{"name":"Juli\u00e1n Maidana","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/julian-maidana\/38428"},"6462":{"name":"Rolando Schiavi","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/rolando-schiavi\/6462"},"2226":{"name":"Sebasti\u00e1n Saja","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/sebastian-saja\/2226"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"6623":{"name":"Mart\u00edn Hidalgo","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/martin-hidalgo\/6623"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"41048":{"name":"R\u00faben Bustos","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/ruben-bustos\/41048"}}}}},{"id":"2246","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2246_imgbank_1683626208.png","fk_continente":"4","name":"Juventude","teams":{"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"106115":{"name":"R\u00f4mulo","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/romulo\/106115"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"641":{"name":"Vanzini","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/vanzini\/641"}}}}}],"Campeonato Brasileiro S\u00e9rie A 2006":[{"id":"2246","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2246_imgbank_1683626208.png","fk_continente":"4","name":"Juventude","teams":[]},{"id":"2253","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2253_imgbank_1683641104.png","fk_continente":"4","name":"Santa Cruz","teams":[]},{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"2030":{"name":"Carlos Gamarra","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/carlos-gamarra\/2030"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"5526":{"name":"Dar\u00edo Mu\u00f1oz","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/dario-munoz\/5526"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"32363":{"name":"Jorge Valdivia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jorge-valdivia\/32363"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"24086":{"name":"Sergio Gioino","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/sergio-gioino\/24086"}}}}},{"id":"2258","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2258_imgbank_1683640645.png","fk_continente":"4","name":"Vasco","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"2","players":{"336053":{"name":"Claudio Salinas","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/claudio-salinas\/336053"},"93249":{"name":"Frank Lobos","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/frank-lobos\/93249"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"32554":{"name":"Emiliano Dudar","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/emiliano-dudar\/32554"}}}}},{"id":"2233","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2233_imgbank_1683624192.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"107732":{"name":"Jorge Artigas","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jorge-artigas\/107732"}}}}},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"16024":{"name":"Alejandro Escalona","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/alejandro-escalona\/16024"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"30876":{"name":"Germ\u00e1n Herrera","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/german-herrera\/30876"},"38428":{"name":"Juli\u00e1n Maidana","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/julian-maidana\/38428"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"28533":{"name":"Marcelo Lipatin","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/marcelo-lipatin\/28533"}}}}},{"id":"2255","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2255_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Caetano","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"36169":{"name":"Martin Garcia","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/martin-garcia\/36169"}}},"8":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/818_imgbank_flag.png","name":"Cro\u00e1cia","continente":"Europa","country":"Cro\u00e1cia","count":"1","players":{"43953":{"name":"Sammir","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/sammir\/43953"}}}}},{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":{"116":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/923_imgbank_flag.png","name":"Panam\u00e1","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"Panam\u00e1","count":"1","players":{"5399":{"name":"Felipe Baloy","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/felipe-baloy\/5399"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"3","players":{"6658":{"name":"David Ferreira","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/david-ferreira\/6658"},"6659":{"name":"Sergio Herrera","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/sergio-herrera\/6659"},"38014":{"name":"Navarro Montoya","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/navarro-montoya\/38014"}}},"8":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/818_imgbank_flag.png","name":"Cro\u00e1cia","continente":"Europa","country":"Cro\u00e1cia","count":"1","players":{"43953":{"name":"Sammir","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/sammir\/43953"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"89933":{"name":"Paulo Pezzolano","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/paulo-pezzolano\/89933"}}}}},{"id":"2244","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2244_imgbank_1683712215.png","fk_continente":"4","name":"Goi\u00e1s","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"5526":{"name":"Dar\u00edo Mu\u00f1oz","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/dario-munoz\/5526"}}},"135":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/942_imgbank_flag.png","name":"Angola","continente":"\u00c1frica","country":"Angola","count":"1","players":{"32378":{"name":"Jonhson","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jonhson\/32378"}}}}},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"6733":{"name":"Javier Mascherano","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/javier-mascherano\/6733"},"4653":{"name":"Carlos T\u00e9vez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/carlos-tevez\/4653"},"12639":{"name":"Sebasti\u00e1n Dom\u00ednguez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/sebastian-dominguez\/12639"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"86018":{"name":"Johnny Herrera","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/johnny-herrera\/86018"}}}}},{"id":"2236","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2236_imgbank_1683640822.png","fk_continente":"4","name":"Cruzeiro","teams":[]},{"id":"2238","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2238_imgbank_1683640910.png","fk_continente":"4","name":"Figueirense","teams":{"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"1","players":{"15139":{"name":"Bol\u00edvia","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/bolivia\/15139"}}}}},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":{"210":{"color":"800020","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1016_imgbank_flag.png","name":"S\u00e9rvia","continente":"Europa","country":"S\u00e9rvia","count":"2","players":{"5656":{"name":"Dejan Petkovic","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dejan-petkovic\/5656"},"73505":{"name":"Vladimir Djordjevic","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/vladimir-djordjevic\/73505"}}}}},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"17801":{"name":"C\u00e9sar Ram\u00edrez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/cesar-ramirez\/17801"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"9158":{"name":"Horacio Peralta","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/horacio-peralta\/9158"}}}}},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"6465":{"name":"Fabi\u00e1n Vargas","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/fabian-vargas\/6465"},"28764":{"name":"Wason Renter\u00eda","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/wason-renteria\/28764"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"6623":{"name":"Mart\u00edn Hidalgo","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/martin-hidalgo\/6623"}}}}},{"id":"2251","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2251_imgbank_1683641091.png","fk_continente":"4","name":"Ponte Preta","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"56719":{"name":"Julio Rodr\u00edguez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/julio-rodriguez\/56719"}}}}},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":{"21":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/831_imgbank_flag.png","name":"M\u00e9xico","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"M\u00e9xico","count":"1","players":{"11533":{"name":"Antonio de Nigris","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/antonio-de-nigris\/11533"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"5314":{"name":"Claudio Maldonado","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/claudio-maldonado\/5314"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"6884":{"name":"Julio Manzur","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/julio-manzur\/6884"}}},"31":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/841_imgbank_flag.png","name":"Ucr\u00e2nia","continente":"Europa","country":"Ucr\u00e2nia","count":"1","players":{"32224":{"name":"J\u00fanior Moraes","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/junior-moraes\/32224"}}},"74":{"color":"7D0541","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/881_imgbank_flag.png","name":"Catar","continente":"\u00c1sia","country":"Catar","count":"1","players":{"5379":{"name":"Rodrigo Tabata","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/rodrigo-tabata\/5379"}}}}},{"id":"2239","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2239_imgbank_1683625223.png","fk_continente":"4","name":"Fortaleza","teams":{"149":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/956_imgbank_flag.png","name":"Guin\u00e9 Equatorial","continente":"\u00c1frica","country":"Guin\u00e9 Equatorial","count":"1","players":{"2253":{"name":"Andr\u00e9 Neles","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/andre-neles\/2253"}}}}},{"id":"2249","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2249_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Paran\u00e1","teams":[]},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"5670":{"name":"Diego Lugano","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/diego-lugano\/5670"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"6510":{"name":"N\u00e9icer Reasco","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/neicer-reasco\/6510"}}}}}],"Campeonato Brasileiro S\u00e9rie A 2005":[{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":{"12":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/822_imgbank_flag.png","name":"Espanha","continente":"Europa","country":"Espanha","count":"1","players":{"826":{"name":"Catanha","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/catanha\/826"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"2","players":{"90289":{"name":"Pablo Gimenez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/pablo-gimenez\/90289"},"24568":{"name":"J\u00falio C\u00e1ceres","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/julio-caceres\/24568"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"29198":{"name":"Prieto","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/prieto\/29198"}}}}},{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":{"198":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1004_imgbank_flag.png","name":"Hungria","continente":"Europa","country":"Hungria","count":"1","players":{"42367":{"name":"Leandro de Almeida","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/leandro-de-almeida\/42367"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"37797":{"name":"Vladimir Mar\u00edn","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/vladimir-marin\/37797"},"6658":{"name":"David Ferreira","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/david-ferreira\/6658"}}},"116":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/923_imgbank_flag.png","name":"Panam\u00e1","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"Panam\u00e1","count":"1","players":{"5399":{"name":"Felipe Baloy","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/felipe-baloy\/5399"}}}}},{"id":"2233","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2233_imgbank_1683624192.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo","teams":[]},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"4653":{"name":"Carlos T\u00e9vez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/carlos-tevez\/4653"},"12639":{"name":"Sebasti\u00e1n Dom\u00ednguez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/sebastian-dominguez\/12639"},"6733":{"name":"Javier Mascherano","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/javier-mascherano\/6733"}}}}},{"id":"2235","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2235_imgbank_1683624576.png","fk_continente":"4","name":"Coritiba","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"5181":{"name":"Antonio Esmerode","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/antonio-esmerode\/5181"}}}}},{"id":"2236","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2236_imgbank_1683640822.png","fk_continente":"4","name":"Cruzeiro","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"5314":{"name":"Claudio Maldonado","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/claudio-maldonado\/5314"}}}}},{"id":"2238","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2238_imgbank_1683640910.png","fk_continente":"4","name":"Figueirense","teams":{"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"1","players":{"15139":{"name":"Bol\u00edvia","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/bolivia\/15139"}}}}},{"id":"2239","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2239_imgbank_1683625223.png","fk_continente":"4","name":"Fortaleza","teams":{"174":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/981_imgbank_flag.png","name":"Serra Leoa","continente":"\u00c1frica","country":"Serra Leoa","count":"1","players":{"69555":{"name":"Aluspah Brewah","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/aluspah-brewah\/69555"}}},"28":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/838_imgbank_flag.png","name":"R\u00fassia","continente":"Europa","country":"R\u00fassia","count":"1","players":{"41516":{"name":"Ari","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/ari\/41516"}}}}},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"17801":{"name":"C\u00e9sar Ram\u00edrez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/cesar-ramirez\/17801"}}}}},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":{"210":{"color":"800020","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1016_imgbank_flag.png","name":"S\u00e9rvia","continente":"Europa","country":"S\u00e9rvia","count":"1","players":{"5656":{"name":"Dejan Petkovic","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dejan-petkovic\/5656"}}}}},{"id":"2244","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2244_imgbank_1683712215.png","fk_continente":"4","name":"Goi\u00e1s","teams":{"74":{"color":"7D0541","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/881_imgbank_flag.png","name":"Catar","continente":"\u00c1sia","country":"Catar","count":"1","players":{"5379":{"name":"Rodrigo Tabata","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/rodrigo-tabata\/5379"}}}}},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"1648":{"name":"Diego Gavil\u00e1n","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/diego-gavilan\/1648"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"28764":{"name":"Wason Renter\u00eda","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/wason-renteria\/28764"}}}}},{"id":"2246","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2246_imgbank_1683626208.png","fk_continente":"4","name":"Juventude","teams":{"25":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/835_imgbank_flag.png","name":"Pol\u00f3nia","continente":"Europa","country":"Pol\u00f3nia","count":"1","players":{"59915":{"name":"Roger Guerreiro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/roger-guerreiro\/59915"}}}}},{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"2030":{"name":"Carlos Gamarra","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/carlos-gamarra\/2030"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"5526":{"name":"Dar\u00edo Mu\u00f1oz","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/dario-munoz\/5526"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"24086":{"name":"Sergio Gioino","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/sergio-gioino\/24086"}}}}},{"id":"2249","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2249_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Paran\u00e1","teams":[]},{"id":"2251","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2251_imgbank_1683641091.png","fk_continente":"4","name":"Ponte Preta","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"37821":{"name":"Carlos Frontini","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/carlos-frontini\/37821"}}},"21":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/831_imgbank_flag.png","name":"M\u00e9xico","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"M\u00e9xico","count":"1","players":{"970":{"name":"Julio C\u00e9sar Pinheiro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/julio-cesar-pinheiro\/970"}}}}},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"37821":{"name":"Carlos Frontini","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/carlos-frontini\/37821"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"6407":{"name":"Juan Carlos Henao","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/juan-carlos-henao\/6407"}}}}},{"id":"2255","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2255_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Caetano","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"167534":{"name":"Kilian Virviescas   ","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/kilian-virviescas-\/167534"}}}}},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"5670":{"name":"Diego Lugano","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/diego-lugano\/5670"}}}}},{"id":"2258","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2258_imgbank_1683640645.png","fk_continente":"4","name":"Vasco","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"63776":{"name":"Ad\u00e1n Vergara","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/adan-vergara\/63776"}}},"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"4444":{"name":"Jos\u00e9 Dominguez","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jose-dominguez\/4444"}}}}},{"id":"2617","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2617_imgbank_1683641629.png","fk_continente":"4","name":"Brasiliense","teams":[]},{"id":"8920","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/8920_imgbank_1685114299.png","fk_continente":"4","name":"Paysandu","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"129764":{"name":"Gustavo Diaz","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/gustavo-diaz\/129764"}}}}}],"Campeonato Brasileiro S\u00e9rie A 2004":[{"id":"2233","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2233_imgbank_1683624192.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"6450":{"name":"Ra\u00fal Est\u00e9vez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/raul-estevez\/6450"}}},"7":{"color":"005000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/817_imgbank_flag.png","name":"Bulg\u00e1ria","continente":"Europa","country":"Bulg\u00e1ria","count":"1","players":{"6036":{"name":"Wellington Tom","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/wellington-tom\/6036"}}}}},{"id":"2238","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2238_imgbank_1683640910.png","fk_continente":"4","name":"Figueirense","teams":[]},{"id":"2255","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2255_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Caetano","teams":[]},{"id":"2236","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2236_imgbank_1683640822.png","fk_continente":"4","name":"Cruzeiro","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"2","players":{"5314":{"name":"Claudio Maldonado","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/claudio-maldonado\/5314"},"3599":{"name":"H\u00e9ctor Tapia","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/hector-tapia\/3599"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"3102":{"name":"Juan Pablo Sor\u00edn","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/juan-pablo-sorin\/3102"}}}}},{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"5526":{"name":"Dar\u00edo Mu\u00f1oz","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/dario-munoz\/5526"}}}}},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":{"116":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/923_imgbank_flag.png","name":"Panam\u00e1","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"Panam\u00e1","count":"1","players":{"5399":{"name":"Felipe Baloy","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/felipe-baloy\/5399"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"5397":{"name":"Ricardo Tavarelli","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/ricardo-tavarelli\/5397"}}}}},{"id":"2251","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2251_imgbank_1683641091.png","fk_continente":"4","name":"Ponte Preta","teams":[]},{"id":"2249","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2249_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Paran\u00e1","teams":[]},{"id":"2235","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2235_imgbank_1683624576.png","fk_continente":"4","name":"Coritiba","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"5181":{"name":"Esmerode","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/esmerode\/5181"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"5205":{"name":"V\u00edctor Aristiz\u00e1bal","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/victor-aristizabal\/5205"}}}}},{"id":"2258","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2258_imgbank_1683640645.png","fk_continente":"4","name":"Vasco","teams":{"210":{"color":"800020","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1016_imgbank_flag.png","name":"S\u00e9rvia","continente":"Europa","country":"S\u00e9rvia","count":"2","players":{"5656":{"name":"Dejan Petkovic","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dejan-petkovic\/5656"},"86238":{"name":"Tadic ","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/tadic-\/86238"}}}}},{"id":"8920","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/8920_imgbank_1685114299.png","fk_continente":"4","name":"Paysandu","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"38375":{"name":"Carlos Galv\u00e1n","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/carlos-galvan\/38375"}}}}},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"134":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/941_imgbank_flag.png","name":"Venezuela","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Venezuela","count":"1","players":{"6572":{"name":"Alexander Rond\u00f3n","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/alexander-rondon\/6572"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"5670":{"name":"Diego Lugano","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/diego-lugano\/5670"}}},"7":{"color":"005000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/817_imgbank_flag.png","name":"Bulg\u00e1ria","continente":"Europa","country":"Bulg\u00e1ria","count":"1","players":{"125279":{"name":"Marcelinho","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marcelinho\/125279"}}}}},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":{"25":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/835_imgbank_flag.png","name":"Pol\u00f3nia","continente":"Europa","country":"Pol\u00f3nia","count":"1","players":{"59915":{"name":"Roger Guerreiro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/roger-guerreiro\/59915"}}}}},{"id":"2244","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2244_imgbank_1683712215.png","fk_continente":"4","name":"Goi\u00e1s","teams":{"74":{"color":"7D0541","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/881_imgbank_flag.png","name":"Catar","continente":"\u00c1sia","country":"Catar","count":"1","players":{"5379":{"name":"Rodrigo Tabata","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/rodrigo-tabata\/5379"}}}}},{"id":"2246","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2246_imgbank_1683626208.png","fk_continente":"4","name":"Juventude","teams":{"140":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/947_imgbank_flag.png","name":"Camar\u00f5es","continente":"\u00c1frica","country":"Camar\u00f5es","count":"1","players":{"226347":{"name":"Ebot Emmanuel","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/ebot-emmanuel\/226347"}}}}},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"1648":{"name":"Diego Gavil\u00e1n","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/diego-gavilan\/1648"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"37107":{"name":"Juan Herbella","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/juan-herbella\/37107"}}}}},{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":[]},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":{"7":{"color":"005000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/817_imgbank_flag.png","name":"Bulg\u00e1ria","continente":"Europa","country":"Bulg\u00e1ria","count":"1","players":{"59802":{"name":"Filipe Machado","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/filipe-machado\/59802"}}}}},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"5159":{"name":"Freddy Rinc\u00f3n","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/freddy-rincon\/5159"}}},"149":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/956_imgbank_flag.png","name":"Guin\u00e9 Equatorial","continente":"\u00c1frica","country":"Guin\u00e9 Equatorial","count":"1","players":{"382315":{"name":"Eduardo Ferreira","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/eduardo-ferreira\/382315"}}}}},{"id":"2242","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2242_imgbank_1683641006.png","fk_continente":"4","name":"Guarani","teams":{"149":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/956_imgbank_flag.png","name":"Guin\u00e9 Equatorial","continente":"\u00c1frica","country":"Guin\u00e9 Equatorial","count":"1","players":{"382315":{"name":"Eduardo Ferreira","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/eduardo-ferreira\/382315"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"226375":{"name":"Leonel Andr\u00e9s Liberman","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/leonel-andres-liberman\/226375"},"87794":{"name":"Loscri","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/loscri\/87794"}}}}},{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":{"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"1","players":{"15139":{"name":"Bol\u00edvia","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/bolivia\/15139"}}},"8":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/818_imgbank_flag.png","name":"Cro\u00e1cia","continente":"Europa","country":"Cro\u00e1cia","count":"1","players":{"192181":{"name":"Domagoj Kranjcec","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/domagoj-kranjcec\/192181"}}}}},{"id":"2259","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2259_imgbank_1683640658.png","fk_continente":"4","name":"Vit\u00f3ria","teams":{"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"5715":{"name":"Flavio Maestri","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/flavio-maestri\/5715"}}},"3":{"color":"6AA121","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/813_imgbank_flag.png","name":"Arg\u00e9lia","continente":"\u00c1frica","country":"Arg\u00e9lia","count":"1","players":{"28577":{"name":"Khaled Kharroubi","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/khaled-kharroubi\/28577"}}}}},{"id":"2237","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2237_imgbank_1685113613.png","fk_continente":"4","name":"Crici\u00fama","teams":{"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"29289":{"name":"\u00c9der Citadin","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/eder-citadin\/29289"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"141922":{"name":"Leonardo Baroni","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/leonardo-baroni\/141922"}}}}},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"58349":{"name":"Nelson Tapia","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/nelson-tapia\/58349"}}}}}],"Campeonato Brasileiro S\u00e9rie A 2003":[{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"62778":{"name":"Carlos Guti\u00e9rrez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/carlos-gutierrez\/62778"}}}}},{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":{"8":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/818_imgbank_flag.png","name":"Cro\u00e1cia","continente":"Europa","country":"Cro\u00e1cia","count":"1","players":{"192181":{"name":"Domagoj Kranjcec","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/domagoj-kranjcec\/192181"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"12703":{"name":"Abel Lobat\u00f3n","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/abel-lobaton\/12703"}}},"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"812739":{"name":"Rodrigo Gomes","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/rodrigo-gomes\/812739"}}}}},{"id":"2231","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2231_imgbank_1683640771.png","fk_continente":"4","name":"Bahia","teams":[]},{"id":"2235","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2235_imgbank_1683624576.png","fk_continente":"4","name":"Coritiba","teams":[]},{"id":"2236","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2236_imgbank_1683640822.png","fk_continente":"4","name":"Cruzeiro","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"5205":{"name":"V\u00edctor Aristiz\u00e1bal","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/victor-aristizabal\/5205"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"5314":{"name":"Claudio Maldonado","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/claudio-maldonado\/5314"}}}}},{"id":"2238","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2238_imgbank_1683640910.png","fk_continente":"4","name":"Figueirense","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"439795":{"name":"Carlos Mazzoni","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/carlos-mazzoni\/439795"}}}}},{"id":"2244","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2244_imgbank_1683712215.png","fk_continente":"4","name":"Goi\u00e1s","teams":[]},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":{"116":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/923_imgbank_flag.png","name":"Panam\u00e1","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"Panam\u00e1","count":"1","players":{"5399":{"name":"Felipe Baloy","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/felipe-baloy\/5399"}}},"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"5404":{"name":"George Lucas","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/george-lucas\/5404"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"87161":{"name":"Pablo Hern\u00e1ndez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/pablo-hernandez\/87161"}}}}},{"id":"8920","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/8920_imgbank_1685114299.png","fk_continente":"4","name":"Paysandu","teams":[]},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":[]},{"id":"2242","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2242_imgbank_1683641006.png","fk_continente":"4","name":"Guarani","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"166433":{"name":"Estigarribia","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/estigarribia\/166433"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"99268":{"name":"Paulo Centuri\u00f3n","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/paulo-centurion\/99268"}}}}},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"488":{"name":"Liedson","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/liedson\/488"}}},"25":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/835_imgbank_flag.png","name":"Pol\u00f3nia","continente":"Europa","country":"Pol\u00f3nia","count":"1","players":{"59915":{"name":"Roger Guerreiro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/roger-guerreiro\/59915"}}}}},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":[]},{"id":"2237","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2237_imgbank_1685113613.png","fk_continente":"4","name":"Crici\u00fama","teams":[]},{"id":"2246","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2246_imgbank_1683626208.png","fk_continente":"4","name":"Juventude","teams":[]},{"id":"2239","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2239_imgbank_1683625223.png","fk_continente":"4","name":"Fortaleza","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"95192":{"name":"Marcelo Escudero","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marcelo-escudero\/95192"}}}}},{"id":"2259","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2259_imgbank_1683640658.png","fk_continente":"4","name":"Vit\u00f3ria","teams":{"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"5715":{"name":"Flavio Maestri","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/flavio-maestri\/5715"}}}}},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"1648":{"name":"Diego Gavil\u00e1n","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/diego-gavilan\/1648"}}}}},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":{"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"565":{"name":"Paulo Madeira","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/paulo-madeira\/565"}}}}},{"id":"2258","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2258_imgbank_1683640645.png","fk_continente":"4","name":"Vasco","teams":{"210":{"color":"800020","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1016_imgbank_flag.png","name":"S\u00e9rvia","continente":"Europa","country":"S\u00e9rvia","count":"1","players":{"5656":{"name":"Dejan Petkovic","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dejan-petkovic\/5656"}}}}},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"5314":{"name":"Claudio Maldonado","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/claudio-maldonado\/5314"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"5670":{"name":"Diego Lugano","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/diego-lugano\/5670"}}}}},{"id":"2251","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2251_imgbank_1683641091.png","fk_continente":"4","name":"Ponte Preta","teams":{"149":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/956_imgbank_flag.png","name":"Guin\u00e9 Equatorial","continente":"\u00c1frica","country":"Guin\u00e9 Equatorial","count":"1","players":{"5509":{"name":"Daniel Martins","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/daniel-martins\/5509"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"106261":{"name":"Dar\u00edo Gigena","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/dario-gigena\/106261"}}}}},{"id":"2249","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2249_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Paran\u00e1","teams":[]},{"id":"2255","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2255_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Caetano","teams":[]}],"Campeonato Brasileiro S\u00e9rie A 2002":[{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"62778":{"name":"Carlos Guti\u00e9rrez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/carlos-gutierrez\/62778"}}}}},{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"169176":{"name":"Ariel Gra\u00f1a","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/ariel-grana\/169176"}}},"8":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/818_imgbank_flag.png","name":"Cro\u00e1cia","continente":"Europa","country":"Cro\u00e1cia","count":"1","players":{"192181":{"name":"Domagoj Kranjcec","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/domagoj-kranjcec\/192181"}}}}},{"id":"2231","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2231_imgbank_1683640771.png","fk_continente":"4","name":"Bahia","teams":[]},{"id":"2233","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2233_imgbank_1683624192.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo","teams":{"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"6626":{"name":"Marko Ciurlizza","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marko-ciurlizza\/6626"}}}}},{"id":"2235","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2235_imgbank_1683624576.png","fk_continente":"4","name":"Coritiba","teams":{"210":{"color":"800020","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1016_imgbank_flag.png","name":"S\u00e9rvia","continente":"Europa","country":"S\u00e9rvia","count":"1","players":{"86235":{"name":"Miodrag Andjelkovic","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/miodrag-andjelkovic\/86235"}}},"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"488":{"name":"Liedson","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/liedson\/488"}}}}},{"id":"2236","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2236_imgbank_1683640822.png","fk_continente":"4","name":"Cruzeiro","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"515":{"name":"Alexander Viveros","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/alexander-viveros\/515"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"3102":{"name":"Juan Pablo Sor\u00edn","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/juan-pablo-sorin\/3102"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"11990":{"name":"Quintana","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/quintana\/11990"}}},"194":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1001_imgbank_flag.png","name":"Maced\u00f3nia do Norte","continente":"Europa","country":"Maced\u00f3nia do Norte","count":"1","players":{"4729":{"name":"Wandeir","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/wandeir\/4729"}}}}},{"id":"2238","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2238_imgbank_1683640910.png","fk_continente":"4","name":"Figueirense","teams":[]},{"id":"2244","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2244_imgbank_1683712215.png","fk_continente":"4","name":"Goi\u00e1s","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"336050":{"name":"Ra\u00fal Roganovich","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/raul-roganovich\/336050"}}}}},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"166809":{"name":"F\u00e1bio de los Santos","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/fabio-de-los-santos\/166809"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"87161":{"name":"Pablo Hern\u00e1ndez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/pablo-hernandez\/87161"}}}}},{"id":"8920","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/8920_imgbank_1685114299.png","fk_continente":"4","name":"Paysandu","teams":[]},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"38375":{"name":"Carlos Galv\u00e1n","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/carlos-galvan\/38375"}}}}},{"id":"2258","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2258_imgbank_1683640645.png","fk_continente":"4","name":"Vasco","teams":{"189":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/996_imgbank_flag.png","name":"Azerbaij\u00e3o","continente":"Europa","country":"Azerbaij\u00e3o","count":"1","players":{"116186":{"name":"Andr\u00e9 Ladaga","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/andre-ladaga\/116186"}}},"210":{"color":"800020","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1016_imgbank_flag.png","name":"S\u00e9rvia","continente":"Europa","country":"S\u00e9rvia","count":"1","players":{"5656":{"name":"Dejan Petkovic","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dejan-petkovic\/5656"}}}}},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"5314":{"name":"Claudio Maldonado","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/claudio-maldonado\/5314"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"86213":{"name":"Horacio Ameli","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/horacio-ameli\/86213"}}}}},{"id":"2249","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2249_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Paran\u00e1","teams":[]},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":[]},{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"58222":{"name":"Chiqui Arce","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/chiqui-arce\/58222"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"5526":{"name":"Dar\u00edo Mu\u00f1oz","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/dario-munoz\/5526"}}}}},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"86213":{"name":"Horacio Ameli","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/horacio-ameli\/86213"}}}}},{"id":"2242","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2242_imgbank_1683641006.png","fk_continente":"4","name":"Guarani","teams":[]},{"id":"2255","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2255_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Caetano","teams":{"12":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/822_imgbank_flag.png","name":"Espanha","continente":"Europa","country":"Espanha","count":"1","players":{"1139":{"name":"Marcos Senna","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marcos-senna\/1139"}}},"25":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/835_imgbank_flag.png","name":"Pol\u00f3nia","continente":"Europa","country":"Pol\u00f3nia","count":"1","players":{"59915":{"name":"Roger Guerreiro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/roger-guerreiro\/59915"}}}}},{"id":"2251","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2251_imgbank_1683641091.png","fk_continente":"4","name":"Ponte Preta","teams":[]},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"8065":{"name":"Santiago Silva","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/santiago-silva\/8065"}}}}},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":{"210":{"color":"800020","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1016_imgbank_flag.png","name":"S\u00e9rvia","continente":"Europa","country":"S\u00e9rvia","count":"1","players":{"5656":{"name":"Dejan Petkovic","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dejan-petkovic\/5656"}}},"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"488":{"name":"Liedson","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/liedson\/488"}}}}},{"id":"2246","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2246_imgbank_1683626208.png","fk_continente":"4","name":"Juventude","teams":{"2":{"color":"347C17","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/812_imgbank_flag.png","name":"Alemanha","continente":"Europa","country":"Alemanha","count":"1","players":{"107459":{"name":"Daniel Vier","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/daniel-vier\/107459"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"465384":{"name":"Lino Alejandro Arce ","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/lino-alejandro-arce-\/465384"}}}}},{"id":"2259","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2259_imgbank_1683640658.png","fk_continente":"4","name":"Vit\u00f3ria","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"37821":{"name":"Carlos Frontini","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/carlos-frontini\/37821"},"36679":{"name":"Jos\u00e9 Sand","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jose-sand\/36679"}}},"210":{"color":"800020","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1016_imgbank_flag.png","name":"S\u00e9rvia","continente":"Europa","country":"S\u00e9rvia","count":"1","players":{"86236":{"name":"Dejan Osmanovic","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/dejan-osmanovic\/86236"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"5205":{"name":"V\u00edctor Aristiz\u00e1bal","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/victor-aristizabal\/5205"}}}}},{"id":"2252","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2252_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Portuguesa","teams":{"195":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1019_imgbank_flag.png","name":"Ilhas Faro\u00e9","continente":"Europa","country":"Ilhas Faro\u00e9","count":"1","players":{"413489":{"name":"Alex dos Santos","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/alex-dos-santos\/413489"}}},"185":{"color":"990012","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/992_imgbank_flag.png","name":"Alb\u00e2nia","continente":"Europa","country":"Alb\u00e2nia","count":"1","players":{"15158":{"name":"Blerim Rrustemi","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/blerim-rrustemi\/15158"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"596":{"name":"Cristi\u00e1n Uribe","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/cristian-uribe\/596"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"178276":{"name":"Lupidio","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/lupidio\/178276"}}}}},{"id":"3254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3254_imgbank_1674046381.png","fk_continente":"4","name":"Gama","teams":{"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"4542":{"name":"Vinicius","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/vinicius\/4542"}}}}}],"Campeonato Brasileiro 2001":[{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":{"149":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/956_imgbank_flag.png","name":"Guin\u00e9 Equatorial","continente":"\u00c1frica","country":"Guin\u00e9 Equatorial","count":"1","players":{"2253":{"name":"Andr\u00e9 Neles","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/andre-neles\/2253"}}}}},{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"99682":{"name":"Carlos Nicola","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/carlos-nicola\/99682"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"12703":{"name":"Abel Lobat\u00f3n","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/abel-lobaton\/12703"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"7854":{"name":"Juli\u00e1n Speroni","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/julian-speroni\/7854"}}}}},{"id":"2231","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2231_imgbank_1683640771.png","fk_continente":"4","name":"Bahia","teams":[]},{"id":"2235","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2235_imgbank_1683624576.png","fk_continente":"4","name":"Coritiba","teams":{"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"488":{"name":"Liedson","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/liedson\/488"}}}}},{"id":"2236","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2236_imgbank_1683640822.png","fk_continente":"4","name":"Cruzeiro","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"3102":{"name":"Juan Pablo Sor\u00edn","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/juan-pablo-sorin\/3102"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"5159":{"name":"Freddy Rinc\u00f3n","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/freddy-rincon\/5159"},"515":{"name":"Alexander Viveros","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/alexander-viveros\/515"}}}}},{"id":"2244","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2244_imgbank_1683712215.png","fk_continente":"4","name":"Goi\u00e1s","teams":{"128":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/935_imgbank_flag.png","name":"Bolivia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Bol\u00edvia","count":"1","players":{"132137":{"name":"Jefferson Gottardi","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jefferson-gottardi\/132137"}}}}},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"166809":{"name":"F\u00e1bio de los Santos","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/fabio-de-los-santos\/166809"}}}}},{"id":"2253","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2253_imgbank_1683641104.png","fk_continente":"4","name":"Santa Cruz","teams":{"68":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/875_imgbank_flag.png","name":"Jap\u00e3o","continente":"\u00c1sia","country":"Jap\u00e3o","count":"1","players":{"295393":{"name":"Koichi Hashimoto","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/koichi-hashimoto\/295393"}}}}},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"38375":{"name":"Carlos Galv\u00e1n","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/carlos-galvan\/38375"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"5159":{"name":"Freddy Rinc\u00f3n","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/freddy-rincon\/5159"}}}}},{"id":"2255","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2255_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Caetano","teams":{"25":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/835_imgbank_flag.png","name":"Pol\u00f3nia","continente":"Europa","country":"Pol\u00f3nia","count":"1","players":{"59915":{"name":"Roger Guerreiro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/roger-guerreiro\/59915"}}},"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"4542":{"name":"Vinicius","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/vinicius\/4542"}}}}},{"id":"2233","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2233_imgbank_1683624192.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"5553":{"name":"Cl\u00e1udio Milar","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/claudio-milar\/5553"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"6626":{"name":"Marko Ciurlizza","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marko-ciurlizza\/6626"}}},"210":{"color":"800020","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1016_imgbank_flag.png","name":"S\u00e9rvia","continente":"Europa","country":"S\u00e9rvia","count":"1","players":{"530099":{"name":"Vlad","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/vlad\/530099"}}},"97":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/904_imgbank_flag.png","name":"Canad\u00e1","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"Canad\u00e1","count":"1","players":{"99727":{"name":"Tony Menezes","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/tony-menezes\/99727"}}}}},{"id":"2249","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2249_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Paran\u00e1","teams":{"200":{"color":"4682B4","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1006_imgbank_flag.png","name":"Israel","continente":"Europa","country":"Israel","count":"1","players":{"103256":{"name":"Gustavo Boccoli","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/gustavo-boccoli\/103256"}}},"68":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/875_imgbank_flag.png","name":"Jap\u00e3o","continente":"\u00c1sia","country":"Jap\u00e3o","count":"1","players":{"295393":{"name":"Koichi Hashimoto","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/koichi-hashimoto\/295393"}}}}},{"id":"3154","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3154_imgbank_1685113109.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo-SP","teams":{"97":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/904_imgbank_flag.png","name":"Canad\u00e1","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"Canad\u00e1","count":"1","players":{"99727":{"name":"Tony Menezes","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/tony-menezes\/99727"}}}}},{"id":"3254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3254_imgbank_1674046381.png","fk_continente":"4","name":"Gama","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"57844":{"name":"Iv\u00e1n Valenciano","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/ivan-valenciano\/57844"}}},"135":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/942_imgbank_flag.png","name":"Angola","continente":"\u00c1frica","country":"Angola","count":"1","players":{"32378":{"name":"Jonhson","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jonhson\/32378"}}}}},{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"58222":{"name":"Chiqui Arce","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/chiqui-arce\/58222"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"5526":{"name":"Dar\u00edo Mu\u00f1oz","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/dario-munoz\/5526"}}}}},{"id":"2251","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2251_imgbank_1683641091.png","fk_continente":"4","name":"Ponte Preta","teams":[]},{"id":"2242","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2242_imgbank_1683641006.png","fk_continente":"4","name":"Guarani","teams":{"189":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/996_imgbank_flag.png","name":"Azerbaij\u00e3o","continente":"Europa","country":"Azerbaij\u00e3o","count":"1","players":{"99420":{"name":"Ernani","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/ernani\/99420"}}}}},{"id":"2252","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2252_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Portuguesa","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"178276":{"name":"Lupidio","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/lupidio\/178276"}}}}},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"2030":{"name":"Carlos Gamarra","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/carlos-gamarra\/2030"}}},"210":{"color":"800020","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1016_imgbank_flag.png","name":"S\u00e9rvia","continente":"Europa","country":"S\u00e9rvia","count":"1","players":{"5656":{"name":"Dejan Petkovic","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dejan-petkovic\/5656"}}}}},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"12":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/822_imgbank_flag.png","name":"Espanha","continente":"Europa","country":"Espanha","count":"1","players":{"1139":{"name":"Marcos Senna","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marcos-senna\/1139"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"142607":{"name":"Lucas Omar Rodr\u00edguez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/lucas-omar-rodriguez\/142607"},"75":{"name":"Fernando \u00c1valos","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/fernando-avalos\/75"}}}}},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"85014":{"name":"Arnaldo Esp\u00ednola","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/arnaldo-espinola\/85014"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"75340":{"name":"Eros P\u00e9rez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/eros-perez\/75340"}}}}},{"id":"2257","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2257_imgbank_1683640732.png","fk_continente":"4","name":"Sport","teams":{"149":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/956_imgbank_flag.png","name":"Guin\u00e9 Equatorial","continente":"\u00c1frica","country":"Guin\u00e9 Equatorial","count":"1","players":{"77239":{"name":"Danilo","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/danilo\/77239"}}}}},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"2","players":{"515":{"name":"Alexander Viveros","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/alexander-viveros\/515"},"57842":{"name":"Faustino Asprilla","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/faustino-asprilla\/57842"}}},"210":{"color":"800020","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1016_imgbank_flag.png","name":"S\u00e9rvia","continente":"Europa","country":"S\u00e9rvia","count":"1","players":{"86235":{"name":"Miodrag Andjelkovic","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/miodrag-andjelkovic\/86235"}}},"251":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/69354_imgbank_flag.png","name":"S\u00e9rvia e Montenegro","continente":"Europa","country":"S\u00e9rvia e Montenegro","count":"1","players":{"74409":{"name":"Nicolaj Damjana&#263;","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/nicolaj-damjanac\/74409"}}}}},{"id":"2227","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2227_imgbank_1683561378.png","fk_continente":"4","name":"Am\u00e9rica Mineiro","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"167379":{"name":"Flavio Zandon\u00e1 ","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/flavio-zandona-\/167379"}}}}},{"id":"2246","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2246_imgbank_1683626208.png","fk_continente":"4","name":"Juventude","teams":{"12":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/822_imgbank_flag.png","name":"Espanha","continente":"Europa","country":"Espanha","count":"1","players":{"1139":{"name":"Marcos Senna","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marcos-senna\/1139"}}}}},{"id":"2258","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2258_imgbank_1683640645.png","fk_continente":"4","name":"Vasco","teams":{"189":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/996_imgbank_flag.png","name":"Azerbaij\u00e3o","continente":"Europa","country":"Azerbaij\u00e3o","count":"1","players":{"116186":{"name":"Andr\u00e9 Ladaga","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/andre-ladaga\/116186"}}}}},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"5314":{"name":"Claudio Maldonado","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/claudio-maldonado\/5314"}}}}},{"id":"2259","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2259_imgbank_1683640658.png","fk_continente":"4","name":"Vit\u00f3ria","teams":{"210":{"color":"800020","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1016_imgbank_flag.png","name":"S\u00e9rvia","continente":"Europa","country":"S\u00e9rvia","count":"1","players":{"86236":{"name":"Dejan Osmanovic","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/dejan-osmanovic\/86236"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"36679":{"name":"Jos\u00e9 Sand","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jose-sand\/36679"}}},"74":{"color":"7D0541","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/881_imgbank_flag.png","name":"Catar","continente":"\u00c1sia","country":"Catar","count":"1","players":{"119205":{"name":"Marcone","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marcone\/119205"}}}}}],"Copa Jo\u00e3o Havelange":[{"id":"2227","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2227_imgbank_1683561378.png","fk_continente":"4","name":"Am\u00e9rica Mineiro","teams":[]},{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"38872":{"name":"Diego Capria","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/diego-capria\/38872"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"616556":{"name":"Del Toro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/del-toro\/616556"}}}}},{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"99682":{"name":"Carlos Nicola","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/carlos-nicola\/99682"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"12703":{"name":"Abel Lobat\u00f3n","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/abel-lobaton\/12703"}}}}},{"id":"2231","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2231_imgbank_1683640771.png","fk_continente":"4","name":"Bahia","teams":{"68":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/875_imgbank_flag.png","name":"Jap\u00e3o","continente":"\u00c1sia","country":"Jap\u00e3o","count":"1","players":{"87769":{"name":"Masakiyo Maezono ","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/masakiyo-maezono-\/87769"}}}}},{"id":"2233","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2233_imgbank_1683624192.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo","teams":{"97":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/904_imgbank_flag.png","name":"Canad\u00e1","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"Canad\u00e1","count":"1","players":{"99727":{"name":"Tony Menezes","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/tony-menezes\/99727"}}}}},{"id":"2235","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2235_imgbank_1683624576.png","fk_continente":"4","name":"Coritiba","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"28533":{"name":"Marcelo Lipatin","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/marcelo-lipatin\/28533"}}}}},{"id":"2236","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2236_imgbank_1683640822.png","fk_continente":"4","name":"Cruzeiro","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"515":{"name":"Alexander Viveros","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/alexander-viveros\/515"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"3102":{"name":"Juan Pablo Sor\u00edn","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/juan-pablo-sorin\/3102"}}},"189":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/996_imgbank_flag.png","name":"Azerbaij\u00e3o","continente":"Europa","country":"Azerbaij\u00e3o","count":"1","players":{"99420":{"name":"Ernani","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/ernani\/99420"}}}}},{"id":"3254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3254_imgbank_1674046381.png","fk_continente":"4","name":"Gama","teams":[]},{"id":"2244","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2244_imgbank_1683712215.png","fk_continente":"4","name":"Goi\u00e1s","teams":[]},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"3","players":{"689":{"name":"Gabriel Amato","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/gabriel-amato\/689"},"51172":{"name":"Leonardo Astrada","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/leonardo-astrada\/51172"},"167397":{"name":"Mauricio Risso","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/mauricio-risso\/167397"}}}}},{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"58222":{"name":"Chiqui Arce","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/chiqui-arce\/58222"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"57842":{"name":"Faustino Asprilla","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/faustino-asprilla\/57842"}}}}},{"id":"2251","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2251_imgbank_1683641091.png","fk_continente":"4","name":"Ponte Preta","teams":[]},{"id":"2253","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2253_imgbank_1683641104.png","fk_continente":"4","name":"Santa Cruz","teams":[]},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"38375":{"name":"Carlos Galv\u00e1n","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/carlos-galvan\/38375"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"5159":{"name":"Freddy Rinc\u00f3n","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/freddy-rincon\/5159"}}}}},{"id":"2257","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2257_imgbank_1683640732.png","fk_continente":"4","name":"Sport","teams":{"149":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/956_imgbank_flag.png","name":"Guin\u00e9 Equatorial","continente":"\u00c1frica","country":"Guin\u00e9 Equatorial","count":"1","players":{"77239":{"name":"Danilo","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/danilo\/77239"}}}}},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"57842":{"name":"Faustino Asprilla","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/faustino-asprilla\/57842"}}}}},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"58223":{"name":"Celso Ayala","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/celso-ayala\/58223"}}},"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"5314":{"name":"Claudio Maldonado","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/claudio-maldonado\/5314"}}}}},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"2030":{"name":"Carlos Gamarra","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/carlos-gamarra\/2030"}}},"210":{"color":"800020","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1016_imgbank_flag.png","name":"S\u00e9rvia","continente":"Europa","country":"S\u00e9rvia","count":"1","players":{"5656":{"name":"Dejan Petkovic","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dejan-petkovic\/5656"}}}}},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"12":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/822_imgbank_flag.png","name":"Espanha","continente":"Europa","country":"Espanha","count":"1","players":{"1139":{"name":"Marcos Senna","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marcos-senna\/1139"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"2","players":{"75":{"name":"Fernando \u00c1valos","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/fernando-avalos\/75"},"142607":{"name":"Lucas Omar Rodr\u00edguez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/lucas-omar-rodriguez\/142607"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"5159":{"name":"Freddy Rinc\u00f3n","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/freddy-rincon\/5159"}}}}},{"id":"2252","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2252_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Portuguesa","teams":[]},{"id":"2246","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2246_imgbank_1683626208.png","fk_continente":"4","name":"Juventude","teams":[]},{"id":"2258","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2258_imgbank_1683640645.png","fk_continente":"4","name":"Vasco","teams":[]},{"id":"2259","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2259_imgbank_1683640658.png","fk_continente":"4","name":"Vit\u00f3ria","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"178211":{"name":"Ivan Gabrich ","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/ivan-gabrich-\/178211"}}},"74":{"color":"7D0541","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/881_imgbank_flag.png","name":"Catar","continente":"\u00c1sia","country":"Catar","count":"1","players":{"119205":{"name":"Marcone","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marcone\/119205"}}}}},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"2","players":{"85014":{"name":"Arnaldo Esp\u00ednola","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/arnaldo-espinola\/85014"},"58229":{"name":"J\u00falio C\u00e9sar Enciso","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/julio-cesar-enciso\/58229"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"85329":{"name":"H\u00e9ctor Hurtado","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/hector-hurtado\/85329"}}}}},{"id":"2242","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2242_imgbank_1683641006.png","fk_continente":"4","name":"Guarani","teams":{"8":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/818_imgbank_flag.png","name":"Cro\u00e1cia","continente":"Europa","country":"Cro\u00e1cia","count":"1","players":{"87805":{"name":"Igor Jovicevic","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/igor-jovicevic\/87805"}}}}},{"id":"2249","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2249_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Paran\u00e1","teams":[]},{"id":"3423","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3423_imgbank_1683707910.png","fk_continente":"4","name":"Remo","teams":[]},{"id":"2255","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2255_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Caetano","teams":[]},{"id":"3333","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3333_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"JMalucelli","teams":[]},{"id":"3154","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3154_imgbank_1685113109.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo-SP","teams":[]},{"id":"2232","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2232_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Bangu","teams":{"70":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/877_imgbank_flag.png","name":"L\u00edbano","continente":"\u00c1sia","country":"L\u00edbano","count":"1","players":{"136050":{"name":"Marc\u00edlio","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/marcilio\/136050"}}},"30":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/840_imgbank_flag.png","name":"Turquia","continente":"Europa","country":"Turquia","count":"1","players":{"9672":{"name":"Mehmet Aur\u00e9lio","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/mehmet-aurelio\/9672"}}}}},{"id":"8229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/8229_imgbank_1685115641.png","fk_continente":"4","name":"XV de Piracicaba","teams":{"210":{"color":"800020","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1016_imgbank_flag.png","name":"S\u00e9rvia","continente":"Europa","country":"S\u00e9rvia","count":"1","players":{"86238":{"name":"Tadic ","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/tadic-\/86238"}}}}},{"id":"3317","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3317_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Joinville","teams":[]},{"id":"2237","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2237_imgbank_1685113613.png","fk_continente":"4","name":"Crici\u00fama","teams":{"30":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/840_imgbank_flag.png","name":"Turquia","continente":"Europa","country":"Turquia","count":"1","players":{"2793":{"name":"Mertol Karatay","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/mertol-karatay\/2793"}}}}},{"id":"2618","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2618_imgbank_1683641642.png","fk_continente":"4","name":"Caxias","teams":[]},{"id":"3157","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3157_imgbank_1683641818.png","fk_continente":"4","name":"GE Brasil","teams":[]},{"id":"2228","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2228_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"America-RJ","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"58224":{"name":"Catalino Rivarola","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/catalino-rivarola\/58224"}}}}},{"id":"3327","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3327_imgbank_1683649854.png","fk_continente":"4","name":"Londrina","teams":{"135":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/942_imgbank_flag.png","name":"Angola","continente":"\u00c1frica","country":"Angola","count":"1","players":{"32378":{"name":"Jonhson","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/jonhson\/32378"}}}}},{"id":"2238","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2238_imgbank_1683640910.png","fk_continente":"4","name":"Figueirense","teams":[]},{"id":"2615","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2615_imgbank_1683623754.png","fk_continente":"4","name":"Ava\u00ed","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"201882":{"name":"Ricardo Sanabria ","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/ricardo-sanabria-\/201882"}}}}},{"id":"3338","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3338_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Marc\u00edlio Dias","teams":{"188":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/995_imgbank_flag.png","name":"\u00c1ustria","continente":"Europa","country":"\u00c1ustria","count":"1","players":{"139331":{"name":"Marquinhos","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marquinhos\/139331"}}}}},{"id":"3536","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3536_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Villa Nova-MG","teams":{"189":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/996_imgbank_flag.png","name":"Azerbaij\u00e3o","continente":"Europa","country":"Azerbaij\u00e3o","count":"1","players":{"99420":{"name":"Ernani","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/ernani\/99420"}}}}},{"id":"3104","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3104_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Americano","teams":[]},{"id":"3518","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3518_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Uni\u00e3o S\u00e3o Jo\u00e3o","teams":{"30":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/840_imgbank_flag.png","name":"Turquia","continente":"Europa","country":"Turquia","count":"1","players":{"2793":{"name":"Mertol Karatay","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/mertol-karatay\/2793"}}}}},{"id":"3156","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3156_imgbank_1683624209.png","fk_continente":"4","name":"Red Bull Bragantino","teams":[]},{"id":"13253","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/13253_imgbank_1709728221.png","fk_continente":"4","name":"River-PI","teams":{"70":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/877_imgbank_flag.png","name":"L\u00edbano","continente":"\u00c1sia","country":"L\u00edbano","count":"1","players":{"567310":{"name":"Salom\u00e3o Salha","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/salomao-salha\/567310"}}}}},{"id":"2239","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2239_imgbank_1683625223.png","fk_continente":"4","name":"Fortaleza","teams":{"1":{"color":"660000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/811_imgbank_flag.png","name":"Portugal","continente":"Europa","country":"Portugal","count":"1","players":{"213952":{"name":"Wellington","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/wellington\/213952"}}}}},{"id":"2614","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2614_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Anapolina","teams":[]},{"id":"3469","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3469_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Raimundo-AM","teams":[]},{"id":"3217","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3217_imgbank_1683649471.png","fk_continente":"4","name":"CSA","teams":[]},{"id":"2616","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2616_imgbank_1683641612.png","fk_continente":"4","name":"Am\u00e9rica-RN","teams":[]},{"id":"3224","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3224_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Desportiva Ferrovi\u00e1ria","teams":[]},{"id":"3444","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3444_imgbank_1683707949.png","fk_continente":"4","name":"Sampaio Corr\u00eaa","teams":[]},{"id":"3474","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3474_imgbank_1674056731.png","fk_continente":"4","name":"Serra","teams":[]},{"id":"3532","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3532_imgbank_1683709133.png","fk_continente":"4","name":"Vila Nova","teams":[]},{"id":"3183","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3183_imgbank_1683624503.png","fk_continente":"4","name":"Cear\u00e1","teams":[]},{"id":"3213","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3213_imgbank_1683649441.png","fk_continente":"4","name":"CRB","teams":[]},{"id":"3083","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3083_imgbank_1685112877.png","fk_continente":"4","name":"ABC","teams":[]},{"id":"2247","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2247_imgbank_1683641068.png","fk_continente":"4","name":"N\u00e1utico","teams":[]},{"id":"8920","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/8920_imgbank_1685114299.png","fk_continente":"4","name":"Paysandu","teams":{"166":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/973_imgbank_flag.png","name":"Mo\u00e7ambique","continente":"\u00c1frica","country":"Mo\u00e7ambique","count":"1","players":{"467199":{"name":"Nuno Robalo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/nuno-robalo\/467199"}}}}},{"id":"3136","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/36\/3136_logo_bandeirante_df.gif","fk_continente":"4","name":"Bandeirante-DF","teams":[]},{"id":"3356","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3356_imgbank_1683650029.png","fk_continente":"4","name":"Nacional-AM","teams":[]},{"id":"3405","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3405_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Porto-PE","teams":[]},{"id":"3501","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3501_imgbank_1685115550.png","fk_continente":"4","name":"Tuna Luso","teams":[]},{"id":"3499","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3499_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Treze","teams":[]},{"id":"3153","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3153_imgbank_1683641784.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo-PB","teams":[]},{"id":"3353","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3353_imgbank_1673612092.png","fk_continente":"4","name":"Moto Club","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"386031":{"name":"Fernando Forletta","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/fernando-forletta\/386031"}}},"30":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/840_imgbank_flag.png","name":"Turquia","continente":"Europa","country":"Turquia","count":"1","players":{"35688":{"name":"Melik Gokcek","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/melik-gokcek\/35688"}}}}},{"id":"3410","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3410_imgbank_1683707878.png","fk_continente":"4","name":"Potiguar","teams":[]},{"id":"3187","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3187_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Central","teams":[]},{"id":"3473","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3473_imgbank_1683708326.png","fk_continente":"4","name":"Sergipe","teams":[]},{"id":"3204","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3204_imgbank_1683649357.png","fk_continente":"4","name":"Confian\u00e7a","teams":[]},{"id":"3116","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3116_imgbank_1683641710.png","fk_continente":"4","name":"ASA","teams":[]},{"id":"3171","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3171_imgbank_1685115128.png","fk_continente":"4","name":"Campinense","teams":[]},{"id":"3318","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3318_imgbank_1683111760.png","fk_continente":"4","name":"Juazeiro","teams":[]},{"id":"3168","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/68\/3168_logo_camacari.gif","fk_continente":"4","name":"Cama\u00e7ari","teams":[]},{"id":"3205","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/05\/3205_logo_corinthians_al.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians-AL","teams":[]},{"id":"3425","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3425_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Rio Branco-AC","teams":[]},{"id":"3256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3256_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Genus","teams":[]},{"id":"3539","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3539_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Ypiranga-AP","teams":[]},{"id":"3432","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3432_imgbank_1673437795.png","fk_continente":"4","name":"Rio Negro-AM","teams":[]},{"id":"3140","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3140_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Bar\u00e9","teams":[]},{"id":"3244","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3244_imgbank_1685012869.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo-PI","teams":[]},{"id":"3494","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3494_imgbank_1683708367.png","fk_continente":"4","name":"Tocantin\u00f3polis","teams":[]},{"id":"3200","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3200_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Comercial-MS","teams":[]},{"id":"3158","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3158_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Bras\u00edlia","teams":[]},{"id":"3374","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3374_imgbank_1683650204.png","fk_continente":"4","name":"Oper\u00e1rio-MS","teams":[]},{"id":"3129","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3129_imgbank_1683561362.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Goianiense","teams":[]},{"id":"3228","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/28\/3228_logo_dom_pedro.gif","fk_continente":"4","name":"Dom Pedro","teams":[]},{"id":"3259","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3259_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Goi\u00e2nia","teams":[]},{"id":"9638","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/9638_imgbank_1677673342.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Jos\u00e9","teams":[]},{"id":"3321","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3321_imgbank_1677166858.png","fk_continente":"4","name":"Juventus-SP","teams":{"103":{"color":"2D4C97","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/910_imgbank_flag.png","name":"Salvador","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"El Salvador","count":"1","players":{"190859":{"name":"Israel Franco","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/israel-franco\/190859"}}},"7":{"color":"005000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/817_imgbank_flag.png","name":"Bulg\u00e1ria","continente":"Europa","country":"Bulg\u00e1ria","count":"1","players":{"13190":{"name":"L\u00facio W\u00e1gner","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/lucio-wagner\/13190"}}}}},{"id":"3360","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3360_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Nacional-SP","teams":[]},{"id":"3538","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3538_imgbank_1685114545.png","fk_continente":"4","name":"Volta Redonda","teams":[]},{"id":"3430","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3430_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Rio Branco-SP","teams":{"7":{"color":"005000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/817_imgbank_flag.png","name":"Bulg\u00e1ria","continente":"Europa","country":"Bulg\u00e1ria","count":"1","players":{"13190":{"name":"L\u00facio W\u00e1gner","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/lucio-wagner\/13190"}}}}},{"id":"3505","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3505_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Uberl\u00e2ndia","teams":[]},{"id":"3388","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3388_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Paulista","teams":[]},{"id":"3291","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3291_imgbank_1683649721.png","fk_continente":"4","name":"Inter de Limeira","teams":[]},{"id":"3202","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3202_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Comercial","teams":{"97":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/904_imgbank_flag.png","name":"Canad\u00e1","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"Canad\u00e1","count":"1","players":{"101967":{"name":"Charles Gbeke","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/charles-gbeke\/101967"}}}}},{"id":"3512","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/12\/3512_logo_uniao_bandeirante.png","fk_continente":"4","name":"Uni\u00e3o Bandeirante","teams":[]},{"id":"3332","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3332_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Madureira","teams":{"189":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/996_imgbank_flag.png","name":"Azerbaij\u00e3o","continente":"Europa","country":"Azerbaij\u00e3o","count":"1","players":{"116186":{"name":"Andr\u00e9 Ladaga","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/andre-ladaga\/116186"}}}}},{"id":"3509","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3509_imgbank_1683708953.png","fk_continente":"4","name":"Uni\u00e3o Rondon\u00f3polis ","teams":[]},{"id":"3513","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3513_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Uni\u00e3o Barbarense","teams":[]},{"id":"3370","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3370_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Ol\u00edmpia","teams":[]},{"id":"3342","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3342_imgbank_1677673253.png","fk_continente":"4","name":"Matonense","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"5553":{"name":"Cl\u00e1udio Milar","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/claudio-milar\/5553"}}}}},{"id":"3297","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3297_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Ipatinga","teams":{"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"56392":{"name":"Marcio Ferreira","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/marcio-ferreira\/56392"}}}}},{"id":"3253","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3253_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Friburguense","teams":[]},{"id":"3458","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/58\/3458_logo_sao_cristovao.gif","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o","teams":[]},{"id":"3350","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3350_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Mogi Mirim","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"166809":{"name":"F\u00e1bio de los Santos","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/fabio-de-los-santos\/166809"}}}}},{"id":"3292","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3292_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Inter SM","teams":[]},{"id":"3428","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3428_imgbank_1675182946.png","fk_continente":"4","name":"Rio Branco-PR","teams":{"103":{"color":"2D4C97","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/910_imgbank_flag.png","name":"Salvador","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"El Salvador","count":"1","players":{"80648":{"name":"Marcelo Messias","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/marcelo-messias\/80648"}}}}},{"id":"3452","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3452_imgbank_1683707986.png","fk_continente":"4","name":"Santo Andr\u00e9","teams":[]},{"id":"3406","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3406_imgbank_1677167050.png","fk_continente":"4","name":"Portuguesa Santista","teams":[]},{"id":"2543","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2543_imgbank_1683641599.png","fk_continente":"4","name":"Ituano","teams":{"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"4542":{"name":"Vinicius","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/vinicius\/4542"}}}}},{"id":"3369","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/69\/3369_logo_olaria.png","fk_continente":"4","name":"Olaria","teams":[]}],"Campeonato Brasileiro S\u00e9rie A 1999":[{"id":"2235","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2235_imgbank_1683624576.png","fk_continente":"4","name":"Coritiba","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"58755":{"name":"Estanislao Struway","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/estanislao-struway\/58755"}}}}},{"id":"2236","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2236_imgbank_1683640822.png","fk_continente":"4","name":"Cruzeiro","teams":{"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"1210":{"name":"Ulises de la Cruz","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/ulises-de-la-cruz\/1210"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"85014":{"name":"Arnaldo Esp\u00ednola","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/arnaldo-espinola\/85014"}}}}},{"id":"3254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3254_imgbank_1674046381.png","fk_continente":"4","name":"Gama","teams":[]},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":[]},{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"2","players":{"58224":{"name":"Catalino Rivarola","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/catalino-rivarola\/58224"},"58222":{"name":"Chiqui Arce","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/chiqui-arce\/58222"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"57842":{"name":"Faustino Asprilla","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/faustino-asprilla\/57842"}}}}},{"id":"2249","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2249_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Paran\u00e1","teams":[]},{"id":"2251","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2251_imgbank_1683641091.png","fk_continente":"4","name":"Ponte Preta","teams":[]},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"87783":{"name":"Edgar Baez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/edgar-baez\/87783"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"166402":{"name":"Fricson George","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/fricson-george\/166402"}}},"68":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/875_imgbank_flag.png","name":"Jap\u00e3o","continente":"\u00c1sia","country":"Jap\u00e3o","count":"2","players":{"87769":{"name":"Masakiyo Maezono ","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/masakiyo-maezono-\/87769"},"87778":{"name":"Sugawara ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/sugawara-\/87778"}}},"2":{"color":"347C17","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/812_imgbank_flag.png","name":"Alemanha","continente":"Europa","country":"Alemanha","count":"1","players":{"32332":{"name":"Paulo Rink","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/paulo-rink\/32332"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"5205":{"name":"V\u00edctor Aristiz\u00e1bal","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/victor-aristizabal\/5205"}}}}},{"id":"3154","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3154_imgbank_1685113109.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo-SP","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"166809":{"name":"F\u00e1bio de los Santos","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/fabio-de-los-santos\/166809"}}},"124":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/931_imgbank_flag.png","name":"Trinidad e Tobago","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"Trindade e Tobago","count":"1","players":{"119507":{"name":"Z\u00e9 Luiz","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/ze-luiz\/119507"}}}}},{"id":"2242","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2242_imgbank_1683641006.png","fk_continente":"4","name":"Guarani","teams":[]},{"id":"2257","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2257_imgbank_1683640732.png","fk_continente":"4","name":"Sport","teams":{"110":{"color":"2D4C97","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/917_imgbank_flag.png","name":"Honduras","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"Honduras","count":"2","players":{"190254":{"name":"Alberto Fernandez","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/alberto-fernandez\/190254"},"99201":{"name":"Wilmer Vel\u00e1squez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/wilmer-velasquez\/99201"}}}}},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":[]},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"86240":{"name":"H\u00e9ctor Carabal\u00ed","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/hector-carabali\/86240"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"87795":{"name":"N\u00e9stor Isasi","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/nestor-isasi\/87795"}}}}},{"id":"2259","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2259_imgbank_1683640658.png","fk_continente":"4","name":"Vit\u00f3ria","teams":{"210":{"color":"800020","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1016_imgbank_flag.png","name":"S\u00e9rvia","continente":"Europa","country":"S\u00e9rvia","count":"1","players":{"5656":{"name":"Dejan Petkovic","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dejan-petkovic\/5656"}}},"74":{"color":"7D0541","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/881_imgbank_flag.png","name":"Catar","continente":"\u00c1sia","country":"Catar","count":"1","players":{"119205":{"name":"Marcone","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marcone\/119205"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"174119":{"name":"Nico Hern\u00e1ndez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/nico-hernandez\/174119"}}}}},{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":[]},{"id":"2246","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2246_imgbank_1683626208.png","fk_continente":"4","name":"Juventude","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"184107":{"name":"Carlos Soca","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/carlos-soca\/184107"}}}}},{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"38375":{"name":"Carlos Galv\u00e1n","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/carlos-galvan\/38375"}}},"149":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/956_imgbank_flag.png","name":"Guin\u00e9 Equatorial","continente":"\u00c1frica","country":"Guin\u00e9 Equatorial","count":"1","players":{"2253":{"name":"Andr\u00e9 Neles","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/andre-neles\/2253"}}}}},{"id":"2233","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2233_imgbank_1683624192.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo","teams":[]},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"2030":{"name":"Carlos Gamarra","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/carlos-gamarra\/2030"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"5159":{"name":"Freddy Rinc\u00f3n","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/freddy-rincon\/5159"}}},"12":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/822_imgbank_flag.png","name":"Espanha","continente":"Europa","country":"Espanha","count":"1","players":{"1139":{"name":"Marcos Senna","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marcos-senna\/1139"}}}}},{"id":"2252","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2252_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Portuguesa","teams":{"181":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/988_imgbank_flag.png","name":"Tun\u00edsia","continente":"\u00c1frica","country":"Tun\u00edsia","count":"1","players":{"96115":{"name":"Messias","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/messias\/96115"}}}}},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"85329":{"name":"H\u00e9ctor Hurtado","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/hector-hurtado\/85329"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"58229":{"name":"J\u00falio C\u00e9sar Enciso","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/julio-cesar-enciso\/58229"}}}}},{"id":"2258","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2258_imgbank_1683640645.png","fk_continente":"4","name":"Vasco","teams":[]}],"Campeonato Brasileiro S\u00e9rie A 1998":[{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":{"25":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/835_imgbank_flag.png","name":"Pol\u00f3nia","continente":"Europa","country":"Pol\u00f3nia","count":"1","players":{"78770":{"name":"Nowak","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/nowak\/78770"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"58226":{"name":"Edgar Aguilera","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/edgar-aguilera\/58226"}}}}},{"id":"2233","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2233_imgbank_1683624192.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo","teams":{"7":{"color":"005000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/817_imgbank_flag.png","name":"Bulg\u00e1ria","continente":"Europa","country":"Bulg\u00e1ria","count":"1","players":{"13190":{"name":"L\u00facio W\u00e1gner","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/lucio-wagner\/13190"}}}}},{"id":"2235","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2235_imgbank_1683624576.png","fk_continente":"4","name":"Coritiba","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"58755":{"name":"Estanislao Struway","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/estanislao-struway\/58755"}}}}},{"id":"2236","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2236_imgbank_1683640822.png","fk_continente":"4","name":"Cruzeiro","teams":[]},{"id":"2244","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2244_imgbank_1683712215.png","fk_continente":"4","name":"Goi\u00e1s","teams":[]},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"58224":{"name":"Catalino Rivarola","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/catalino-rivarola\/58224"}}},"172":{"color":"347C17","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/979_imgbank_flag.png","name":"Senegal","continente":"\u00c1frica","country":"Senegal","count":"1","players":{"86234":{"name":"Danlaba Mendy","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/danlaba-mendy\/86234"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"2889":{"name":"Loco Abreu","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/loco-abreu\/2889"}}}}},{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"58222":{"name":"Chiqui Arce","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/chiqui-arce\/58222"}}}}},{"id":"2249","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2249_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Paran\u00e1","teams":[]},{"id":"2251","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2251_imgbank_1683641091.png","fk_continente":"4","name":"Ponte Preta","teams":[]},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"87783":{"name":"Edgar Baez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/edgar-baez\/87783"}}},"68":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/875_imgbank_flag.png","name":"Jap\u00e3o","continente":"\u00c1sia","country":"Jap\u00e3o","count":"1","players":{"87769":{"name":"Masakiyo Maezono ","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/masakiyo-maezono-\/87769"}}},"181":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/988_imgbank_flag.png","name":"Tun\u00edsia","continente":"\u00c1frica","country":"Tun\u00edsia","count":"1","players":{"96115":{"name":"Messias","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/messias\/96115"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"5205":{"name":"V\u00edctor Aristiz\u00e1bal","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/victor-aristizabal\/5205"}}}}},{"id":"2258","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2258_imgbank_1683640645.png","fk_continente":"4","name":"Vasco","teams":[]},{"id":"2227","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2227_imgbank_1683561378.png","fk_continente":"4","name":"Am\u00e9rica Mineiro","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"87795":{"name":"N\u00e9stor Isasi","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/nestor-isasi\/87795"}}},"68":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/875_imgbank_flag.png","name":"Jap\u00e3o","continente":"\u00c1sia","country":"Jap\u00e3o","count":"1","players":{"26884":{"name":"Yuji Nakazawa","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/yuji-nakazawa\/26884"}}}}},{"id":"2252","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2252_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Portuguesa","teams":[]},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"5205":{"name":"V\u00edctor Aristiz\u00e1bal","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/victor-aristizabal\/5205"}}}}},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":[]},{"id":"2257","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2257_imgbank_1683640732.png","fk_continente":"4","name":"Sport","teams":[]},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"2","players":{"85014":{"name":"Arnaldo Esp\u00ednola","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/arnaldo-espinola\/85014"},"58229":{"name":"J\u00falio C\u00e9sar Enciso","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/julio-cesar-enciso\/58229"}}}}},{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"38375":{"name":"Carlos Galv\u00e1n","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/carlos-galvan\/38375"}}}}},{"id":"3156","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3156_imgbank_1683624209.png","fk_continente":"4","name":"Red Bull Bragantino","teams":[]},{"id":"2242","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2242_imgbank_1683641006.png","fk_continente":"4","name":"Guarani","teams":[]},{"id":"2616","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2616_imgbank_1683641612.png","fk_continente":"4","name":"Am\u00e9rica-RN","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"173732":{"name":"Leo Percovich","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/leo-percovich\/173732"}}}}},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"5159":{"name":"Freddy Rinc\u00f3n","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/freddy-rincon\/5159"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"2030":{"name":"Carlos Gamarra","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/carlos-gamarra\/2030"}}}}},{"id":"2259","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2259_imgbank_1683640658.png","fk_continente":"4","name":"Vit\u00f3ria","teams":{"210":{"color":"800020","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1016_imgbank_flag.png","name":"S\u00e9rvia","continente":"Europa","country":"S\u00e9rvia","count":"1","players":{"5656":{"name":"Dejan Petkovic","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dejan-petkovic\/5656"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"2","players":{"167411":{"name":"\u00c9ber Moas","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/eber-moas\/167411"},"174119":{"name":"Nico Hern\u00e1ndez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/nico-hernandez\/174119"}}},"74":{"color":"7D0541","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/881_imgbank_flag.png","name":"Catar","continente":"\u00c1sia","country":"Catar","count":"1","players":{"119205":{"name":"Marcone","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marcone\/119205"}}}}},{"id":"2246","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2246_imgbank_1683626208.png","fk_continente":"4","name":"Juventude","teams":[]}],"Campeonato Brasileiro S\u00e9rie A 1997":[{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":{"25":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/835_imgbank_flag.png","name":"Pol\u00f3nia","continente":"Europa","country":"Pol\u00f3nia","count":"2","players":{"78563":{"name":"Mariusz Piekarski","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/mariusz-piekarski\/78563"},"78770":{"name":"Nowak","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/nowak\/78770"}}},"191":{"color":"2D4C97","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/998_imgbank_flag.png","name":"B\u00f3snia","continente":"Europa","country":"B\u00f3snia e Herzegovina","count":"1","players":{"276056":{"name":"Samin Pintul","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/samin-pintul\/276056"}}}}},{"id":"2231","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2231_imgbank_1683640771.png","fk_continente":"4","name":"Bahia","teams":{"140":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/947_imgbank_flag.png","name":"Camar\u00f5es","continente":"\u00c1frica","country":"Camar\u00f5es","count":"1","players":{"72":{"name":"William","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/william\/72"}}},"181":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/988_imgbank_flag.png","name":"Tun\u00edsia","continente":"\u00c1frica","country":"Tun\u00edsia","count":"1","players":{"96115":{"name":"Messias","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/messias\/96115"}}}}},{"id":"2233","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2233_imgbank_1683624192.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo","teams":[]},{"id":"2235","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2235_imgbank_1683624576.png","fk_continente":"4","name":"Coritiba","teams":[]},{"id":"2236","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2236_imgbank_1683640822.png","fk_continente":"4","name":"Cruzeiro","teams":{"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"6631":{"name":"Roberto Palacios","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/roberto-palacios\/6631"}}}}},{"id":"2244","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2244_imgbank_1683712215.png","fk_continente":"4","name":"Goi\u00e1s","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"11527":{"name":"Gustavo Matosas","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/gustavo-matosas\/11527"}}}}},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"2","players":{"58224":{"name":"Catalino Rivarola","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/catalino-rivarola\/58224"},"58222":{"name":"Chiqui Arce","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/chiqui-arce\/58222"}}}}},{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"5159":{"name":"Freddy Rinc\u00f3n","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/freddy-rincon\/5159"}}}}},{"id":"2249","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2249_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Paran\u00e1","teams":[]},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"87783":{"name":"Edgar Baez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/edgar-baez\/87783"}}}}},{"id":"2246","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2246_imgbank_1683626208.png","fk_continente":"4","name":"Juventude","teams":[]},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"5159":{"name":"Freddy Rinc\u00f3n","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/freddy-rincon\/5159"}}}}},{"id":"2252","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2252_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Portuguesa","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"58755":{"name":"Estanislao Struway","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/estanislao-struway\/58755"}}}}},{"id":"3156","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3156_imgbank_1683624209.png","fk_continente":"4","name":"Red Bull Bragantino","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"166809":{"name":"F\u00e1bio de los Santos","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/fabio-de-los-santos\/166809"}}}}},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"58078":{"name":"Alejandro Mancuso","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/alejandro-mancuso\/58078"}}},"25":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/835_imgbank_flag.png","name":"Pol\u00f3nia","continente":"Europa","country":"Pol\u00f3nia","count":"1","players":{"78563":{"name":"Mariusz Piekarski","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/mariusz-piekarski\/78563"}}}}},{"id":"2616","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2616_imgbank_1683641612.png","fk_continente":"4","name":"Am\u00e9rica-RN","teams":[]},{"id":"2258","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2258_imgbank_1683640645.png","fk_continente":"4","name":"Vasco","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"87647":{"name":"Walter \u00c1valos","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/walter-avalos\/87647"}}}}},{"id":"2259","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2259_imgbank_1683640658.png","fk_continente":"4","name":"Vit\u00f3ria","teams":{"210":{"color":"800020","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/1016_imgbank_flag.png","name":"S\u00e9rvia","continente":"Europa","country":"S\u00e9rvia","count":"1","players":{"5656":{"name":"Dejan Petkovic","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/dejan-petkovic\/5656"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"167411":{"name":"\u00c9ber Moas","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/eber-moas\/167411"}}},"74":{"color":"7D0541","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/881_imgbank_flag.png","name":"Catar","continente":"\u00c1sia","country":"Catar","count":"1","players":{"119205":{"name":"Marcone","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marcone\/119205"}}}}},{"id":"2237","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2237_imgbank_1685113613.png","fk_continente":"4","name":"Crici\u00fama","teams":[]},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":{"189":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/996_imgbank_flag.png","name":"Azerbaij\u00e3o","continente":"Europa","country":"Azerbaij\u00e3o","count":"1","players":{"116186":{"name":"Andr\u00e9 Ladaga","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/andre-ladaga\/116186"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"173732":{"name":"Leo Percovich","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/leo-percovich\/173732"}}}}},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"3","players":{"85014":{"name":"Arnaldo Esp\u00ednola","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/arnaldo-espinola\/85014"},"2030":{"name":"Carlos Gamarra","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/carlos-gamarra\/2030"},"58229":{"name":"J\u00falio C\u00e9sar Enciso","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/julio-cesar-enciso\/58229"}}}}},{"id":"2242","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2242_imgbank_1683641006.png","fk_continente":"4","name":"Guarani","teams":[]},{"id":"3518","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3518_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Uni\u00e3o S\u00e3o Jo\u00e3o","teams":[{"color":"000","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/http:\/\/www.zerozero.pt\/images\/dsgn\/No_Team_00001.png","name":"Vencedor Play-Off C","continente":"Europa","country":"","count":"1","players":{"422635":{"name":"Mazinho Bras\u00edlia","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/mazinho-brasilia\/422635"}}}]},{"id":"2257","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2257_imgbank_1683640732.png","fk_continente":"4","name":"Sport","teams":[]},{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":[]},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"87795":{"name":"N\u00e9stor Isasi","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/nestor-isasi\/87795"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"5205":{"name":"V\u00edctor Aristiz\u00e1bal","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/victor-aristizabal\/5205"}}}}}],"Campeonato Brasileiro S\u00e9rie A 1996":[{"id":"2231","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2231_imgbank_1683640771.png","fk_continente":"4","name":"Bahia","teams":{"181":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/988_imgbank_flag.png","name":"Tun\u00edsia","continente":"\u00c1frica","country":"Tun\u00edsia","count":"1","players":{"96115":{"name":"Messias","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/messias\/96115"}}}}},{"id":"2233","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2233_imgbank_1683624192.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"494438":{"name":"Niki","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/niki\/494438"}}}}},{"id":"2235","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2235_imgbank_1683624576.png","fk_continente":"4","name":"Coritiba","teams":[]},{"id":"2236","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2236_imgbank_1683640822.png","fk_continente":"4","name":"Cruzeiro","teams":{"140":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/947_imgbank_flag.png","name":"Camar\u00f5es","continente":"\u00c1frica","country":"Camar\u00f5es","count":"1","players":{"72":{"name":"William","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/william\/72"}}},"25":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/835_imgbank_flag.png","name":"Pol\u00f3nia","continente":"Europa","country":"Pol\u00f3nia","count":"1","players":{"25516":{"name":"S\u00e9rgio Batata","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/sergio-batata\/25516"}}}}},{"id":"2244","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2244_imgbank_1683712215.png","fk_continente":"4","name":"Goi\u00e1s","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"11527":{"name":"Gustavo Matosas","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/gustavo-matosas\/11527"}}}}},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"2","players":{"58224":{"name":"Catalino Rivarola","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/catalino-rivarola\/58224"},"58222":{"name":"Chiqui Arce","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/chiqui-arce\/58222"}}}}},{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"5159":{"name":"Freddy Rinc\u00f3n","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/freddy-rincon\/5159"}}},"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"86239":{"name":"Marco Osio","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marco-osio\/86239"}}}}},{"id":"2249","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2249_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Paran\u00e1","teams":[]},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"183196":{"name":"Albeiro Usuriaga","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/albeiro-usuriaga\/183196"}}},"176":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/983_imgbank_flag.png","name":"\u00c1frica do Sul","continente":"\u00c1frica","country":"\u00c1frica do Sul","count":"1","players":{"87789":{"name":"Arthur Zwane","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/arthur-zwane\/87789"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"87783":{"name":"Edgar Baez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/edgar-baez\/87783"}}},"184":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/991_imgbank_flag.png","name":"Zimbabwe","continente":"\u00c1frica","country":"Zimbabu\u00e9","count":"1","players":{"87162":{"name":"Kennedy Nagoli","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/kennedy-nagoli\/87162"}}}}},{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"269524":{"name":"Alex Escobar","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/alex-escobar\/269524"}}}}},{"id":"2237","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2237_imgbank_1685113613.png","fk_continente":"4","name":"Crici\u00fama","teams":[]},{"id":"2230","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2230_imgbank_1683626334.png","fk_continente":"4","name":"Athletico Paranaense","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"11527":{"name":"Gustavo Matosas","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/gustavo-matosas\/11527"}}},"25":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/835_imgbank_flag.png","name":"Pol\u00f3nia","continente":"Europa","country":"Pol\u00f3nia","count":"2","players":{"78563":{"name":"Mariusz Piekarski","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/mariusz-piekarski\/78563"},"78770":{"name":"Nowak","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/nowak\/78770"}}}}},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"173732":{"name":"Leo Percovich","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/leo-percovich\/173732"}}},"132":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/939_imgbank_flag.png","name":"Peru","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Peru","count":"1","players":{"49329":{"name":"Percy Olivares","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/percy-olivares\/49329"}}}}},{"id":"2257","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2257_imgbank_1683640732.png","fk_continente":"4","name":"Sport","teams":[]},{"id":"2242","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2242_imgbank_1683641006.png","fk_continente":"4","name":"Guarani","teams":{"21":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/831_imgbank_flag.png","name":"M\u00e9xico","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"M\u00e9xico","count":"1","players":{"970":{"name":"Julio C\u00e9sar Pinheiro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/julio-cesar-pinheiro\/970"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"173732":{"name":"Leo Percovich","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/leo-percovich\/173732"}}}}},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"2","players":{"2030":{"name":"Carlos Gamarra","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/carlos-gamarra\/2030"},"58229":{"name":"J\u00falio C\u00e9sar Enciso","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/julio-cesar-enciso\/58229"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"33835":{"name":"Sergio Goycochea","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/sergio-goycochea\/33835"}}}}},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"167393":{"name":"Gabriel Mendoza ","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/gabriel-mendoza-\/167393"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"5205":{"name":"V\u00edctor Aristiz\u00e1bal","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/victor-aristizabal\/5205"}}}}},{"id":"2258","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2258_imgbank_1683640645.png","fk_continente":"4","name":"Vasco","teams":{"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"170013":{"name":"M\u00e1ximo Tenorio","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/maximo-tenorio\/170013"}}}}},{"id":"2246","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2246_imgbank_1683626208.png","fk_continente":"4","name":"Juventude","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"94068":{"name":"John Tr\u00e9llez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/john-trellez\/94068"}}}}},{"id":"2259","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2259_imgbank_1683640658.png","fk_continente":"4","name":"Vit\u00f3ria","teams":[]},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"91342":{"name":"Juan Villamayor","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/juan-villamayor\/91342"}}},"176":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/983_imgbank_flag.png","name":"\u00c1frica do Sul","continente":"\u00c1frica","country":"\u00c1frica do Sul","count":"1","players":{"99677":{"name":"Mark Williams","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/mark-williams\/99677"}}}}},{"id":"3156","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3156_imgbank_1683624209.png","fk_continente":"4","name":"Red Bull Bragantino","teams":[]},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"58078":{"name":"Alejandro Mancuso","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/alejandro-mancuso\/58078"}}},"131":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/938_imgbank_flag.png","name":"Equador","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Equador","count":"1","players":{"87790":{"name":"Wagner Rivera","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/wagner-rivera\/87790"}}}}},{"id":"2252","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2252_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Portuguesa","teams":[]}],"Campeonato Brasileiro S\u00e9rie A 1995":[{"id":"2231","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2231_imgbank_1683640771.png","fk_continente":"4","name":"Bahia","teams":{"181":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/988_imgbank_flag.png","name":"Tun\u00edsia","continente":"\u00c1frica","country":"Tun\u00edsia","count":"1","players":{"96115":{"name":"Messias","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/messias\/96115"}}}}},{"id":"2233","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2233_imgbank_1683624192.png","fk_continente":"4","name":"Botafogo","teams":{"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"494438":{"name":"Niki","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/niki\/494438"}}}}},{"id":"2237","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2237_imgbank_1685113613.png","fk_continente":"4","name":"Crici\u00fama","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"166809":{"name":"F\u00e1bio de los Santos","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/fabio-de-los-santos\/166809"}}}}},{"id":"2236","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2236_imgbank_1683640822.png","fk_continente":"4","name":"Cruzeiro","teams":{"140":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/947_imgbank_flag.png","name":"Camar\u00f5es","continente":"\u00c1frica","country":"Camar\u00f5es","count":"1","players":{"72":{"name":"William","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/william\/72"}}},"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"170030":{"name":"Gustavo Sotelo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/gustavo-sotelo\/170030"}}}}},{"id":"2244","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2244_imgbank_1683712215.png","fk_continente":"4","name":"Goi\u00e1s","teams":[]},{"id":"2243","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2243_imgbank_1683641036.png","fk_continente":"4","name":"Gr\u00eamio","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"2","players":{"58224":{"name":"Catalino Rivarola","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/catalino-rivarola\/58224"},"58222":{"name":"Chiqui Arce","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/chiqui-arce\/58222"}}}}},{"id":"2248","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2248_imgbank_1683626314.png","fk_continente":"4","name":"Palmeiras","teams":{"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"58078":{"name":"Alejandro Mancuso","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/alejandro-mancuso\/58078"}}},"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"57840":{"name":"H\u00e1rold Lozano","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/harold-lozano\/57840"}}},"18":{"color":"273E7C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/828_imgbank_flag.png","name":"It\u00e1lia","continente":"Europa","country":"It\u00e1lia","count":"1","players":{"86239":{"name":"Marco Osio","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/marco-osio\/86239"}}}}},{"id":"2249","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2249_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Paran\u00e1","teams":[]},{"id":"8920","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/8920_imgbank_1685114299.png","fk_continente":"4","name":"Paysandu","teams":{"12":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/822_imgbank_flag.png","name":"Espanha","continente":"Europa","country":"Espanha","count":"1","players":{"826":{"name":"Catanha","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/catanha\/826"}}},"166":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/973_imgbank_flag.png","name":"Mo\u00e7ambique","continente":"\u00c1frica","country":"Mo\u00e7ambique","count":"1","players":{"467199":{"name":"Nuno Robalo","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/nuno-robalo\/467199"}}}}},{"id":"2254","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2254_imgbank_1683626388.png","fk_continente":"4","name":"Santos","teams":[]},{"id":"2259","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2259_imgbank_1683640658.png","fk_continente":"4","name":"Vit\u00f3ria","teams":[]},{"id":"3156","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3156_imgbank_1683624209.png","fk_continente":"4","name":"Red Bull Bragantino","teams":[]},{"id":"2246","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2246_imgbank_1683626208.png","fk_continente":"4","name":"Juventude","teams":{"130":{"color":"FBB82E","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/937_imgbank_flag.png","name":"Col\u00f4mbia","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Col\u00f4mbia","count":"1","players":{"94068":{"name":"John Tr\u00e9llez","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/john-trellez\/94068"}}}}},{"id":"2242","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2242_imgbank_1683641006.png","fk_continente":"4","name":"Guarani","teams":{"21":{"color":"00703C","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/831_imgbank_flag.png","name":"M\u00e9xico","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"M\u00e9xico","count":"1","players":{"970":{"name":"Julio C\u00e9sar Pinheiro","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/julio-cesar-pinheiro\/970"}}},"133":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/940_imgbank_flag.png","name":"Uruguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Uruguai","count":"1","players":{"173732":{"name":"Leo Percovich","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/leo-percovich\/173732"}}}}},{"id":"2240","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2240_imgbank_1683625259.png","fk_continente":"4","name":"Flamengo","teams":[]},{"id":"2234","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2234_imgbank_1683624557.png","fk_continente":"4","name":"Corinthians","teams":[]},{"id":"2241","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2241_imgbank_1683625242.png","fk_continente":"4","name":"Fluminense","teams":[]},{"id":"2257","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2257_imgbank_1683640732.png","fk_continente":"4","name":"Sport","teams":[]},{"id":"3518","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/3518_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Uni\u00e3o S\u00e3o Jo\u00e3o","teams":{"12":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/822_imgbank_flag.png","name":"Espanha","continente":"Europa","country":"Espanha","count":"1","players":{"826":{"name":"Catanha","posicao":"Avan\u00e7ado","link":"\/jogador\/catanha\/826"}}}}},{"id":"2256","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2256_imgbank_1683626403.png","fk_continente":"4","name":"S\u00e3o Paulo","teams":{"129":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/936_imgbank_flag.png","name":"Chile","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Chile","count":"1","players":{"58360":{"name":"Jos\u00e9 Sierra","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/jose-sierra\/58360"}}}}},{"id":"2252","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2252_imgbank.png","fk_continente":"4","name":"Portuguesa","teams":[]},{"id":"2245","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2245_imgbank_1683626195.png","fk_continente":"4","name":"Internacional","teams":{"24":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/834_imgbank_flag.png","name":"Paraguai","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Paraguai","count":"1","players":{"2030":{"name":"Carlos Gamarra","posicao":"Defesa","link":"\/jogador\/carlos-gamarra\/2030"}}},"4":{"color":"71A6D2","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/814_imgbank_flag.png","name":"Argentina","continente":"Am\u00e9rica do Sul","country":"Argentina","count":"1","players":{"33835":{"name":"Sergio Goycochea","posicao":"Guarda Redes","link":"\/jogador\/sergio-goycochea\/33835"}}}}},{"id":"2258","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2258_imgbank_1683640645.png","fk_continente":"4","name":"Vasco","teams":{"127":{"color":"AD1814","logo":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/934_imgbank_flag.png","name":"Estados Unidos","continente":"Am\u00e9rica do Norte, Am\u00e9rica Central, Cara\u00edbas","country":"Estados Unidos","count":"1","players":{"39812":{"name":"Cobi Jones","posicao":"M\u00e9dio","link":"\/jogador\/cobi-jones\/39812"}}}}},{"id":"2229","img":"https:\/\/www.zerozero.pt\/\/img\/logos\/equipas\/2229_imgbank_1683623770.png","fk_continente":"4","name":"Atl\u00e9tico Mineiro","teams":[]}]}},"timestamp":"1713436186"}